# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MediaMonkey 5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-19 14:14\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-19 16:07+0000\n"
"Last-Translator: Hulen <shift0106@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://translations.mediamonkey.com/"
"projects/mediamonkey-5-x/application/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.2.2\n"

#: actions.js:62 dialogs/dlgOptions.js:9
#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:63
msgid "General"
msgstr "一般"

#: actions.js:65 controls/menuToggleButton.js:32
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: actions.js:68
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: actions.js:71 controls/player.js:150
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. moved at top in #16542
#: actions.js:74 viewHandlers.js:3760 viewHandlers.js:4412
#: controls/albumViewHeader.js:125 controls/artistViewHeader.js:81
#: controls/buttons.js:82 controls/playlistHeader.js:291
#: controls/podcastHeader.js:107 controls\listEditButtons.html:5
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. prepared menu item for library exports implemented by scripts
#: actions.js:77 actions.js:5662
msgid "Export"
msgstr ""

#: actions.js:80 actions.js:98
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: actions.js:83 viewHandlers.js:5041 dialogs/dlgOptions.js:123
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: actions.js:86 templates.js:239 controls/player.js:659
#: controls/trackListView.js:1302 dialogs/dlgAutotag.js:1723
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:30 ResStrings.pas:490
#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:10
msgid "Artwork"
msgstr "專輯圖片"

#: actions.js:89
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: actions.js:92 controls/nowplayingList.js:285 controls/nowplayingList.js:287
#: controls/player.js:602 controls/statusbar.js:170 controls/statusbar.js:172
#: dialogs/dlgOptions.js:43 dialogs/dlgOptions.js:82
#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlaying.js:14 helpers/trayIcon.js:103
#: ResStrings.pas:425 dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:31
msgid "Playing list"
msgstr "正在播放清單"

#: actions.js:95 playerUtils.js:399
msgid "Adjust video"
msgstr "調整影片"

#: actions.js:101
msgid "Rating selected file(s)"
msgstr "評比已選擇的檔案"

#: actions.js:104
msgid "Rating now playing file"
msgstr "評比現在播放的檔案"

#: actions.js:111 actions.js:120 actions.js:10117
msgid "Add bookmark"
msgstr "新增書籤"

#: actions.js:129
msgid "Edit Collection"
msgstr "編輯收藏"

#: actions.js:135 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:224
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:253
#: dialogs/dlgOptions/pnl_VolumeLeveling.js:17
msgid "Please upgrade to MediaMonkey Gold for this feature!"
msgstr "請升級到 MediaMonkey Gold 以使用此功能!"

#: actions.js:179
msgid "Enter registration key for MediaMonkey Gold"
msgstr "輸入 MediaMonkey Gold 的註冊金鑰"

#: actions.js:195
msgid "My Rating"
msgstr "我的評分"

#: actions.js:212 actions.js:421
msgid "Rate unknown"
msgstr "評比未知"

#: actions.js:225 actions.js:434
msgid "Rate 0.5 Star Up"
msgstr "評比向上 0.5 顆星"

#: actions.js:238 actions.js:447
msgid "Rate 0.5 Star Down"
msgstr "評比向下 0.5 顆星"

#: actions.js:251 actions.js:460
msgid "Rate 1 Star Up"
msgstr "評比向上 1 顆星"

#: actions.js:264 actions.js:473
msgid "Rate 1 Star Down"
msgstr "評比向下 1 顆星"

#: actions.js:277 actions.js:486
msgid "Rate 0 Stars"
msgstr "評比 0 顆星"

#: actions.js:290 actions.js:499
msgid "Rate 0.5 Stars"
msgstr "評比 0.5 顆星"

#: actions.js:303 actions.js:512
msgid "Rate 1 Stars"
msgstr "評比 1 顆星"

#: actions.js:316 actions.js:525
msgid "Rate 1.5 Stars"
msgstr "評比 1.5 顆星"

#: actions.js:329 actions.js:538
msgid "Rate 2 Stars"
msgstr "評比 2 顆星"

#: actions.js:342 actions.js:551
msgid "Rate 2.5 Stars"
msgstr "評比 2.5 顆星"

#: actions.js:355 actions.js:564
msgid "Rate 3 Stars"
msgstr "評比 3 顆星"

#: actions.js:368 actions.js:577
msgid "Rate 3.5 Stars"
msgstr "評比 3.5 顆星"

#: actions.js:381 actions.js:590
msgid "Rate 4 Stars"
msgstr "評比 4 顆星"

#: actions.js:395 actions.js:604
msgid "Rate 4.5 Stars"
msgstr "評比 4.5 顆星"

#: actions.js:408 actions.js:617
msgid "Rate 5 Stars"
msgstr "評比 5 顆星"

#: actions.js:630
msgid "Show all album tracks"
msgstr "顯示所有專輯曲目"

#: actions.js:630
msgid "Collapse albums"
msgstr ""

#: actions.js:661
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: actions.js:674
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: actions.js:687 helpers/trayIcon.js:76
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: actions.js:703 dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:36
msgid "Minimize to MicroPlayer"
msgstr "縮小至微型播放器"

#: actions.js:750 actions.js:802 controls/menuToggleButton.js:81
msgid "Toggle"
msgstr ""

#: actions.js:750 HTMLWindow.pas:13183
msgid "MicroPlayer"
msgstr ""

#: actions.js:750 actions.js:802 controls/nowplayingview.js:135
msgid "Full window"
msgstr "完整視窗"

#: actions.js:767 dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:39
msgid "Minimize to MiniPlayer"
msgstr "縮小至迷你播放器"

#: actions.js:802
msgid "MiniPlayer"
msgstr ""

#: actions.js:818
msgid "Menu bar"
msgstr ""

#: actions.js:834 controls/nowplayingview.js:138
msgid "Full screen"
msgstr "全螢幕"

#: actions.js:846
msgid "Pause all"
msgstr "全部暫停"

#: actions.js:859
msgid "Resume all"
msgstr "全部恢復"

#: actions.js:872 controls/taskscontroller.js:77
msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

#: actions.js:885 actions.js:2569 dialogs\dlgTrackProperties\tabArtwork.html:7
msgid "Lookup image"
msgstr ""

#: actions.js:909 actions.js:2138 actions.js:2514 viewHandlers.js:4399
#: controls/folderTree.js:47 controls/playlistHeader.js:169
#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:8 dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:16
#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:17 FullPlayer.pas:4737
#: controls\serverConfig\devices.html:8
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: actions.js:931
msgid "Save image as"
msgstr ""

#: actions.js:951
msgid "Show image"
msgstr "顯示圖片"

#. selectTab: 'tabArtwork'
#. selectTab: 'tabArtwork'
#. selectTab: 'tabArtwork'
#: actions.js:970 controls/albumViewHeader.js:336
#: controls/artistViewHeader.js:279 controls/genreViewHeader.js:77
#: controls/seriesViewHeader.js:248
msgid "Pin it"
msgstr ""

#: actions.js:992 controls/albumViewHeader.js:351
#: controls/artistViewHeader.js:294 controls/genreViewHeader.js:92
#: controls/seriesViewHeader.js:263
msgid "Unpin it"
msgstr ""

#. ask where to save
#: actions.js:1014 PlaylistManage.pas:3809
msgid "Save playlist"
msgstr "儲存播放清單"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #16261 - to be the first in the list after creation
#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:1034 actions.js:8595 actions.js:8621
#: dialogs\dlgSelectPlaylist.html:11
msgid "New playlist"
msgstr "新增播放清單"

#: actions.js:1060 actions.js:6118 controls/nowplayingList.js:285
#: controls/statusbar.js:153 controls/statusbar.js:170 dialogs/dlgOptions.js:43
#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:3
msgid "Auto-DJ"
msgstr "Auto-DJ"

#: actions.js:1079 FullPlayer.pas:4929
msgid "Remove duplicates"
msgstr ""

#. to reset the sort to the default per #18252
#: actions.js:1109 actions.js:7144
msgid "Save new order"
msgstr ""

#: actions.js:1128
msgid "Auto-organi&ze files"
msgstr "自動組織檔案(&Z)"

#: actions.js:1153 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:11
msgid "Update tags"
msgstr ""

#: actions.js:1168
msgid "Clean ID3v&1 tags"
msgstr "清除 ID3v1 標籤(&1)"

#: actions.js:1182
msgid "Clean ID3v&2 tags"
msgstr "清除 ID3v2 標籤(&2)"

#: actions.js:1196
msgid "&Clean ID3v1 and v2 tags"
msgstr "清除 ID3v1 與 v2 標籤(&C)"

#: actions.js:1210
msgid "Con&vert format"
msgstr "轉換格式(&V)"

#: actions.js:1234 actions.js:1241
msgid "&Open URL or File"
msgstr "開啟URL或檔案(&O)"

#: actions.js:1242
msgid ""
"Enter the URL or path to a multimedia file on the internet, your computer, "
"or your network:"
msgstr "輸入URL或是位在網際網路上的多媒體檔案路徑, 您的電腦, 或您的網路:"

#: actions.js:1264
msgid "&Download file"
msgstr ""

#: actions.js:1271
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入URL"

#: actions.js:1272
msgid "Enter a link to a file you want to download:"
msgstr "輸入您想要下載檔案的位址:"

#: actions.js:1292 actions.js:1299
msgid "Add directory"
msgstr "加入目錄"

#: actions.js:1300
msgid "Enter a link to a podcast OPML directory, to include in the list:"
msgstr ""

#: actions.js:1359
msgid "&Add/Rescan files to the Library"
msgstr "加入/重新掃描檔案到媒體櫃(&A)"

#: actions.js:1384
msgid "Open in Explorer"
msgstr "在瀏覽器中開啟"

#: actions.js:1398 actions.js:1408 dialogs\dlgSelectFolder.html:26
msgid "New folder"
msgstr "新增資料夾"

#: actions.js:1409
msgid "New folder name"
msgstr ""

#: actions.js:1427 controls/mediaTree.js:247
msgid "Collapse the tree"
msgstr "收合樹狀結構"

#: actions.js:1442 actions.js:1461 actions.js:1480
msgid "Go to the %s node"
msgstr "前往 %s 節點"

#: actions.js:1442 viewHandlers.js:1311 viewHandlers.js:1395
#: viewHandlers.js:2122 viewHandlers.js:5835 controls/artistAlbums.js:124
#: controls/genreAlbums.js:131 controls/genreAlbums.js:158
#: controls/searchView.js:55 controls/yearAlbums.js:101
#: controls/yearAlbums.js:123 Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:174
#: controls\artistAlbums.html:3
msgid "Albums"
msgstr "專輯"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. request for Albums of an Artist
#. per #14747 conclusion
#: actions.js:1461 viewHandlers.js:1335 viewHandlers.js:2110
#: viewHandlers.js:6415 controls/genreArtists.js:207
#: controls/genreArtists.js:238 controls/searchView.js:16
#: controls/yearArtists.js:193 controls/yearArtists.js:219
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:173 UpNp.pas:6216 UpNp.pas:6221
#: UPnPTreeHelper.pas:1885 UPnPTreeHelper.pas:1886 controls\homeView.html:7
msgid "Artists"
msgstr "演唱者"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. export canceled, delete file
#. baceuse of playlists names like <MM>
#: actions.js:1480 viewHandlers.js:811 viewHandlers.js:831 viewHandlers.js:847
#: viewHandlers.js:4042 viewHandlers.js:5390 viewHandlers.js:7564
#: controls/searchView.js:321 controls/deviceConfig/options.js:17
#: dialogs/dlgEditView.js:481 Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:2
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:177 AutoOrganize.pas:1635
#: FormatsManage.pas:3838 Importers.pas:440 ResStrings.pas:427
#: Win7ToolsImpl.pas:2195 dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:38
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. cancel/free/unregister the dataSource
#. don't save
#: actions.js:1491 actions.js:8904 templates.js:1253 templates.js:1301
#: templates.js:1332 viewHandlers.js:1688 viewHandlers.js:8467
#: controls/albumViewHeader.js:123 controls/albumViewHeader.js:125
#: controls/downloadView.js:125 controls/player.js:552 controls/sortBy.js:12
#: controls/trackListView.js:217 dialogs/dlgArtworkDetail.js:12
#: dialogs/dlgAutotag.js:2056 dialogs/dlgEditView.js:23
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:142
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:51
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:445
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:464 layouts/Touch/templates_add.js:33
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:407
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:438 Devices.pas:2039
#: MaskHelper.pas:3043 MediaMonkeyApp.pas:7916 QueryManage.pas:3017
#: QueryManage.pas:3025 QueryManage.pas:3032 ResStrings.pas:420
#: ResStrings.pas:433 ResStrings.pas:510
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:92
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#. don't save
#: actions.js:1508 actions.js:8933 templates.js:1246 templates.js:1293
#: templates.js:1326 viewHandlers.js:8550 controls/artistViewHeader.js:79
#: controls/artistViewHeader.js:81 controls/downloadView.js:134
#: controls/player.js:541 controls/trackListView.js:194
#: dialogs/dlgAutotag.js:2020 dialogs/dlgDeletedTracks.js:94
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:112 dialogs/dlgMovedFiles.js:163
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:214 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:141
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:50 layouts/Touch/templates_add.js:34
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:343
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:376 Covers.pas:768
#: Devices.pas:2034 MaskHelper.pas:3041 MaskHelper.pas:3127
#: QueryManage.pas:3018 QueryManage.pas:3033 ResStrings.pas:419
#: ResStrings.pas:432 ResStrings.pas:508
msgid "Artist"
msgstr "演唱者"

#. to show full value like 6.245689785 (and not '6.25 dB' via utils.formatNormalization)
#. don't save
#. Don't do this for PS3, because PS3 would not show the content properly then (issue #7676)
#: actions.js:1525 actions.js:8965 viewHandlers.js:1688 controls/sortBy.js:26
#: controls/trackListView.js:812 dialogs/dlgArtworkDetail.js:13
#: dialogs/dlgAutotag.js:2099 MaskHelper.pas:3042 ResStrings.pas:434
#: ResStrings.pas:509 UpNp.pas:5907 UpNp.pas:5908
msgid "Album Artist"
msgstr "專輯演唱者"

#. online mode only for online source track
#: actions.js:1542 actions.js:8989 controls/trackListView.js:968 Covers.pas:771
#: MaskHelper.pas:3046 QueryManage.pas:3026 ResStrings.pas:469
#: ResStrings.pas:513
msgid "Composer"
msgstr "作曲者"

#. to show full value like 6.245689785 (and not '6.25 dB' via utils.formatNormalization)
#: actions.js:1559 controls/trackListView.js:1161 Covers.pas:769
#: MaskHelper.pas:3047 MaskHelper.pas:3473 MaskHelper.pas:3782
#: ResStrings.pas:486
msgid "Conductor"
msgstr "指揮"

#. don't save
#: actions.js:1576 controls/trackListView.js:1607 dialogs/dlgAutotag.js:2275
#: MaskHelper.pas:3080 MaskHelper.pas:3519 MaskHelper.pas:3791
#: QueryManage.pas:4815 ResStrings.pas:501
msgid "Producer"
msgstr "製片"

#. online mode only for online source track
#: actions.js:1593 actions.js:9013 MaskHelper.pas:3084 MaskHelper.pas:3541
#: MaskHelper.pas:3797
msgid "Actor"
msgstr "演員"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: actions.js:1610 controls/trackListView.js:1679 dialogs/dlgAutotag.js:2206
#: MaskHelper.pas:3075 ResStrings.pas:478 ResStrings.pas:532
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:97
msgid "Publisher"
msgstr "發行者"

#. don't save
#: actions.js:1627 actions.js:8931 controls/trackListView.js:1625
#: dialogs/dlgAutotag.js:2240 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:147
#: MaskHelper.pas:3081 MaskHelper.pas:3524 MaskHelper.pas:3792
#: QueryManage.pas:1867 QueryManage.pas:3018 QueryManage.pas:3033
#: ResStrings.pas:502
msgid "Director"
msgstr "導演"

#. online mode only for online source track
#. editor: editors.gridViewEditors.textEdit,
#. request for Artists
#. e.g. XBOX searches for genre's songs (testContentBrowser_XBOX_360_Genre)
#: actions.js:1644 actions.js:9037 controls/downloadView.js:170
#: controls/trackListView.js:342 dialogs/dlgAutotag.js:2131
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:146 helpers/autoTagFramework.js:337
#: layouts/Touch/templates_add.js:35
#: Scripts/musicBrainz/helpers/genreDataSource.js:24
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:470
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:497 MaskHelper.pas:3044
#: ResStrings.pas:423 ResStrings.pas:439 ResStrings.pas:512 UpNp.pas:6214
#: UpNp.pas:6227
msgid "Genre"
msgstr "曲風"

#: actions.js:1661 actions.js:9059 layouts/Touch/templates_add.js:36
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:329 MaskHelper.pas:3045
#: ResStrings.pas:424 ResStrings.pas:438 ResStrings.pas:516
msgid "Year"
msgstr "年份"

#. #16528
#: actions.js:1678 actions.js:1695 actions.js:1712 actions.js:9091
#: actions.js:9106 actions.js:9121 controls/trackListView.js:259
#: MaskHelper.pas:3050 MediaMonkeyApp.pas:6900 ResStrings.pas:536
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: actions.js:1678 actions.js:9091 dialogs/dlgOptions.js:92
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323
msgid "Library"
msgstr "媒體櫃"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. The first line will show 'All' items
#: actions.js:1695 actions.js:3286 actions.js:9106 viewHandlers.js:8244
#: controls/buttons.js:51 controls/deviceContentSequencer.js:17
#: controls/tracklistFilter.js:730 dialogs/dlgExtensions.js:39
#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:14 dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:55
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Performance.js:5
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Performance.js:11 ResStrings.pas:366
#: controls\searchEditor.html:11
msgid "All"
msgstr "全部"

#: actions.js:1712 actions.js:9121
msgid "Explorer"
msgstr ""

#: actions.js:1729 actions.js:7755 dialogs/dlgMovedFiles.js:15
#: dialogs\dlgDeletedTracks.html:14
msgid "Locate moved/missing files"
msgstr "定位已經移除/遺失的檔案"

#: actions.js:1748
msgid "Add to Library"
msgstr ""

#. device/cloud track in library (issue #14272)
#: actions.js:1810
msgid "Adding from %s:"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. if not FileExists( locfolder+AvailLanguages[i]+'\LC_MESSAGES\default.mo') then
#: actions.js:1828 FormatsManage.pas:5630 ResStrings.pas:808
#: dialogs\dlgNewVersion.html:25
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. device/cloud tracks to be downloaded into library
#: actions.js:1889 helpers/mediaSync.js:4311
msgid "Initializing download from %s"
msgstr ""

#: actions.js:1906 DatabaseManage.pas:1075
msgid "Rebuild full-text search index"
msgstr "重新建立全文搜尋索引"

#: actions.js:1909
msgid ""
"Rebuilds full-text search index. This might be useful if searching via "
"search bar doesn't work right."
msgstr "重新建立全文搜尋索引。假如透過搜尋列搜尋沒有成功，這方法將會有幫助。"

#. default
#: actions.js:1923
msgid "Optimize database"
msgstr ""

#: actions.js:1926
msgid "Optimizes the database to improve performance"
msgstr "最佳化資料庫來提升效能"

#. default
#: actions.js:1936 DatabaseManage.pas:1378 DatabaseManage.pas:1496
#: DatabaseManage.pas:1554 DatabaseManage.pas:1612 DatabaseManage.pas:1626
#: DatabaseManage.pas:1719 DatabaseManage.pas:1725
msgid "Rebuild database"
msgstr ""

#: actions.js:1939
msgid ""
"Rebuilds the database. This might be useful if database is corrupted or "
"contains inconsistent data."
msgstr ""

#. default
#: actions.js:1949
msgid "Clean URL cache"
msgstr ""

#: actions.js:1963 dialogs/dlgMaintainLibrary.js:10
msgid "Manage database"
msgstr ""

#: actions.js:2001 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:27
msgid "Backup database now"
msgstr ""

#: actions.js:2007
msgid "This will create a backup of the current database"
msgstr ""

#: actions.js:2007 actions.js:2035 actions.js:2073 actions.js:2473
#: actions.js:10186 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:205
#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:22
#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:7
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr ""

#: actions.js:2013
msgid "Backup is complete."
msgstr ""

#: actions.js:2017
msgid "Backup FAILED!"
msgstr ""

#: actions.js:2032 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:28
msgid "Restore from backup"
msgstr ""

#: actions.js:2035
msgid "This will restore the database from a backup."
msgstr ""

#: actions.js:2044
msgid ""
"Are you sure you want to restore database from %s?<br>This will delete "
"current database and MediaMonkey will be automatically restarted when "
"finished!"
msgstr ""

#: actions.js:2050
msgid "Restore FAILED!"
msgstr ""

#: actions.js:2069 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:29
msgid "Clear database"
msgstr "清空資料庫"

#: actions.js:2073
msgid ""
"This will delete all Library data, Playlists, and Collections but will not "
"delete any of your files or configuration data."
msgstr ""

#: actions.js:2079
msgid "Clear FAILED! Old database restored."
msgstr ""

#: actions.js:2094 controls/searchBar.js:534
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:19
msgid "Global search"
msgstr ""

#: actions.js:2122
msgid "Delete (permanent)"
msgstr ""

#: actions.js:2159
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: actions.js:2180
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: actions.js:2199 controls/artWindow.js:1124
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:2234 actions.js:2246
msgid "New AutoPlay&list"
msgstr "新增自動播放清單(&L)"

#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:2258 actions.js:2270
msgid "New pla&ylist"
msgstr "新增播放清單(&Y)"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. has support for NP list in full window
#: actions.js:2282 controls/buttons.js:71 controls/control.js:70
#: controls/control.js:120 controls/nowplayingview.js:386
#: helpers/dockableDialog.js:28 controls\devicesView.html:41
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: actions.js:2293
msgid "E&xit"
msgstr "離開(&x)"

#: actions.js:2306 actions.js:2503 actions.js:4771
msgid "&Properties"
msgstr "屬性(&P)"

#: actions.js:2332
msgid "Subscribe to new podcast"
msgstr "訂閱新的播客"

#: actions.js:2344 actions.js:2350 dialogs/dlgChooseFolders.js:21
#: dialogs/dlgNetworkFolder.js:10
msgid "Add folders"
msgstr ""

#: actions.js:2351
msgid ""
"If a network location isn't found automatically, you can add one manually."
msgstr ""

#: actions.js:2368 dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:10
msgid "Add location"
msgstr ""

#. 'addStorage',
#. to refresh once a server is connected/disconnected
#: actions.js:2375 viewHandlers.js:4918 dialogs/dlgMediaProperties.js:26
#: dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:91 QueryManage.pas:4445 ResStrings.pas:411
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: actions.js:2383 dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:142 QueryManage.pas:4444
msgid "Media server"
msgstr "媒體伺服器"

#: actions.js:2391 dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:171
msgid "Cloud storage"
msgstr ""

#: actions.js:2426 actions.js:2433
msgid "Add media server manually"
msgstr ""

#: actions.js:2434
msgid "If a media server isn't found automatically, you can add one manually."
msgstr ""

#: actions.js:2434 UpNp.pas:10068 controls\devicesView.html:36
msgid "Device Description file path:"
msgstr ""

#. no message needed in case of success (as the new server just appears in the list)
#: actions.js:2453
msgid "%s cannot be reached"
msgstr ""

#: actions.js:2454 dialogs/dlgAutotag.js:597 Extensions.pas:756
#: Extensions.pas:767 Extensions.pas:771 Extensions.pas:819 Extensions.pas:900
#: Extensions.pas:929 ResStrings.pas:576 UI.pas:1370
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: actions.js:2465
msgid "Configure remote access"
msgstr ""

#: actions.js:2473
msgid ""
"This will auto-configure rules on your router to allow the %s UPnP/DLNA "
"server to be accessible from a public/external network."
msgstr ""

#: actions.js:2473
msgid ""
"Configuration is via UPnP/NAT-PMP which only works if this device is on the "
"same network as the router."
msgstr ""

#: actions.js:2478
msgid "Configuring remote access"
msgstr ""

#: actions.js:2481
msgid "Remote UPnP/DLNA access to %s was successfuly configured."
msgstr ""

#: actions.js:2481
msgid ""
"If you want to use another UPnP/DLNA client to remotely access %s, enter the "
"following server destination to the client:"
msgstr ""

#: actions.js:2485
msgid "Remote access to %s cannot be auto-configured via UPnP/NAT-PMP"
msgstr ""

#: actions.js:2487 helpers/mediaSync.js:407 CDUtils.pas:1442 WebUtils.pas:6170
msgid "There is a problem with your internet connection."
msgstr "There is a problem with your internet connection."

#: actions.js:2489
msgid ""
"To resolve, enable UPnP/NAT-PMP in your router configuration or manually "
"configure port forwarding on your router and try again"
msgstr ""

#: actions.js:2489
msgid "port %d to IP address %s"
msgstr ""

#: actions.js:2528
msgid "Update all podcasts"
msgstr "更新所有播客"

#: actions.js:2543
msgid "Update podcast"
msgstr "更新播客"

#: actions.js:2556 viewHandlers.js:4453 UPnPTreeHelper.pas:1899
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: actions.js:2587
msgid "&Help"
msgstr "協助(&H)"

#: actions.js:2596 controls\windowtitle.html:16
msgid "Help Content"
msgstr "協助內容"

#: actions.js:2608
msgid "On-line Forum"
msgstr "線上論壇"

#: actions.js:2620
msgid "Technical Support"
msgstr "技術支援"

#: actions.js:2632
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: actions.js:2645
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#: actions.js:2657
msgid "Debug"
msgstr ""

#: actions.js:2664
msgid "Send logs"
msgstr ""

#: actions.js:2671 actions.js:2681
msgid "Change freeze timeout"
msgstr ""

#: actions.js:2718
msgid "Submit crash logs automatically"
msgstr ""

#. hide old progress and start new (otherwise old status stay always visible)
#. show progress 500 ms later (when loading still not finished) -- issue #13898
#: actions.js:2740 viewHandlers.js:2577 viewHandlers.js:4591
#: controls/mainTabContent.js:277 BaseMedia.pas:14922 BaseMedia.pas:15568
#: Filters.pas:2823 Filters.pas:2870 PodcastManage.pas:941
msgid "Loading"
msgstr ""

#: actions.js:2749
msgid "E&qualizer"
msgstr "等化器(&q)"

#: actions.js:2791
msgid "&Rip Audio CD"
msgstr "擷取音樂 CD(&R)"

#: actions.js:2838 dialogs/dlgCDDBResult.js:7
msgid "Lookup Audio CD metadata"
msgstr ""

#: actions.js:2854
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#: actions.js:2867 controls/artWindow.js:1320 controls/artWindow.js:1330
#: controls/player.js:894 controls/playingListContainer.js:113
#: controls/playingListContainer.js:207 dialogs/dlgOptions.js:70
#: Extensions.pas:1377
msgid "Layout"
msgstr ""

#: actions.js:2880 dialogs/dlgExtensions.js:10 dialogs/dlgOptions.js:130
msgid "Addons"
msgstr ""

#: actions.js:2893 actions.js:2908 actions.js:2911 actions.js:2926
#: actions.js:2929 MediaMonkeyApp.pas:8339
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:8
msgid "Play now"
msgstr "現在播放"

#: actions.js:2911 actions.js:2977 actions.js:3028
msgid "shuffled"
msgstr ""

#: actions.js:2929 actions.js:2995 actions.js:3047
msgid "shuffled by Album"
msgstr ""

#: actions.js:2944
msgid "Play mixed"
msgstr ""

#: actions.js:2959 actions.js:2974 actions.js:2977 actions.js:2992
#: actions.js:2995 MediaMonkeyApp.pas:8340
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:9
msgid "Play next"
msgstr "播放下一首"

#: actions.js:3010 actions.js:3025 actions.js:3028 actions.js:3044
#: actions.js:3047 MediaMonkeyApp.pas:8341
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:10
msgid "Play last"
msgstr "播放上一首"

#: actions.js:3062 FileAssoc.pas:740 controls\playlistHeader.html:9
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: actions.js:3080 controls/downloadView.js:49
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: actions.js:3098 Win7ToolsImpl.pas:1900
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: actions.js:3113 Win7ToolsImpl.pas:1901
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: actions.js:3128 actions.js:3131 actions.js:3248 controls/baseVis.js:115
#: controls/player.js:294 Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:9
msgid "Off"
msgstr "關"

#: actions.js:3131 actions.js:3153 actions.js:3177 actions.js:3198
msgid "Stop after"
msgstr ""

#: actions.js:3150 actions.js:3153
msgid "Current file"
msgstr ""

#: actions.js:3174 actions.js:3177
msgid "Every file"
msgstr ""

#: actions.js:3211
msgid "Crossfade"
msgstr "淡入與淡出"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. For screen reader support (aria-label for screen readers to read its state)
#: actions.js:3229 controls/player.js:292 controls/player.js:294
#: controls\playlistHeader.html:10
msgid "Shuffle"
msgstr "無序播放"

#: actions.js:3251
msgid "Repeat off"
msgstr ""

#: actions.js:3267
msgid "One"
msgstr ""

#. Screen reader support
#: actions.js:3270 controls/player.js:303 controls/player.js:332
msgid "Repeat one"
msgstr ""

#: actions.js:3289 controls/player.js:303 controls/player.js:334
msgid "Repeat all"
msgstr ""

#: actions.js:3305 controls/player.js:336
msgid "Repeat"
msgstr ""

#: actions.js:3318
msgid "Level playback volume"
msgstr "均衡化播放音量"

#: actions.js:3335 Win7ToolsImpl.pas:1902
msgid "Next file"
msgstr "下一個檔案"

#: actions.js:3350 Win7ToolsImpl.pas:1899
msgid "Previous file"
msgstr "前一個檔案"

#: actions.js:3365
msgid "Volume up"
msgstr "提高音量"

#: actions.js:3379
msgid "Volume down"
msgstr "降低音量"

#: actions.js:3393
msgid "Skip 5 seconds backward"
msgstr "向後跳過 5 秒"

#: actions.js:3408
msgid "Skip 5 seconds forward"
msgstr "向前跳過 5 秒"

#: actions.js:3423
msgid "S&leep"
msgstr ""

#: actions.js:3438
msgid "Auto-&tag from filename"
msgstr "從檔名中自動標籤(&T)"

#: actions.js:3462
msgid "&Auto-tag"
msgstr "自動標籤(&A)"

#: actions.js:3496
msgid "Configure current &output plug-in"
msgstr "配置目前的輸出外掛插件(&o)"

#: actions.js:3508
msgid "Configure current &input plug-in"
msgstr "配置目前的輸入外掛插件(&i)"

#: actions.js:3520 dialogs/dlgWizard.js:23
msgid "Share media"
msgstr ""

#: actions.js:3533
msgid "Configure Collections and nodes"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. radiogroup: 'search_mode',
#: actions.js:3547 controls/playingListContainer.js:125
#: controls/searchBar.js:565 dialogs/dlgOptions.js:145
#: controls\serverConfig\devices.html:8
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: actions.js:3547 actions.js:4329 controls/player.js:77 controls/player.js:894
#: dialogs/dlgOptions.js:36 dialogs/dlgOptions.js:74 maincontent.html:59
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: actions.js:3560 controls/player.js:191
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:3
msgid "Play to"
msgstr ""

#: actions.js:3570
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: actions.js:3605
msgid "Focus tracklist on currently playing item"
msgstr "集中曲目清單在目前播放的項目"

#: actions.js:3639
msgid "Cancel selection"
msgstr ""

#. janky way of setting "new tab" label (No collections or nodes have the "add" icon by default)
#: actions.js:3667 controls/tabs.js:286
msgid "New tab"
msgstr "新增分頁"

#: actions.js:3682 actions.js:3952
msgid "File list"
msgstr "檔案清單"

#. Use progress to notify user about the current action
#: actions.js:3768 actions.js:3789 Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:63
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:615
msgid "Exporting"
msgstr ""

#: actions.js:3806 actions.js:3837 actions.js:8581 actions.js:8607
#: actions.js:8621
msgid "Send to"
msgstr "傳送至"

#. first load MRU list
#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#: actions.js:3824 controls/columntracklist.js:285 controls/filterEditor.js:107
#: controls/tracklistFilter.js:492
msgid "Recently used"
msgstr ""

#: actions.js:3876
msgid "sync"
msgstr ""

#: actions.js:3901
msgid "Folder (&Move)"
msgstr "資料夾 移動(&M)"

#: actions.js:3910
msgid "Folder (&Copy)"
msgstr "資料夾 複製(&C)"

#: actions.js:3919
msgid "Folder (Rip/Con&vert)"
msgstr "資料夾 擷取/轉換(&v)"

#. online mode only for online source track
#: actions.js:3930 actions.js:9077 helpers/autoDJ.js:29 Devices.pas:2029
#: Devices.pas:13188 Devices.pas:15622 FormatsManage.pas:5518
#: FormatsManage.pas:5550 FormatsManage.pas:5560 MaskHelper.pas:3040
#: QueryManage.pas:4666 ResStrings.pas:535
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

#: actions.js:3940
msgid "M3U/XSPF playlist"
msgstr "M3U/XSPF 播放清單"

#: actions.js:3952
msgid "Report"
msgstr ""

#: actions.js:3968
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: actions.js:3994
msgid "Find &more from same"
msgstr "尋找更多相同的(&M)"

#: actions.js:4008
msgid "Anal&yze volume"
msgstr "分析音量(&Y)"

#: actions.js:4028
msgid "&Level Track volume"
msgstr "均衡化曲目音量(&L)"

#: actions.js:4036
msgid ""
"Leveling Track volume irreversibly modifies the track. Are you sure you want "
"to level the volume of the selected Tracks?"
msgstr ""
"均衡化曲目的音量後將無法逆向改變曲目. 您是否確定要均化所選擇曲目的音量?"

#: actions.js:4057
msgid "Analyze waveform"
msgstr ""

#: actions.js:4076
#, fuzzy
#| msgid "Play selected files only"
msgid "Display only selected folder's content"
msgstr "僅播放所選擇的檔案"

#: actions.js:4076
msgid "Display folder content recursively"
msgstr ""

#: actions.js:4099
msgid "View filter"
msgstr ""

#. "Any text"
#: actions.js:4145 QueryManage.pas:2850 QueryManage.pas:2854 ResStrings.pas:541
msgid "contains"
msgstr "包含"

#. radiogroup: 'search_mode',
#: actions.js:4206 controls/searchBar.js:548
msgid "Advanced search"
msgstr ""

#: actions.js:4230 actions.js:4267 controls\mainTabContent.html:3
msgid "Left panel"
msgstr ""

#: actions.js:4282 controls\mainTabContent.html:4
msgid "Media Tree"
msgstr "媒體樹狀結構"

#: actions.js:4366 actions.js:4397 maincontent.html:46
msgid "Right panel"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. dont save sync, it will be saved async
#: actions.js:4411 templates.js:553 controls/lyricsWindow.js:69
#: controls/nowplayingview.js:35 controls/trackListView.js:1109
#: dialogs/dlgAutotag.js:2413 dialogs/dlgTrackProperties.js:26
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:153 MaskHelper.pas:3090
#: ResStrings.pas:468 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:14
msgid "Lyrics"
msgstr "歌詞"

#: actions.js:4456 viewHandlers.js:7835 controls/artWindow.js:434
#: controls/playingListContainer.js:125 controls/statusbar.js:153
#: controls/statusbar.js:155 dialogs/dlgEditView.js:472 maincontent.html:47
msgid "Playing"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. no layout preset, use default
#. to show "[Spotify Preview]" text on player (#17288)
#: actions.js:4500 controls/artWindow.js:1120 dialogs/dlgOptions.js:78
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:359
#: Scripts/spotify/helpers/cloudServices_add.js:362 maincontent.html:50
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: actions.js:4551 Extensions.pas:1370 Extensions.pas:1371 Extensions.pas:1372
#: Extensions.pas:1373
msgid "&Visualization"
msgstr "視覺效果(&V)"

#: actions.js:4580
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: actions.js:4601 dialogs/dlgOptions.js:20
msgid "Party Mode"
msgstr "派對模式"

#: actions.js:4663
msgid "&Clear"
msgstr "清空(&C)"

#: actions.js:4673
msgid "Clea&n (remove inaccessible)"
msgstr "清除 移除無法存取的(&n)"

#: actions.js:4683
msgid "Remove &duplicates"
msgstr "移除重複項目(&D)"

#: actions.js:4693
msgid "&Randomize list"
msgstr "隨機清單(&R)"

#: actions.js:4703 FullPlayer.pas:4778
msgid "Reverse list"
msgstr "反向清單"

#. Label for screen readers ("Undo" is not translated, only "&Undo")
#: actions.js:4713 controls/navigationBar.js:319
msgid "&Undo"
msgstr "復原(&U)"

#. Label for screen readers ("Redo" is not translated, only "&Redo")
#: actions.js:4743 Scripts/redoNavbarButton/controls/navigationBar_add.js:20
msgid "&Redo"
msgstr "重複(&R)"

#: actions.js:4802
msgid "Previous view"
msgstr ""

#: actions.js:4821
msgid "Fit video to window on resize"
msgstr "調整影片大小縮放到適合視窗"

#: actions.js:4837
msgid "Zoom to 50%"
msgstr "縮放到50%"

#: actions.js:4851
msgid "Zoom to 100%"
msgstr "縮放到100%"

#: actions.js:4865
msgid "Zoom to 150%"
msgstr "縮放到150%"

#: actions.js:4879
msgid "Zoom to 200%"
msgstr "縮放到200%"

#: actions.js:4894
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: actions.js:4907
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: actions.js:4940
msgid "Original AR"
msgstr ""

#: actions.js:5012 dialogs\dlgMoveAccompFiles.html:16
msgid "Move"
msgstr "移動(&M)"

#: actions.js:5022
msgid "Move left"
msgstr "向左平移"

#: actions.js:5035
msgid "Move right"
msgstr "向右平移"

#: actions.js:5048 controls\listEditButtons.html:2
msgid "Move up"
msgstr "向上移動"

#: actions.js:5061 controls\listEditButtons.html:3
msgid "Move down"
msgstr "向下移動"

#: actions.js:5074 Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:57
msgid "Reset changes"
msgstr "重設變更"

#. to load the new image thumb
#: actions.js:5089 controls/artWindow.js:1162
msgid "Save thumbnail"
msgstr "儲存縮圖"

#: actions.js:5093
msgid "Generate the thumbnail:"
msgstr ""

#: actions.js:5095
msgid "Automatically"
msgstr "自動地"

#: actions.js:5098
msgid "Use current video frame"
msgstr ""

#: actions.js:5110
msgid "Audio streams"
msgstr ""

#. fill info about subtitle stream
#: actions.js:5137 BaseMedia.pas:4739
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: actions.js:5146
msgid "Open file"
msgstr ""

#: actions.js:5154
msgid "Subtitle files"
msgstr "字幕檔案"

#: actions.js:5154
msgid "Select subtitle file"
msgstr ""

#: actions.js:5171 viewHandlers.js:5628
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. reset
#: actions.js:5192 controls/downloadView.js:143 ResStrings.pas:450
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: actions.js:5197
msgid "Small"
msgstr "小"

#: actions.js:5213 dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:38
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: actions.js:5229
msgid "Large"
msgstr "大的"

#: actions.js:5245
msgid "Extra large"
msgstr "超大"

#. adds shuffle menu commands to button context menu
#: actions.js:5311 actions.js:6011 actions.js:9980 viewHandlers.js:3376
msgid "Play shuffled"
msgstr ""

#: actions.js:5344 actions.js:6044 actions.js:9981 viewHandlers.js:3407
msgid "Play shuffled (by Album)"
msgstr ""

#. prepared menu item for library reports implemented by scripts
#: actions.js:5643 Extensions.pas:1375
msgid "Reports"
msgstr ""

#: actions.js:5677
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: actions.js:5724 viewHandlers.js:5494 controls/searchView.js:355
#: dialogs/dlgOptions.js:123 DBStructure.pas:1979 GlobVars.pas:2076
#: UPnPTreeHelper.pas:1894
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:33
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: actions.js:5753
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: actions.js:5822
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: actions.js:5858 dialogs/dlgOptions.js:86
msgid "Skin"
msgstr "面板"

#: actions.js:5873 dialogs\dlgMP3Settings.html:40
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: actions.js:5888
msgid "Main panel view"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #16702 ... remove cancelSelection action as it is already in Edit menu
#: actions.js:5911 dialogs\dlgTrackProperties.html:11
msgid "Previous"
msgstr "前一首"

#: actions.js:5945 dialogs\dlgTrackProperties.html:11
msgid "Next"
msgstr "下一步 >(&N)"

#: actions.js:5990
msgid "&Play"
msgstr "播放(&P)"

#: actions.js:6157
msgid "Edit tags"
msgstr ""

#: actions.js:6191
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: actions.js:6260
msgid "MediaMonkey Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold"

#: actions.js:6267
msgid "Get MediaMonkey Gold"
msgstr "取得 MediaMonkey Gold"

#: actions.js:7249
#, fuzzy
#| msgid "%s was successfully installed."
msgid "%s installed successfully."
msgstr "產品成功地安裝."

#: actions.js:7270
msgid "Please restart MediaMonkey to finish the installation."
msgstr "請重新啟動MediaMonkey來完成這個安裝."

#: actions.js:7588
msgid "Exit Party Mode"
msgstr ""

#: actions.js:7596 actions.js:7597
msgid "Enter password"
msgstr ""

#: actions.js:7764
msgid "Please select at least one folder to scan."
msgstr ""

#. assume always called with this = action
#. remove path separator, not needed here
#: actions.js:8467 actions.js:8527
msgid "Move to"
msgstr "移動到"

#: actions.js:8469 actions.js:8530
msgid "Copy to"
msgstr "複製到"

#: actions.js:8471 actions.js:8533
msgid "Convert to"
msgstr "轉換到"

#: actions.js:8706
msgid "No tracks found"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. cannot sort by this column, it is for display only
#. don't save
#: actions.js:8877 actions.js:10122 templates.js:1239 templates.js:1283
#: templates.js:1321 viewHandlers.js:6351 controls/downloadView.js:116
#: controls/player.js:533 controls/searchEditor.js:959
#: controls/trackListView.js:147 dialogs/dlgAutotag.js:1962
#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:85 dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:161
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:140
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:49
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:462 MaskHelper.pas:3034
#: MaskHelper.pas:3123 ResStrings.pas:421 ResStrings.pas:431 ResStrings.pas:511
#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:20
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. for performance optimizations when jumping to nodes
#: actions.js:8902 viewHandlers.js:1699 viewHandlers.js:5857
#: controls/trackListView.js:1549 controls/deviceConfig/syncToDevice.js:22
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:482
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:187
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:269 MaskHelper.pas:3079
#: MaskHelper.pas:3514 MaskHelper.pas:3790 QueryManage.pas:1870
#: QueryManage.pas:3017 QueryManage.pas:3020 QueryManage.pas:3032
#: ResStrings.pas:495 UPnPTreeHelper.pas:1895
msgid "Series"
msgstr "系列"

#. we can't use list.forEach() here as it would give us only fast access variant
#: actions.js:9308
msgid "No playlist found"
msgstr ""

#: actions.js:9696
msgid ""
"This will update the tags of the selected files so that they match your "
"Library. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "更新所選擇檔案的標籤以符合您的媒體櫃. 您是否確定要進行?"

#: actions.js:9698
msgid ""
"Are you sure you want to remove the %s tag(s) from the selected files (file "
"properties will not be removed from the Library)?"
msgstr "您是否確定要從所選擇的檔案中移除 %s 標籤 (檔案屬性不會從媒體櫃被移除)?"

#: actions.js:10036 dialogs/dlgWizard.js:27
msgid "Registration"
msgstr "登錄"

#. we need at least one song to work with
#: actions.js:10053 dialogs/dlgTrackProperties.js:165 MP3Utils.pas:1216
msgid "Please select one or more files for this operation."
msgstr ""

#: actions.js:10118
msgid "Website link:"
msgstr ""

#. if (app.dialogs.openedWindowsCount() > 1) { // reloading can always terminate some processes (even when all other windows are closed (e.g. media sync and all processes from JS code)
#: actions.js:10186
msgid "MediaMonkey will reload (which may terminate existing processes)."
msgstr ""

#: actions.js:10188 controls/buttons.js:102 ExceptionHandler.pas:274
#: ExceptionHandler.pas:310 ResStrings.pas:585
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. registerDebuggerEntryPoint.call(this /* method class */, 'init' /* method name to inject */);
#. add unknown
#. fill info about subtitle stream
#. It seems to be an OPML directory
#. - In this case we may don't know exact PubDate, but we know another info:
#: actions.js:10258 mmstub.js:1644 utils.js:30 viewHandlers.js:6379
#: viewHandlers.js:6529 viewHandlers.js:6669 controls/rating.js:106
#: controls/yearViewHeader.js:83 dialogs/dlgMediaProperties.js:5
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:52 helpers/autoTagFramework.js:267
#: ArtistsManage.pas:1234 ArtistsManage.pas:3440 BaseMedia.pas:4788
#: BaseMedia.pas:15165 BaseMedia.pas:16904 BaseMedia.pas:16910 Filters.pas:3520
#: PodcastManage.pas:992 PodcastManage.pas:1324 PodcastManage.pas:2787
#: ResStrings.pas:362 UpNp.pas:10650
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: dndutils.js:247
msgid "item(s)"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:32 out_WASAPI_configDlg.js:68
msgid ""
"Select which device to use. 'Default' uses whatever device is configured by "
"the operating system for playback."
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:38
msgid "Disable only in the case of audio problems"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:38
msgid "Enable hardware acceleration"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:44 out_WASAPI_configDlg.js:86
msgid "Fades in and out on Pause/Play"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:44 out_WASAPI_configDlg.js:86
msgid "Smooth pause"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:50 out_WASAPI_configDlg.js:92
msgid "Crossfades during seek operation"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:50 out_WASAPI_configDlg.js:92
msgid "Smooth seek"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:56 out_WASAPI_configDlg.js:98
msgid "Fades out on Stop"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:56 out_WASAPI_configDlg.js:98
msgid "Smooth stop"
msgstr ""

#: out_MMDS_configDlg.js:74
#, fuzzy
#| msgid "MediaMonkey Video plug-in"
msgid "MediaMonkey DirectSound Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey 影像外掛插件"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prepare sampleRate dropDown
#: out_WASAPI_configDlg.js:5 dialogs/dlgSupportedFormat.js:82
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:21 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:81
#: BaseMedia.pas:4638 FormatsHandler.pas:2882 FormatsHandler.pas:2890
#: FormatsHandler.pas:2899 FormatsHandler.pas:2917 FormatsManage.pas:4503
#: FormatsManage.pas:4508 WinAmpPlugins.pas:5276
#: dialogs\videoConvSettings.html:176
msgid "Hz"
msgstr "Hz"

#: out_WASAPI_configDlg.js:6 FormatsManage.pas:4515 FormatsManage.pas:4519
msgid "channels"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:7 WinAmpPlugins.pas:5278
msgid "bits"
msgstr "bits"

#: out_WASAPI_configDlg.js:14
msgid "Automatic choice of format (per track)"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:15
msgid "Use format of original track"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:74
msgid "Prevents audio from other applications"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:74 out_WASAPI_configDlg.js:130
#: out_WASAPI_configDlg.js:151
#, fuzzy
#| msgid "Exclude folders:"
msgid "Exclusive mode"
msgstr "排除資料夾:"

#: out_WASAPI_configDlg.js:108
msgid "Event driven Exclusive mode (recommended)"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:114
msgid "Event driven Shared mode (recommended)"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:120
#, fuzzy
#| msgid "Minimal bitrate"
msgid "Minimal buffer sizes"
msgstr "最小的位元率"

#: out_WASAPI_configDlg.js:125
msgid "Pull mode (event driven)"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:138 out_WASAPI_configDlg.js:159
msgid "Shared mode"
msgstr ""

#: out_WASAPI_configDlg.js:146
#, fuzzy
#| msgid "Exclude folders:"
msgid "Push mode"
msgstr "排除資料夾:"

#: out_WASAPI_configDlg.js:169 controls/artWindow.js:171
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: out_WASAPI_configDlg.js:180
#, fuzzy
#| msgid "MediaMonkey Video plug-in"
msgid "MediaMonkey WASAPI Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey 影像外掛插件"

#: playerUtils.js:402
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: playerUtils.js:441
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "長寬比例"

#. fixed: true,
#: templates.js:321 controls/deviceConfig.js:86 dialogs/dlgAutotag.js:1724
#: MaskHelper.pas:3103 MaskHelper.pas:3626 MaskHelper.pas:3815
#: ResStrings.pas:491
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates.js:499
msgid "Open Link in New Tab"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. for correct cleaning
#: templates.js:539 controls/artWindow.js:195 controls/artWindow.js:304
#: dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "Lookup"
msgstr ""

#. to refresh also the layout (for the newly found lyrics)
#: templates.js:542 controls/artWindow.js:1549
msgid "Lyrics not found"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. already cleaned
#. not found in library, try to find it online
#. not found in library, try to find it online
#. we now always search for image in this view
#. we now always search for image in this view
#. ms
#. so it is not fetched again
#: templates.js:553 viewHandlers.js:8467 viewHandlers.js:8550
#: controls/albumViewHeader.js:641 controls/artistViewHeader.js:507
#: controls/searchView.js:660 controls/viewHeader.js:209
#: helpers/artistDataSource.js:87 helpers/autoTagFramework.js:277
#: helpers/autoTagFramework.js:279 helpers/autoTagFramework.js:281
#: Scripts/musicBrainz/helpers/genreDataSource.js:24
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:65
#: dialogs\dlgSearchImage.html:16
msgid "Searching"
msgstr ""

#. online track not present in the library - toast message and add to the library
#. online track not present in the library - toast message and add to the library
#: templates.js:788 controls/player.js:573
msgid "Track was added to the Library"
msgstr ""

#: templates.js:1260 templates.js:1287 templates.js:1337 viewHandlers.js:6924
#: controls/player.js:563 controls/trackListView.js:395
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:331
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:406
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:525
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:569 MaskHelper.pas:3064
#: MaskHelper.pas:3493 MaskHelper.pas:3786 QueryManage.pas:4895
#: QueryManage.pas:4896 ResStrings.pas:445 UPnPTreeHelper.pas:1925
#: Win7ToolsImpl.pas:1903 Win7ToolsImpl.pas:1904
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:55
msgid "Rating"
msgstr "評等"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: templates.js:1267 templates.js:1305 templates.js:1344
#: controls/trackListView.js:272 dialogs/dlgAutotag.js:2476
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:46
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:179
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:332
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:344
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:377
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:408
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:439
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:471
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:498
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:526
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:570 MaskHelper.pas:3085
#: ResStrings.pas:436 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:206
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: templates.js:2021 dialogs/dlgSearchImage.js:262
msgid "Show full size"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. now add only bitrates to the description line
#: templates.js:2732 controls/downloadView.js:107
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:50 BaseMedia.pas:4640
#: BaseMedia.pas:4642 BaseMedia.pas:4720 FormatsHandler.pas:2853
#: FormatsHandler.pas:2881 FormatsHandler.pas:2897 FormatsHandler.pas:2898
#: FormatsHandler.pas:2913 FormatsHandler.pas:2916 FormatsManage.pas:4491
#: FormatsManage.pas:4496 FormatsManage.pas:4547 FormatsManage.pas:4552
#: FormatsManage.pas:5088 FormatsManage.pas:5090 FormatsManage.pas:5106
#: FormatsManage.pas:5108 FormatsManage.pas:5119 FormatsManage.pas:5121
#: MP3Manage.pas:3816 MP3Manage.pas:3818 MP3Manage.pas:3825 OggManage.pas:118
#: OggManage.pas:120 ResStrings.pas:447 dialogs\dlgSupportedFormat.html:53
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: templates.js:3386
msgid "Season"
msgstr "季節"

#: templates.js:3388
msgid "Disc"
msgstr "碟片"

#: templates.js:3853
msgid "The feed is no longer available"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. RS_Unknown
#: utils.js:68 FileUtils.pas:2660 ResStrings.pas:450
#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:13
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: utils.js:72 FileUtils.pas:2663 dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:19
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: utils.js:75 FileUtils.pas:2665
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: utils.js:260 helpers/searchCommon.js:128 MediaManage.pas:2406
#: ResStrings.pas:568
msgid "Various"
msgstr "多重的"

#: utils.js:260 helpers/searchCommon.js:128 MediaManage.pas:2407
msgid "Various Artists"
msgstr "各種演出者"

#. Don't forget for VCD tracks:
#: viewHandlers.js:222 dblistutils.pas:1224
msgid "Reading files..."
msgstr "正在讀取文件..."

#. onHide: inherited from ImageGrid
#: viewHandlers.js:292 viewHandlers.js:672 viewHandlers.js:801
#: viewHandlers.js:831 viewHandlers.js:987 viewHandlers.js:1028
#: viewHandlers.js:1526 viewHandlers.js:1736 viewHandlers.js:1892
#: viewHandlers.js:1986 viewHandlers.js:2208 viewHandlers.js:2370
#: controls/nowplayingview.js:42 controls/playingListContainer.js:20
msgid "List"
msgstr "清單"

#: viewHandlers.js:328
msgid "List (by Album)"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:356
msgid "List (by Series)"
msgstr ""

#. to be always pre-sorted by content (grouped by signature/fingerprint)
#: viewHandlers.js:366
msgid "List (by Content)"
msgstr ""

#. #18256
#: viewHandlers.js:376
msgid ""
"%d tracks in your library have not been analyzed for redundancy. Would you "
"like to analyze them now (this takes a fair amount of time)?"
msgstr ""
"%d 曲目位在您的媒體櫃中沒有被分析是否重複. 您是否現在要分析他們 (這樣做會花上"
"一段時間)? "

#: viewHandlers.js:378 Devices.pas:11168 dialogs\dlgScanResults.html:9
msgid "Don't show this again"
msgstr "不用再顯示"

#: viewHandlers.js:379 dblistutils.pas:1539
msgid "Duplicate Content"
msgstr "重製內容"

#: viewHandlers.js:411 viewHandlers.js:2434 controls/playingListContainer.js:10
msgid "Simplified list"
msgstr ""

#. onHide: inherited from Tracklist
#. #15911
#: viewHandlers.js:420 viewHandlers.js:696 viewHandlers.js:1069
#: viewHandlers.js:1347 viewHandlers.js:1582 viewHandlers.js:1755
#: viewHandlers.js:1901 viewHandlers.js:1996 viewHandlers.js:2133
#: viewHandlers.js:2313
msgid "Browser"
msgstr ""

#. onHide: inherited from Tracklist
#: viewHandlers.js:430
msgid "Grid (videos)"
msgstr ""

#. onHide: inherited from TracklistBase
#. _('Home');
#. sub-views hidden by default
#: viewHandlers.js:444 viewHandlers.js:732 viewHandlers.js:759
#: viewHandlers.js:811 viewHandlers.js:967 viewHandlers.js:1019
#: viewHandlers.js:1120 viewHandlers.js:1175 viewHandlers.js:1264
#: viewHandlers.js:1853
msgid "Grid"
msgstr ""

#. cancel/free/unregister the dataSource
#. to search the default focus control within other subViews (otherwise just genre name text would be selected upon Ctrl+A press -- instead of LV)
#. -----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
#: viewHandlers.js:454 viewHandlers.js:1297 viewHandlers.js:1364
#: viewHandlers.js:1927 viewHandlers.js:1946 viewHandlers.js:2069
#: viewHandlers.js:2147 viewHandlers.js:2321
msgid "Info panel"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:487
msgid "Media Nodes"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:491
msgid "Suggested Artists"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:495
msgid "Suggested Albums"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:499
msgid "Pinned list"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:503 controls\audiobookCollectionView.html:10
msgid "In progress"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:507 controls\videoCollectionView.html:3
msgid "Recently watched"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:511 controls\tvCollectionView.html:10
msgid "Recently added"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:517
msgid "Column filter"
msgstr ""

#. dummy handler, just to show "Tracks" above tracklist
#: viewHandlers.js:732 viewHandlers.js:1323 viewHandlers.js:1447
#: viewHandlers.js:2098 controls/searchView.js:422
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:178
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:342
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:375
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:437
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:469
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:496
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:524
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:568
msgid "Tracks"
msgstr "Tracks"

#: viewHandlers.js:847 viewHandlers.js:934
msgid "Tree"
msgstr "樹狀結構"

#. #16533
#: viewHandlers.js:934 viewHandlers.js:967 viewHandlers.js:987
#: viewHandlers.js:4804 viewHandlers.js:5286 viewHandlers.js:5515
#: ResStrings.pas:416
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: viewHandlers.js:949 dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlaying.js:27
msgid "Status bar"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:1004
msgid "Collection browser"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:1019
msgid "Categories"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:1053
msgid "Tabbed view"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:1264 viewHandlers.js:6835 controls/searchView.js:174
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:175 AutoOrganize.pas:1605
msgid "Genres"
msgstr "曲風"

#. add title line
#: viewHandlers.js:1420 controls/relatedArtists.js:28
msgid "Related Artists"
msgstr ""

#. sub-views hidden by default
#: viewHandlers.js:1595
msgid "Grid (by Album)"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #18030
#. don't save
#: viewHandlers.js:1688 viewHandlers.js:1699 controls/sortBy.js:19
#: controls/trackListView.js:290 controls/serverConfig/server.js:79
#: dialogs/dlgAutotag.js:2442 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:145
#: MaskHelper.pas:3062 MaskHelper.pas:3483 MaskHelper.pas:3784
#: QueryManage.pas:4757 QueryManage.pas:4903 QueryManage.pas:4904
#: ResStrings.pas:484 dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:139
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: viewHandlers.js:1696
msgid "Grid (by Series)"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:1830
msgid "Feeds"
msgstr ""

#. contextual search isn't supported in embedded windows
#. #18158
#: viewHandlers.js:2027 viewHandlers.js:5564 controls/maskedit.js:92
#: helpers/mediaSync.js:2910 WinAmpPlugins.pas:5283
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. add title line
#: viewHandlers.js:2087 controls/relatedGenres.js:27
msgid "Related Genres"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:3097
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. Paste
#. removes the device profile from database
#. cannot edit/add release of unknown album
#: viewHandlers.js:3517 viewHandlers.js:5608 controls/albumViewHeader.js:283
#: controls/artistViewHeader.js:188 controls/folderTree.js:64
#: controls/genreViewHeader.js:33 controls/playlistHeader.js:112
#: controls/trackListView.js:1921
msgid "Rename"
msgstr "變更名稱"

#. inheritance, this way we creates 'PlaylistBase' node handler class, 'Playlist' and 'Playlists' inherits from it when creating nodeHandlers.playlist(s) instances below
#: viewHandlers.js:3740
msgid "playlist"
msgstr ""

#. sub-views hidden by default
#: viewHandlers.js:3840
msgid "playlists"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:3877 controls/playlistHeader.js:173
msgid "Are you sure you want to remove playlist \"%s\" ?"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:3879 controls/playlistHeader.js:175 PlaylistManage.pas:873
msgid ""
"This playlist is a parent of other playlists. Deleting it will also remove "
"its children. Are you sure you want to delete it?"
msgstr ""
"這個播放清單是其他播放清單的親節點. 刪除它將會同時刪除它所有的子節點. 您是否"
"確定要刪除它嗎?"

#: viewHandlers.js:3881
msgid "Are you sure you want to remove %d selected playlists ?"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4162 helpers/mediaSync.js:3240
msgid "Copying to %s:"
msgstr "複製到 %s:"

#: viewHandlers.js:4164
#, fuzzy
#| msgid "Copying to %s:"
msgid "Moving to %s:"
msgstr "複製到 %s:"

#: viewHandlers.js:4232
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to remove %d previews?"
msgid "Do you really want to move '%s'?"
msgstr "您是否真的要移除 %d 預覽?"

#: viewHandlers.js:4234
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to remove %d previews?"
msgid "Do you really want to copy '%s'?"
msgstr "您是否真的要移除 %d 預覽?"

#: viewHandlers.js:4241
msgid "Copy Library content only"
msgstr "僅複製媒體櫃內容"

#: viewHandlers.js:4245
msgid "Copy all content"
msgstr "複製所有內容"

#: viewHandlers.js:4252
msgid "Move Library content only"
msgstr "僅移動媒體櫃內容"

#: viewHandlers.js:4256
msgid "Move all content"
msgstr "移除所有內容"

#: viewHandlers.js:4378
msgid "&Unsubscribe"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4397 controls/podcastHeader.js:89
#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:6 dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:17
#: dialogs\dlgPodcastUnsubscribe.html:14
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: viewHandlers.js:4499
msgid "Unsubscribed"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4550 viewHandlers.js:6989
msgid "Are you sure you want to remove \"%s\" ?"
msgstr ""

#. requiredColumns: 'playOrder',
#. to respect order served (#13941)
#. to remove the folder (dataSource) and thus this node also
#: viewHandlers.js:4561 viewHandlers.js:4718 viewHandlers.js:4764
#: viewHandlers.js:5135 viewHandlers.js:7433
#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:274
msgid "folder"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4568 controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid "Podcast Directories"
msgstr "播客目錄夾"

#: viewHandlers.js:4583
msgid "Unplayed"
msgstr ""

#. folder, library, playlist, nowplaying, device
#: viewHandlers.js:4665 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:15
msgid "Are you sure you want to permanently delete "
msgstr "您是否確定要永久刪除"

#: viewHandlers.js:4667
msgid "selected folders"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4673
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove %d file from the Library?"
msgid "Are you sure you want to move the selected folders to the recycle bin?"
msgstr "您是否確定想要從媒體櫃中移除 %d 檔案?"

#: viewHandlers.js:4675
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove %d file from the Library?"
msgid "Are you sure you want to move the folder \"%s\" to the recycle bin?"
msgstr "您是否確定想要從媒體櫃中移除 %d 檔案?"

#: viewHandlers.js:4981
msgid "Are you sure you want to remove \"%s\"?"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4983
msgid "Are you sure you want to remove %d selected items?"
msgstr ""

#. to get fresh tracklist on F5 (view.refresh)
#: viewHandlers.js:5019 viewHandlers.js:5437 controls/artistTracks.js:36
#: controls/artistTracks.js:37 controls/artistTracks.js:246
#: controls/genreTracks.js:32 controls/genreTracks.js:260
#: controls/yearTracks.js:240
msgid "All tracks"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:5026
msgid "All videos"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:5032 FormatsManage.pas:4452 FormatsManage.pas:4465
msgid "video"
msgstr "影片"

#: viewHandlers.js:5099 viewHandlers.js:5360
msgid "Are you sure you want to remove playlist \"%s\" from %s?"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:5101 viewHandlers.js:5362
msgid "Are you sure you want to remove %d selected playlists from %s?"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. to not show children for syncable servers in Add/Resacn dialog
#. #15626
#: viewHandlers.js:5172 MediaManage.pas:6166 MusicUtils.pas:685
#: controls\devicesView.html:24
msgid "Media Servers"
msgstr "媒體伺服器"

#: viewHandlers.js:5203
msgid "No server available, try later"
msgstr "沒有可用的伺服器, 稍後再試"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prefer the default Music collection when there are more music collections (#17051)
#. prefer the default Music collection when there are more music collections (#16929)
#: viewHandlers.js:5464 Filters.pas:2183 Filters.pas:2336 GlobVars.pas:2075
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:9
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: viewHandlers.js:5474 controls/searchView.js:214
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: viewHandlers.js:5484 controls/searchView.js:389 DBStructure.pas:1980
#: GlobVars.pas:2077
msgid "Audiobooks"
msgstr "有聲書"

#: viewHandlers.js:5579 controls\listEditButtons.html:6
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: viewHandlers.js:5586
msgid "Are you sure you want to remove profile \"%s\" ?"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:5626
msgid "Disable"
msgstr ""

#. toggle
#: viewHandlers.js:5648
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: viewHandlers.js:5661
msgid "Safely &remove device"
msgstr "安全地移除裝置(&r)"

#: viewHandlers.js:5731
msgid "Devices & Services"
msgstr ""

#. timeout to accomodate when there is many devices added just during startup in one second -- to reduce unnecessary refreshNodeChildren() calling
#: viewHandlers.js:5766 Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:176
msgid "Years"
msgstr "年份"

#: viewHandlers.js:5785
msgid "Years (orig.)"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:5871 controls/albumViewHeader.js:748 CDUtils.pas:1047
#: dblistutils.pas:1520 UPnPTreeHelper.pas:1915
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知的專輯"

#. not used list, no events needed already
#: viewHandlers.js:5950 controls/seriesViewHeader.js:631 dblistutils.pas:1522
msgid "Unknown Series"
msgstr "未知的系列"

#: viewHandlers.js:6421 viewHandlers.js:6434 controls/artistGrid.js:202
#: controls/statusbar.js:119 helpers/artistDataSource.js:87
msgid "artist"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6428 UPnPTreeHelper.pas:1888
msgid "Album Artists"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6448 UPnPTreeHelper.pas:1893
msgid "Directors"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6454
msgid "director"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6461 controls/searchView.js:94 UPnPTreeHelper.pas:1889
msgid "Composers"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6467
msgid "composer"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6474 controls/searchView.js:136 UPnPTreeHelper.pas:1892
msgid "Conductors"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6480
msgid "conductor"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6487 controls/searchView.js:283 UPnPTreeHelper.pas:1891
msgid "Producers"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6493
msgid "producer"
msgstr ""

#. don't save
#. addFieldPair('publisher', _('Publisher'), FIELD_AUDIO);
#: viewHandlers.js:6500 controls/searchView.js:246 dialogs/dlgAutotag.js:2171
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:150 MaskHelper.pas:3128
#: UPnPTreeHelper.pas:1887
msgid "Actors"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6506
msgid "actor"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6513 UPnPTreeHelper.pas:1902
msgid "Publishers"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6519
msgid "publisher"
msgstr ""

#. category name
#: viewHandlers.js:6763
msgid "Pop"
msgstr ""

#. defines word prefixes to be included within the particular genre(s)
#: viewHandlers.js:6767
msgid "Rock"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6771
msgid "R&B and soul"
msgstr ""

#. occasion tag constant
#: viewHandlers.js:6775 NewDBCreate.pas:1210
msgid "Dance"
msgstr "跳舞"

#: viewHandlers.js:6779
msgid "Blues"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6783
msgid "Jazz"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6787
msgid "Latin & Caribbean"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6792
msgid "Electronic"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6797
msgid "Country"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6801
msgid "Folk"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6805
msgid "Easy listening"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6809
msgid "Comedy"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:6813 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:17
msgid "Classical"
msgstr "古典音樂"

#: viewHandlers.js:6818
msgid "World"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7003 controls/trackListView.js:1010 MaskHelper.pas:3065
#: ResStrings.pas:466 ResStrings.pas:524 UPnPTreeHelper.pas:1921
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:5
msgid "Tempo"
msgstr "節拍"

#: viewHandlers.js:7021 controls/trackListView.js:1028 MaskHelper.pas:3066
#: ResStrings.pas:464 ResStrings.pas:522 UPnPTreeHelper.pas:1922
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:16
msgid "Mood"
msgstr "氣氛"

#: viewHandlers.js:7039 controls/trackListView.js:1046 MaskHelper.pas:3067
#: ResStrings.pas:465 ResStrings.pas:523 UPnPTreeHelper.pas:1923
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:27
msgid "Occasion"
msgstr "場合"

#: viewHandlers.js:7057 controls/trackListView.js:1064 FormatsHandler.pas:2891
#: FormatsHandler.pas:2910 MaskHelper.pas:3068 ResStrings.pas:375
#: ResStrings.pas:428 ResStrings.pas:479 ResStrings.pas:533
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:22
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: viewHandlers.js:7075 controls/trackListView.js:44
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:22 UPnPTreeHelper.pas:1920
msgid "Classification"
msgstr "分類"

#: viewHandlers.js:7193
msgid "Album Artist is not the same across tracks on an album."
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7245
msgid ""
"This finds all tracks with tags that don't match the database, highlighting "
"the mismatched values. If tracks don't show highlighted fields, try enabling "
"additional columns."
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7252
msgid ""
"This node finds all content for which tracks have duplicate hashes or "
"fingerprints."
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7260
msgid "Artwork is not the same across tracks on an album."
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7264
msgid "Files have been deleted or moved."
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7268 UPnPTreeHelper.pas:1908
msgid "Files to Edit"
msgstr "編輯檔案"

#: viewHandlers.js:7453 dialogs/dlgMediaProperties.js:42
msgid "Media Properties"
msgstr "媒體屬性"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. create folder text element
#: viewHandlers.js:7470 controls/monitoredFoldersView.js:288 ResStrings.pas:418
#: dialogs\dlgMediaProperties.html:26
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Other group is default
#. fill info about audio stream
#. Audio exts then video formats, then image exts
#: viewHandlers.js:7530 controls/deviceConfig.js:309
#: controls/deviceConfig.js:310 controls/trackListView.js:40
#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:26 BaseMedia.pas:4629 FormatsManage.pas:3820
#: FormatsManage.pas:5512 FormatsManage.pas:5544 FormatsManage.pas:5557
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:12
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. fill info about video stream
#: viewHandlers.js:7547 controls/deviceConfig.js:314
#: controls/deviceConfig.js:315 controls/trackListView.js:49
#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:27 BaseMedia.pas:4667 FormatsManage.pas:3826
#: FormatsManage.pas:5514 FormatsManage.pas:5546 FormatsManage.pas:5558
#: GlobVars.pas:2080 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:49
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: viewHandlers.js:7590 viewHandlers.js:7592 viewHandlers.js:7660
#: viewHandlers.js:7662
msgid "Web"
msgstr "網際網路"

#. TODO: add links to stations
#: viewHandlers.js:7637 viewHandlers.js:7717
#, fuzzy
#| msgid "Remove image"
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除影像"

#: viewHandlers.js:7672 viewHandlers.js:7674 GlobVars.pas:2083
msgid "Radio"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:7739 controls\audiobookCollectionView.html:18
msgid "Pinned"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:8160 controls/multiview.js:194
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: viewHandlers.js:8177 AutoOrganize.pas:1586 ResStrings.pas:397
msgid "Collections"
msgstr "收藏"

#: controls/addonListView.js:155
msgid "Installing update"
msgstr ""

#: controls/albumTracklist.js:120
msgid "Season %s"
msgstr ""

#: controls/albumTracklist.js:122
msgid "Disc %s"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:123 controls/albumViewHeader.js:125
#: controls/albumViewHeader.js:196 controls/artistViewHeader.js:79
#: controls/artistViewHeader.js:81
msgid "Switch"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:172 controls/artistViewHeader.js:119
msgid "Update properties"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:196
msgid "Release"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:223 controls/artistViewHeader.js:140
#: controls/seriesViewHeader.js:165 controls/nowPlaying/artistBio.js:80
msgid "Choose different language"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:247 controls/artistViewHeader.js:164
msgid "Edit in Wikipedia"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:259
msgid "Edit album in MusicBrainz"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:271
msgid "Edit release in MusicBrainz"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:296 controls/artistViewHeader.js:201
#: controls/seriesViewHeader.js:208
#, fuzzy
#| msgid "Artist Comment"
msgid "Edit comment"
msgstr "演唱者備註"

#: controls/albumViewHeader.js:471 controls/artistViewHeader.js:424
#: controls/seriesViewHeader.js:338 dialogs/dlgTrackProperties.js:655
#: Scripts/swapArtistTitle/actions_add.js:14
msgid "Are you sure that you want to modify %d files ?"
msgstr "您是否確定要修改 %d 檔案 ?"

#: controls/albumViewHeader.js:474 controls/artistViewHeader.js:427
#: controls/seriesViewHeader.js:341 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:226
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:658 PlaylistManage.pas:1179
msgid "In the future, do not ask me"
msgstr "以後, 不用再詢問我"

#. saved to temp/tags, read local image again
#. saved to temp/tags, read local image again
#. not saved for some reason, fill original link
#. we now always search for image in this view
#: controls/albumViewHeader.js:563 controls/albumViewHeader.js:589
#: controls/albumViewHeader.js:614 controls/seriesViewHeader.js:426
#: controls/seriesViewHeader.js:460 controls/seriesViewHeader.js:487
#: dialogs/dlgSearchImage.js:56 helpers/artistDataSource.js:23
#: helpers/artistDataSource.js:150 helpers/artistDataSource.js:167
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:187
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:269
msgid "Getting"
msgstr ""

#: controls/albumViewHeader.js:563 controls/albumViewHeader.js:589
#: controls/albumViewHeader.js:614
msgid "album image"
msgstr ""

#. to refetch image after DS change
#: controls/albumViewHeader.js:719 controls/listview.js:1471
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:28 CDDBUtils.pas:1335 CDDBUtils.pas:1394
msgid "track"
msgstr ""

#. to properly handle scrollbars of Scroller per the LV content.
#. to properly handle scrollbars of Scroller per the LV content.
#. to properly handle scrollbars of Scroller per the LV content
#: controls/artistTracks.js:29 controls/genreTracks.js:30
#: controls/yearTracks.js:27
#, fuzzy
#| msgid "per Track"
msgid "Top Tracks"
msgstr "每首曲目"

#: controls/artistTracks.js:32 controls/genreTracks.js:30
msgid "Show all tracks"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:33 controls/genreTracks.js:30
#: controls/yearTracks.js:27
msgid "Loading all tracks"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:40 controls/genreTracks.js:32
#: controls/yearTracks.js:29
msgid "Show Top Tracks only"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:46
msgid "Tracks (unclassified)"
msgstr ""

#. Youtube track, allow searching it on Youtube
#: controls/artistTracks.js:49 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:158
msgid "Show more from YouTube"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:50
msgid "Loading more from YouTube"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:101
msgid "Add to MusicBrainz"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:242 controls/genreTracks.js:256
#: controls/yearTracks.js:236
msgid "show all %d tracks"
msgstr ""

#: controls/artistTracks.js:244 controls/genreTracks.js:258
#: controls/yearTracks.js:238
msgid "All %d tracks"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. no online tracks found, probably MB server timout/failed connection
#: controls/artistTracks.js:434
#, fuzzy
#| msgid "Download"
msgid "Download error"
msgstr "下載"

#: controls/artistViewHeader.js:176
msgid "Edit in MusicBrainz"
msgstr ""

#: controls/artistViewHeader.js:555 dblistutils.pas:1514
#: UPnPTreeHelper.pas:1910
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知的演唱者"

#: controls/artWindow.js:28
msgid "Artwork only"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:127 dialogs/dlgTrackProperties.js:14
msgid "Basic"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:451 controls/statusbar.js:137
#: controls/statusbar.js:161 controls/statusbar.js:188
msgid "Selected"
msgstr " 已選擇"

#: controls/artWindow.js:1141
msgid "Remove image"
msgstr "移除影像"

#: controls/artWindow.js:1174 controls/nowPlaying/fullList.js:107
msgid "Save image"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:1186 controls/nowPlaying/fullList.js:123
#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:64
msgid "Save lyrics"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:1204 FormatsManage.pas:3832
msgid "Images"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:1218 FormatsManage.pas:5516 FormatsManage.pas:5548
#: FormatsManage.pas:5559
msgid "Image"
msgstr "影像"

#. to load the new image thumb
#: controls/artWindow.js:1243
msgid "No images"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:1255 controls/trackListView.js:57
msgid "Properties"
msgstr ""

#: controls/artWindow.js:1340
msgid "Allow edits"
msgstr ""

#. search link is present only if searching artwork in album a not on web (when searchMissingArtwork is false)
#. artwork was not loaded - file was already deleted or artwork removed from tag outside MM5, or file with artwork overwritten
#: controls/artWindow.js:1749 MediaMonkeyApp.pas:7726
msgid "Artwork not found"
msgstr ""

#: controls/autoConvertConfig.js:100
msgid ""
"The standard version of MediaMonkey allows you to use the default auto-"
"conversion rules. To convert content on-the-fly to different formats or to "
"higher/lower bitrates, please upgrade to MediaMonkey Gold."
msgstr ""

#: controls/backgroundImage.js:141
msgid "Animate background on playback"
msgstr ""

#: controls/backgroundImage.js:156
msgid "Cycle Artist images"
msgstr ""

#: controls/backgroundImage.js:168
msgid "Artwork (blurred)"
msgstr ""

#: controls/backgroundImage.js:180
msgid "Artwork (darken)"
msgstr ""

#: controls/backgroundImage.js:192
msgid "Artwork (original)"
msgstr ""

#
#: controls/backgroundImage.js:207
#, fuzzy
#| msgid "Background"
msgid "Background image"
msgstr "背景"

#. F10 - toggle automatic preset change
#: controls/baseVis.js:114 controls/baseVis.js:115
msgid "Automatic preset change"
msgstr ""

#: controls/baseVis.js:114 controls/player.js:292
#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:5
msgid "On"
msgstr "開"

#: controls/buttons.js:14 MusicUtils.pas:385 ResStrings.pas:363
#: ResStrings.pas:579
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: controls/buttons.js:19 MusicUtils.pas:383 ResStrings.pas:364
#: ResStrings.pas:580
msgid "No"
msgstr "否"

#: controls/buttons.js:24 ResStrings.pas:581 dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: controls/buttons.js:29 controls/downloadView.js:69
#: controls/taskscontroller.js:308 GlobVars.pas:1811 ResStrings.pas:582
#: dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: controls/buttons.js:35
msgid "Abort"
msgstr ""

#: controls/buttons.js:41 dialogs/dlgErrorLog.js:134
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. #16618
#: controls/buttons.js:46 ExceptionHandler.pas:311 ResStrings.pas:520
msgid "Ignore"
msgstr "Ignore"

#: controls/buttons.js:56
msgid "No to all"
msgstr ""

#: controls/buttons.js:61
msgid "Yes to all"
msgstr ""

#: controls/buttons.js:66 MaskHelper.pas:3208 dialogs\dlgErrorLog.html:20
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: controls/buttons.js:77 ResStrings.pas:583
msgid "OK to All"
msgstr "全部確認"

#: controls/buttons.js:87
msgid "Edit to All"
msgstr ""

#: controls/buttons.js:92
msgid "Ignore to All"
msgstr ""

#: controls/buttons.js:97 ResStrings.pas:584
msgid "Find missing codec"
msgstr "找尋遺失的編碼解碼器"

#: controls/buttons.js:107 ResStrings.pas:586
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: controls/buttons.js:112 controls/maskedit.js:66
#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:11
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: controls/buttons.js:117
msgid "Register/Purchase"
msgstr ""

#: controls/clientConfig.js:54 controls/serverConfig.js:62
msgid "Shared content"
msgstr ""

#: controls/clientConfig.js:58 controls/serverConfig.js:66
#: controls/deviceConfig/options.js:5 dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:6
msgid "Auto-conversion"
msgstr "自動轉換"

#: controls/columntracklist.js:172 dialogs/dlgSelectFromList.js:109
msgid "Choose columns"
msgstr "選擇欄位"

#. undefined
#: controls/columntracklist.js:172 FullPlayer.pas:2554
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: controls/columntracklist.js:183
msgid "Automatic column widths"
msgstr ""

#: controls/columntracklist.js:207
msgid "Hide column"
msgstr ""

#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#: controls/columntracklist.js:286 controls/maskedit.js:268
#: controls/tracklistFilter.js:493
msgid "All fields"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. not used and will be visible
#. add fields from this.allMaskItems not mentioned in fieldGroups to Other
#. not used and will be visible
#: controls/columntracklist.js:344 controls/deviceConfig.js:319
#: controls/deviceConfig.js:320 controls/maskedit.js:334
#: controls/tracklistFilter.js:573 controls\artistAlbums.html:40
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Add Inspect Element popup command (chromium 39 or later)
#: controls/control.js:1602
msgid "Inspect Element"
msgstr ""

#: controls/control.js:1618
msgid "Open DevTools in Chrome"
msgstr ""

#: controls/control.js:2050
msgid "Getting data"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig.js:65
msgid "You have changed the settings for %s"
msgstr "您已經在 %s 上變更了設定"

#: controls/deviceConfig.js:65
msgid "Would you like to apply these changes?"
msgstr "您是否要套用這些變更?"

#: controls/deviceConfig.js:90
msgid "Sync list (Library --> Device)"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig.js:94
msgid "Sync list (Device --> Library)"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig.js:98
msgid "Sync profile"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig.js:310 controls/deviceConfig.js:315
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:79 helpers/mediaSync.js:3368 ResStrings.pas:553
#: controls\searchEditor.html:32
msgid "files"
msgstr "檔案"

#. we are still calculating, let it known in the UI:
#: controls/deviceConfig.js:326
#, fuzzy
#| msgid "Calculating signatures..."
msgid "Calculating"
msgstr "計算簽名..."

#: controls/deviceConfig.js:331 controls/deviceConfig.js:332
#: controls/deviceConfig/summary.js:48
msgid "Free"
msgstr "剩餘"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:8
msgid ""
"Sync a random subset of the selected files filling the target to the set "
"limit. This is useful for syncing random tracks to a device/location that "
"cannot contain your entire library."
msgstr ""

#: controls/deviceContentRandomizer.js:8
msgid "Sync random subset of selected files up to target capacity"
msgstr ""

#: controls/deviceContentRandomizer.js:11
msgid "This gives preference to tracks with higher ratings."
msgstr "這會讓喜好去以較高的評比來追蹤."

#: controls/deviceContentRandomizer.js:11
msgid "Sync higher-rated tracks more often"
msgstr "更常同步評比較高的曲目"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:14
msgid "Reserve"
msgstr "保留"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:16
msgid "MB of free space"
msgstr "MB 剩餘的空間"

#: controls/deviceContentSequencer.js:19 ResStrings.pas:710 ResStrings.pas:711
#: ResStrings.pas:712 ResStrings.pas:713 ResStrings.pas:714
msgid "the %d most recent"
msgstr "最近最新 %d "

#: controls/deviceContentSequencer.js:23
msgid "oldest"
msgstr "最舊的"

#: controls/deviceContentSequencer.js:77
msgid "videos"
msgstr "影片"

#: controls/deviceContentSequencer.js:78
msgid "unplayed videos"
msgstr "無法播放的影片"

#: controls/deviceContentSequencer.js:81
msgid "TV Shows"
msgstr "電視節目"

#: controls/deviceContentSequencer.js:82
msgid "unplayed TV Shows"
msgstr "無法播放的電視節目"

#: controls/deviceContentSequencer.js:84
msgid "episodes"
msgstr "單曲"

#: controls/deviceContentSequencer.js:85
msgid "unplayed episodes"
msgstr "無法播放的單曲"

#. #17949: Change to "Expand" in the future when it's translated
#: controls/devicesView.js:174 controls/listview.js:1471
#: controls/searchView.js:780 controls/treeview.js:104
msgid "Show all"
msgstr ""

#: controls/devicesView.js:176 controls/searchView.js:782
msgid "Show less"
msgstr ""

#: controls/downloadView.js:29
#, fuzzy
#| msgid "Resume all"
msgid "Resume"
msgstr "全部恢復"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. so that screen tests are user independent
#: controls/downloadView.js:85 controls/serverConfig/server.js:87
#: dialogs/dlgAutotag.js:2503 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:59
#: helpers/searchCommon.js:101 helpers/searchCommon.js:1069
#: helpers/searchCommon.js:1102 helpers/searchCommon.js:1148 ResStrings.pas:480
#: controls\serverConfig\server.html:22
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: controls/downloadView.js:98
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: controls/downloadView.js:101 helpers/autoTagFramework.js:269
msgid "Queued"
msgstr "排序"

#: controls/downloadView.js:105
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: controls/downloadView.js:152 dialogs/dlgMediaProperties.js:29
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: controls/downloadView.js:161 controls/maskedit.js:116
#: controls/maskedit.js:400 controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:9
msgid "Destination"
msgstr "目標位置"

#. check empty value
#: controls/dropdown.js:493 dialogs/dlgAutotag.js:46
msgid "empty"
msgstr ""

#: controls/equalizer.js:29 MediaMonkeyApp.pas:7914 MediaMonkeyApp.pas:7916
#: MusicUtils.pas:850 controls\autoConvertConfig.html:11
msgid "dB"
msgstr "分貝"

#: controls/equalizer.js:67
msgid "Equalizer"
msgstr "等化器"

#: controls/equalizer.js:151 ResStrings.pas:371 controls\equalizer.html:3
msgid "Left"
msgstr "左"

#: controls/equalizer.js:152 ResStrings.pas:372 controls\equalizer.html:5
msgid "Right"
msgstr "右"

#: controls/equalizer.js:153 ResStrings.pas:373
msgid "Center"
msgstr "中"

#: controls/equalizer.js:154 controls\equalizer.html:2
msgid "Balance:"
msgstr ""

#: controls/feedlistview.js:61
msgid "feed"
msgstr ""

#: controls/filetypetree.js:49 dialogs/dlgSupportedFormats.js:31
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:32
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: controls/filterEditor.js:112 controls\equalizer.html:9
msgid "Reset"
msgstr ""

#: controls/filterEditor.js:120
msgid "Save as AutoPlaylist..."
msgstr ""

#: controls/genreViewHeader.js:169 dblistutils.pas:1523 UPnPTreeHelper.pas:1916
msgid "Unknown Genre"
msgstr "未知的曲風"

#. for backward compatibility with MM4 auto-playlists (#17365)
#: controls/gridview.js:1541 QueryManage.pas:4917
msgid "Sort order"
msgstr "排序順序"

#: controls/gridview.js:1546
msgid "ascending"
msgstr ""

#: controls/gridview.js:1546
msgid "descending"
msgstr ""

#. this method can be overrided if necessary
#: controls/itemsListView.js:131
msgid "Add new"
msgstr ""

#: controls/listview.js:1473 controls/treeview.js:95
msgid "Collapse"
msgstr ""

#. supress toast messages when we are placed into a view, search bar is taking it
#: controls/listview.js:2852
msgid "Scroll to"
msgstr ""

#: controls/listview.js:2852
msgid "Use %s for the next match"
msgstr ""

#: controls/listview.js:2856 controls/searchBar.js:408
msgid "phrase not found"
msgstr ""

#. not cleared yet
#: controls/listview.js:5258 controls/listview.js:5262
msgid "Close popup"
msgstr ""

#: controls/maintabs.js:32
msgid "Close tab"
msgstr ""

#: controls/maintabs.js:41
msgid "Close other tabs"
msgstr ""

#: controls/maintabs.js:53
msgid "Close tabs to the right"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:464
msgid "Main directory:"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:464
msgid "Statically defined root folder"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:469
msgid "Subdirectories"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:469
msgid "Subdirectories can be defined statically or using mask variables"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:472 dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:105
msgid "Filenames"
msgstr "檔案名稱"

#: controls/maskedit.js:472
msgid "Filenames can be defined using mask variables or statically"
msgstr ""

#: controls/maskedit.js:475
msgid "Sample:"
msgstr "取樣:"

#: controls/mediaTree.js:216
msgid "Show all subnodes"
msgstr ""

#. to hide the expand marks for corresponding nodes
#: controls/mediaTree.js:230
msgid "Scroll to match when typing in tree"
msgstr ""

#. toggle:
#: controls/mediaTree.js:239
msgid "Focus tree nodes when browsing content"
msgstr ""

#: controls/menuToggleButton.js:32
msgid "Choose alternate"
msgstr ""

#: controls/menuToggleButton.js:81 controls/multiview.js:193
msgid "Views"
msgstr ""

#. e.g. Spotify does not support deletion
#: controls/monitoredFoldersView.js:20 helpers/mediaSync.js:630
msgid "Manual"
msgstr ""

#: controls/monitoredFoldersView.js:21 dialogs/dlgChooseFolders.js:14
#: helpers/mediaSync.js:631
msgid "At startup"
msgstr ""

#: controls/monitoredFoldersView.js:22 dialogs/dlgChooseFolders.js:15
#: helpers/mediaSync.js:2463
msgid "Continuously"
msgstr ""

#. #17177
#: controls/monitoredFoldersView.js:26 MediaMonkeyApp.pas:8402
msgid "Auto detection"
msgstr ""

#: controls/monitoredFoldersView.js:190
#, fuzzy
#| msgid "Rating selected file(s)"
msgid "Remove selected folder(s)"
msgstr "評比已選擇的檔案"

#: controls/monitoredFoldersView.js:247 GlobVars.pas:2078
msgid "Classical Music"
msgstr "一般音樂"

#: controls/monitoredFoldersView.js:301
msgid "Schedule"
msgstr ""

#. dummy header icons here to take the space of the icons of individual rows bellow:
#: controls/monitoredFoldersView.js:319
msgid "Media Type"
msgstr ""

#: controls/multiview.js:232 controls/sortBy.js:65
#: controls\searchEditor.html:41
msgid "Sort by"
msgstr ""

#. permanent (always enabled) sub-view
#: controls/multiview.js:270
msgid "View elements"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. add manage views entry
#: controls/multiview.js:302 controls/player.js:77 helpers/views.js:330
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:38
msgid "Customize"
msgstr ""

#: controls/multiview.js:303 dialogs/dlgImageSize.js:41
#: dialogs\dlgEditView.html:43
msgid "Image size"
msgstr ""

#: controls/navigationBar.js:157
msgid "Cancel filter"
msgstr ""

#. add default undo button
#: controls/navigationBar.js:314
#: Scripts/redoNavbarButton/controls/navigationBar_add.js:15
msgid "Right-click for history."
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #17949: Change to "Dropdown" in the future when it's translated
#: controls/navigationBar.js:612 controls/navigationBar.js:613
#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:50
msgid "Sub-nodes"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:21
msgid "Album Art"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:28
msgid "Artist Bio"
msgstr ""

#. full window -> normal
#. full screen -> normal
#: controls/nowplayingview.js:129 controls/nowplayingview.js:131
msgid "Normal window"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:145 controls/nowPlaying/artistBio.js:65
#: controls/nowPlaying/fullList.js:143
msgid "Show Playing list"
msgstr ""

#. Main context manu of Now Playing view
#: controls/nowplayingview.js:221
msgid "Show full window"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:234
msgid "Show full screen"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:249
msgid "Cancel full window"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:251
msgid "Cancel full screen"
msgstr ""

#: controls/nowplayingview.js:268
msgid "Choose layout"
msgstr ""

#: controls/player.js:151 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:53
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: controls/player.js:152
msgid "Controls"
msgstr ""

#: controls/player.js:153 controls/player.js:382
msgid "Seek bar"
msgstr "尋找桿"

#: controls/player.js:201 UpNp.pas:12748
msgid "Internal player"
msgstr ""

#: controls/player.js:341
msgid "Time"
msgstr ""

#: controls/player.js:361
msgid "Remaining time"
msgstr ""

#: controls/player.js:432
msgid "Waveform bar"
msgstr ""

#: controls/player.js:465
msgid "Exit fullscreen"
msgstr ""

#: controls/player.js:475
msgid "Visualizer"
msgstr ""

#: controls/player.js:480 skins\Black Monkey\player.html:40
msgid "Volume bar"
msgstr "音量桿"

#: controls/player.js:489 helpers/trayIcon.js:111
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: controls/player.js:508 controls/trackListView.js:1488
msgid "Track summary"
msgstr ""

#. Use audio voice message (if exists), see details in #14538
#: controls/player.js:1014
msgid ""
"Audio streaming is limited to 30 minutes in the free version of MediaMonkey. "
"Please consider upgrading to a Gold license."
msgstr ""

#: controls/player.js:1032 controls\windowtitle.html:4
msgid "MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey"

#: controls/playerSwitch.js:29 controls/playerSwitch.js:32
msgid "Switch to mini/micro player"
msgstr ""

#: controls/playlistEditor.js:57
msgid "Drag and drop or Send tracks to the playlist to populate it."
msgstr ""

#: controls/playlistHeader.js:121
msgid "Edit in Playlist Panel"
msgstr ""

#: controls/playlistHeader.js:288
msgid "Hide editor"
msgstr ""

#: controls/podcastHeader.js:194 controls/trackListView.js:1589
#: MaskHelper.pas:3106 MaskHelper.pas:3641 MaskHelper.pas:3818
#: QueryManage.pas:3026 ResStrings.pas:500 dialogs\dlgAddonInstall.html:37
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: controls/podcastHeader.js:195
msgid "Episodes"
msgstr ""

#: controls/podcastHeader.js:198
msgid "This podcast is unsubscribed. Edit the podcast URL to re-activate it."
msgstr ""

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid ""
"You are not subscribed to any podcast currently. To subscribe a podcast go "
"to %s"
msgstr ""

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23 GlobVars.pas:1848
#, fuzzy
#| msgid "Sort"
msgid "or"
msgstr "排序"

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid "Subscribe to a podcast manually by entering the feed link"
msgstr ""

#: controls/rating.js:199
msgid "Remove rating"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:463 dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:12
msgid "Filters matches"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. per #16067
#. in case of collection search we need to change view at first
#: controls/searchBar.js:477 controls/searchBar.js:505
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:8
msgid "Search current view"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:480 dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:13
msgid "Scrolls to match"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:692
msgid "Search Tips"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:696
msgid "+Foo | finds words beginning with Foo (case-sensitive, e.g. Football)"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:699
msgid "\"foo bar\" | finds matches including phrase foo bar (e.g. foo barman)"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:700
msgid "foo bar | finds matches with foo and bar"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:701
msgid "foo OR bar | finds matches with either foo or bar"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:702
msgid "foo -bar | finds matches with foo and not bar"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:703
msgid "fieldname:foo | restricts search to a specific field. For example:"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:704
msgid ""
"artist:floy | finds words beginning with floy (in Artist) e.g. Pink Floyd"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:705
msgid "year:2000..2006 | finds matches in range 2000 to 2006"
msgstr ""

#: controls/searchBar.js:706
msgid "rating: 4.. | finds matches with 4 stars or more"
msgstr ""

#: controls/searchEditor.js:633
msgid "click to set"
msgstr ""

#: controls/searchEditor.js:804
msgid "Nested condition"
msgstr ""

#: controls/searchEditor.js:836
msgid "Classification & Custom"
msgstr ""

#: controls/searchEditor.js:840
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: controls/searchEditor.js:882 dialogs/dlgEditView.js:95
msgid "A..Z"
msgstr "A..Z"

#: controls/searchEditor.js:884 dialogs/dlgEditView.js:97
msgid "Z..A"
msgstr "Z..A"

#. #14561, orig. #14202 - item 7
#. #14561, orig. #14202 - item 7
#: controls/searchEditor.js:901 dialogs/dlgEditView.js:114 ResStrings.pas:395
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: controls/searchEditor.js:901 dialogs/dlgEditView.js:114
msgid "Random Album"
msgstr "隨機專輯"

#. set loaded flag
#: controls/searchView.js:674 controls/searchView.js:738
msgid "No results found"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:113
msgid "Wrong series?"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:145
msgid "Enter name"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:196
msgid "Edit series in TVDB"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:426 controls/seriesViewHeader.js:460
#: controls/seriesViewHeader.js:487
msgid "series image"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:562
msgid "season"
msgstr ""

#: controls/seriesViewHeader.js:568
msgid "episode"
msgstr ""

#: controls/serverConfig.js:54
msgid "Clients"
msgstr ""

#: controls/serverConfig.js:58 dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:7
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: controls/sortBy.js:33 controls/sortBy.js:47 controls/yearArtists.js:79
msgid "Popularity"
msgstr ""

#: controls/sortBy.js:41 controls/yearArtists.js:83
#: controls/serverConfig/devices.js:39 dialogs/dlgCollectionOptions.js:153
#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:31
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:25
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:32
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: controls/statusbar.js:119 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:492
msgid "genre"
msgstr ""

#: controls/statusbar.js:119
msgid "album"
msgstr ""

#: controls/statusbar.js:131 controls/statusbar.js:138
#: controls/statusbar.js:162 controls/statusbar.js:187
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:81 helpers/mediaSync.js:3370 ResStrings.pas:552
msgid "file"
msgstr "檔案"

#. #16360
#. #16360
#: controls/statusbar.js:182 controls/statusbar.js:201
msgid "Selected %d of %d"
msgstr ""

#: controls/tracklistFilter.js:416
msgid "Set same widths"
msgstr ""

#: controls/tracklistFilter.js:430
msgid "Add Column"
msgstr "新增欄位"

#: controls/tracklistFilter.js:439
msgid "Remove Column"
msgstr "移除欄位"

#: controls/trackListView.js:16 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:32
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1:"

#: controls/trackListView.js:17 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:36
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2:"

#: controls/trackListView.js:18 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:40
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3:"

#: controls/trackListView.js:19 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:44
msgid "Custom 4"
msgstr "自訂 4:"

#: controls/trackListView.js:20 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:48
msgid "Custom 5"
msgstr "自訂 5:"

#: controls/trackListView.js:21 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:52
msgid "Custom 6"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:22 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:56
msgid "Custom 7"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:23 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:60
msgid "Custom 8"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:24 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:64
msgid "Custom 9"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:25 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:68
msgid "Custom 10"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:53 dialogs/dlgTrackProperties.js:34
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:50
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: controls/trackListView.js:61
msgid "Play History"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:65
msgid "Groups"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:241 MaskHelper.pas:3035 ResStrings.pas:461
#: ResStrings.pas:519
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: controls/trackListView.js:360 MaskHelper.pas:3093 MaskHelper.pas:3581
#: MaskHelper.pas:3805 ResStrings.pas:440
msgid "Played #"
msgstr "播放 #"

#: controls/trackListView.js:380 MaskHelper.pas:3095 MaskHelper.pas:3586
#: MaskHelper.pas:3807 ResStrings.pas:442 Win7ToolsImpl.pas:2199
msgid "Last Played"
msgstr "上一次播放"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. this column will not be resized when 'Automatic column widths' is checked
#. bitrate
#: controls/trackListView.js:428 dialogs/dlgMP3Settings.js:84
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:50
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:52 FormatsHandler.pas:2853
#: FormatsHandler.pas:2881 FormatsHandler.pas:2913 FormatsHandler.pas:2916
#: MaskHelper.pas:3048 QueryManage.pas:4911 QueryManage.pas:4912
#: ResStrings.pas:446 ResStrings.pas:447 ResStrings.pas:517
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:26
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: controls/trackListView.js:450 MaskHelper.pas:3096 MaskHelper.pas:3596
#: MaskHelper.pas:3809 ResStrings.pas:422 ResStrings.pas:448
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: controls/trackListView.js:654 dialogs\dlgTrackProperties\tabCustom.html:106
msgid "Extended tags"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:698 MaskHelper.pas:3097 MaskHelper.pas:3591
#: MaskHelper.pas:3808
msgid "Filesize"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:713 MaskHelper.pas:3049 QueryManage.pas:4913
#: QueryManage.pas:4914 ResStrings.pas:451 ResStrings.pas:521
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:17
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. setVisibility(qeid(mainElement, 'volume_track'), false);
#: controls/trackListView.js:733 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:81
#: FormatsHandler.pas:2882 FormatsHandler.pas:2890 FormatsHandler.pas:2899
#: FormatsHandler.pas:2917 ResStrings.pas:453 dialogs\dlgMP3Settings.html:53
msgid "Sample rate"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Songs.Author
#: controls/trackListView.js:751 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:82
#: FormatsHandler.pas:2883 FormatsHandler.pas:2900 FormatsHandler.pas:2918
#: MaskHelper.pas:3098 MaskHelper.pas:3601 MaskHelper.pas:3810
#: QueryManage.pas:4807 ResStrings.pas:454 WinAmpPlugins.pas:5280
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:63
msgid "Channels"
msgstr "聲道"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. qeid(mainElement, 'lbl_norm').innerText = utils.getNormalizeText(track.normalizeTrack, track.normalizeAlbum);
#: controls/trackListView.js:768 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:87
#: MaskHelper.pas:3099 MaskHelper.pas:3606 MaskHelper.pas:3811
#: ResStrings.pas:385 ResStrings.pas:452 dialogs\dlgSupportedFormat.html:37
msgid "Bit depth"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:786 ResStrings.pas:459
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:170
msgid "Track volume"
msgstr ""

#. source
#: controls/trackListView.js:834 MaskHelper.pas:3092 MaskHelper.pas:3576
#: MaskHelper.pas:3804 QueryManage.pas:4847
msgid "Source"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:874 dialogs/dlgAutotag.js:2489
#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:103 dialogs/dlgMovedFiles.js:183
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:234 MaskHelper.pas:3072 QueryManage.pas:4740
#: ResStrings.pas:435 dialogs\dlgMediaProperties.html:32
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: controls/trackListView.js:904
msgid "Recommended path"
msgstr ""

#. #18335
#: controls/trackListView.js:927 MaskHelper.pas:3073 QueryManage.pas:4784
#: ResStrings.pas:462 ResStrings.pas:518
msgid "Extension"
msgstr "延伸"

#: controls/trackListView.js:940 MaskHelper.pas:3102 MaskHelper.pas:3621
#: MaskHelper.pas:3814 ResStrings.pas:455
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: controls/trackListView.js:954 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:59
#: MaskHelper.pas:3076 MaskHelper.pas:3503 MaskHelper.pas:3788
#: QueryManage.pas:4901 QueryManage.pas:4902 ResStrings.pas:456
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:234
msgid "Added"
msgstr "新增的"

#. Songs.Lyricist
#: controls/trackListView.js:986 MaskHelper.pas:3074 MaskHelper.pas:3498
#: MaskHelper.pas:3787 QueryManage.pas:4819 ResStrings.pas:485
msgid "Original Date"
msgstr "原創的日期"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1082 dialogs/dlgAutotag.js:2378
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:152 ResStrings.pas:467
#: ResStrings.pas:525 dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:199
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. dont save sync, it will be saved async
#: controls/trackListView.js:1136 ResStrings.pas:460
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:179
msgid "Album volume"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1179 dialogs/dlgAutotag.js:1924
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:144
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:448 MaskHelper.pas:3780
#: ResStrings.pas:443 ResStrings.pas:514
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:103
msgid "Disc #"
msgstr "碟片 #"

#: controls/trackListView.js:1197 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:154
#: ResStrings.pas:472 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:31
msgid "Involved people"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:1214 MaskHelper.pas:3069 ResStrings.pas:475
#: ResStrings.pas:529 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:53
msgid "Original Artist"
msgstr "原創的演唱者"

#: controls/trackListView.js:1232 MaskHelper.pas:3071 ResStrings.pas:477
#: ResStrings.pas:488 ResStrings.pas:531
msgid "Original Title"
msgstr "原創的標題"

#: controls/trackListView.js:1249 MaskHelper.pas:3070 ResStrings.pas:476
#: ResStrings.pas:530 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:75
msgid "Original Lyricist"
msgstr "原創的歌詞"

#. don't save
#: controls/trackListView.js:1267 dialogs/dlgAutotag.js:2309 Covers.pas:772
#: MaskHelper.pas:3063 QueryManage.pas:3019 QueryManage.pas:3027
#: QueryManage.pas:3034 ResStrings.pas:474 ResStrings.pas:528
msgid "Lyricist"
msgstr "歌詞"

#: controls/trackListView.js:1285 MaskHelper.pas:3061 MaskHelper.pas:3478
#: MaskHelper.pas:3783 QueryManage.pas:4781 ResStrings.pas:489
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:5
msgid "Grouping"
msgstr "群組化"

#: controls/trackListView.js:1452 dialogs/dlgAutotag.js:1886
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:143
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:449
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:466 MaskHelper.pas:3747
#: ResStrings.pas:444 ResStrings.pas:515
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:111
msgid "Track #"
msgstr "曲目 #"

#: controls/trackListView.js:1470 MaskHelper.pas:3094 MaskHelper.pas:3681
#: MaskHelper.pas:3826 ResStrings.pas:441
msgid "Skipped #"
msgstr "跳過 #"

#. TODO: HTML: get the dimensions a better way?
#: controls/trackListView.js:1505 Covers.pas:1263 MaskHelper.pas:3104
#: MaskHelper.pas:3631 MaskHelper.pas:3816 ResStrings.pas:492
msgid "Resolution"
msgstr "解析度:"

#: controls/trackListView.js:1518 FormatsHandler.pas:2861 MaskHelper.pas:3105
#: MaskHelper.pas:3636 MaskHelper.pas:3817 ResStrings.pas:493
#: dialogs\videoConvSettings.html:87
msgid "Framerate"
msgstr "影格速率"

#. assign duration only if we don't have a better way to find it (issue #8948)
#: controls/trackListView.js:1531 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:474
#: DBStructure.pas:1979 MaskHelper.pas:3078 MaskHelper.pas:3508
#: MaskHelper.pas:3789 PodcastManage.pas:3043 QueryManage.pas:3025
#: QueryManage.pas:3032 ResStrings.pas:494
msgid "Podcast"
msgstr "播客"

#: controls/trackListView.js:1571 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:484
#: MaskHelper.pas:3082 MaskHelper.pas:3529 MaskHelper.pas:3793
#: ResStrings.pas:497 ResStrings.pas:503
msgid "Episode #"
msgstr "單曲 #"

#: controls/trackListView.js:1643 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:483
#: MaskHelper.pas:3083 MaskHelper.pas:3536 MaskHelper.pas:3795
#: ResStrings.pas:498 ResStrings.pas:504
msgid "Season #"
msgstr "季節 #"

#: controls/trackListView.js:1661 MaskHelper.pas:3107 MaskHelper.pas:3646
#: MaskHelper.pas:3819 QueryManage.pas:1873 ResStrings.pas:487
msgid "Screenwriter"
msgstr "編劇"

#: controls/trackListView.js:1696 ResStrings.pas:496
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:169
msgid "Actor(s)"
msgstr "演員"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1714 dialogs/dlgAutotag.js:2343
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:151 MaskHelper.pas:3088
#: MaskHelper.pas:3556 MaskHelper.pas:3800 ResStrings.pas:499
#: UPnPTreeHelper.pas:1903 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:42
msgid "Parental Rating"
msgstr "家長的評比"

#: controls/trackListView.js:1731
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323 MaskHelper.pas:3086
#: MaskHelper.pas:3546 MaskHelper.pas:3798 QueryManage.pas:4786
#: dialogs\dlgMediaProperties.html:10
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: controls/trackListView.js:1744 MaskHelper.pas:3091 MaskHelper.pas:3571
#: MaskHelper.pas:3803 QueryManage.pas:4782 QueryManage.pas:4915
#: QueryManage.pas:4916 dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:49
msgid "Initial Key"
msgstr ""

#: controls/trackListView.js:1761 MaskHelper.pas:3109 ResStrings.pas:473
#: ResStrings.pas:527 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:86
msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

#: controls/trackListView.js:1778 ResStrings.pas:471 ResStrings.pas:526
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:108
msgid "Encoder"
msgstr "編碼器"

#: controls/trackListView.js:1795 MaskHelper.pas:3111 MaskHelper.pas:3651
#: MaskHelper.pas:3820 ResStrings.pas:470
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:119
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. scroll column was specified
#: controls/trackListView.js:2132 controls/trackListView.js:2135
#: dialogs\dlgDelay.html:12
msgid "in"
msgstr "在"

#: controls/waveform.js:98
msgid "Update waveform"
msgstr ""

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:5
msgid "Convert the following formats when playing %s content remotely"
msgstr ""

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:6
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:4
msgid "Format on PC"
msgstr "PC上的格式"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:7
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:5
msgid "Streaming format"
msgstr "串流格式:"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:8
#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:9
msgid "Supported formats on '%s'"
msgstr ""

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:9
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:7
msgid "Level volume when sharing audio"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options.js:9
msgid "File Locations"
msgstr "檔案位置"

#: controls/deviceConfig/options.js:13
msgid "Tagging"
msgstr "設標籤"

#: controls/deviceConfig/options.js:21
msgid "Manage settings"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/summary.js:47
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: controls/deviceConfig/syncFromDevice.js:45
#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:66
#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:4
msgid "Add folder"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/syncFromDevice.js:46
#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:67
msgid "Enter folder path that you want to add:"
msgstr "輸入您要加入的資料夾路徑:"

#: controls/deviceConfig/syncToDevice.js:182
msgid "Add library content to '%s'"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/syncToDevice.js:496
msgid "Delete other files and playlists from '%s'"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:6
msgid "Convert the following formats when syncing to '%s'"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:7
msgid "Format in Library"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:8
msgid "Format on the target"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:10
msgid "Level volume when syncing audio"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:12
#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:23
msgid "MediaMonkey Device Configuration file (*.mmdc)|*.mmdc"
msgstr "MediaMonkey裝置配置檔 (*.mmdc)|*.mmdc"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:12
msgid "Select MediaMonkey Device Configuration file"
msgstr "選擇MediaMonkey裝置配置檔"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:23
#: Scripts/exportPodcasts/actions_add.js:10
#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:27
msgid "Save as"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:75
#: dialogs/dlgSearchImage.js:223
msgid "Select image files"
msgstr "選擇影像檔案"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:17
msgid "Save files to the following locations on '%s'"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:50
msgid "Enforce use of the sync mask for files already on '%s'"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:53
msgid "Other locations on '%s' to scan for media files"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_Playlists.js:9
msgid "Also generate playlists on '%s' for:"
msgstr ""

#: controls/deviceConfig/options/pnl_Tagging.js:5
msgid "Modify metadata as follows when syncing to '%s'"
msgstr ""

#: controls/nowPlaying/fullList.js:200
msgid "Click to look up lyrics..."
msgstr ""

#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:101
msgid "Reset to original"
msgstr ""

#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:119 dialogs\dlgChooseFields.html:15
msgid "Font size"
msgstr ""

#: controls/serverConfig/autoConvert.js:3
msgid "Convert the following formats when playing remotely"
msgstr "當遠端播放時, 轉換為以下的格式"

#: controls/serverConfig/autoConvert.js:6
msgid "Supported formats on UPnP/DLNA clients"
msgstr "支援位在UPnP/DLNA用戶端的格式"

#: controls/serverConfig/devices.js:16
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:28
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: controls/serverConfig/devices.js:23 controls/serverConfig/server.js:95
#: UpNp.pas:5622
msgid "MAC address"
msgstr "MAC位址"

#: controls/serverConfig/devices.js:31 controls/serverConfig/server.js:103
#: UpNp.pas:5623 UpNp.pas:5629 controls\serverConfig\server.html:9
msgid "IP address"
msgstr "IP位址"

#: controls/serverConfig/devices.js:56
msgid "Last access"
msgstr ""

#: controls/serverConfig/server.js:3 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:51
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: controls/serverConfig/server.js:111 UpNp.pas:5630
msgid "Client name"
msgstr "用戶端名稱"

#: controls/serverConfig/server.js:119
msgid "Requested file"
msgstr "要求的檔案"

#. disable auto sizing mechanism, we have fixed size
#: dialogs/dlgAbout.js:9
msgid "About MediaMonkey"
msgstr "關於MediaMonkey"

#: dialogs/dlgAbout.js:11
msgid "Portable mode"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:5 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:65
msgid "Save image to tag (if possible) otherwise save to file folder"
msgstr "儲存影像到標籤(可以的話)而不要存到專輯資料夾中"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:6 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:66
msgid "Save image to file folder"
msgstr "儲存影像到專輯的資料夾"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:7 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:67
msgid "Save image to tag (if possible) and to file folder"
msgstr "同時儲存影像到標籤(可以的話)與專輯資料夾中"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:27
msgid "Add cover"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAddonConfig.js:18
msgid "Addon Configuration"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAddonConfig.js:51 dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutSkin.js:132
#: Extensions.pas:756 Extensions.pas:771 Extensions.pas:819
msgid "Invalid Addon!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAddonInstall.js:6
msgid "Product installation"
msgstr "產品安裝"

#. addon.minAppVersion = '5.0.3;
#: dialogs/dlgAddonInstall.js:19
#, fuzzy
#| msgid "There is a new version of MediaMonkey available."
msgid "This addon is incompatible with current version of MediaMonkey"
msgstr "有一個新版本的MediaMonkey可提供"

#: dialogs/dlgAddonInstall.js:20
#, fuzzy
#| msgid "Please restart MediaMonkey to finish the installation."
msgid "Please update to MediaMonkey %s or higher."
msgstr "請重新啟動MediaMonkey來完成這個安裝."

#. afterImageDownload(); // close old message and enable apply button
#. downloading original image failed
#: dialogs/dlgArtworkDetail.js:36 dialogs/dlgSearchImage.js:120
#: dialogs/dlgSearchImage.js:350
msgid "Image download failed"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:89 FormatsManage.pas:4449
#: FormatsManage.pas:4483 FormatsManage.pas:4539 controls\searchEditor.html:12
msgid "Any"
msgstr "任一"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:90 FormatsManage.pas:4462
msgid "Incompatible"
msgstr "不相容"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:142
msgid "Auto-conversion rule"
msgstr "自動轉換規則"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:147
msgid "Video bitrate"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:148 dialogs\dlgSupportedFormat.html:93
msgid "Frame rate"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:149
msgid "Frame width"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:150
msgid "Frame height"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:151
msgid "Audio bitrate"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:152
msgid "Audio sample rate"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:153
msgid "Audio channels"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:154
msgid "Audio bit depth"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:22 dialogs/dlgOptions.js:111
msgid "Auto-organize"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:180 dialogs\dlgAutoorganize.html:33
msgid "Delete emptied folders"
msgstr "刪除已清空的目錄夾"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:182
msgid "Add copied files to the Library"
msgstr "新增複製檔案到媒體櫃中"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:274 dialogs/dlgConvertFormat.js:424
#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:55 dialogs/dlgMovedFiles.js:132
msgid "New Path"
msgstr "新建路徑"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:323 dialogs/dlgConvertFormat.js:470
#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:46 dialogs/dlgMovedFiles.js:141
msgid "Old Path"
msgstr "舊有路徑"

#: dialogs/dlgAutoOrganizeRule.js:14
msgid "Auto-organize Rule"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:44
msgid "Find more results..."
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:45
msgid "Lookup via fingerprint..."
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:47
msgid "Auto-tag"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:139 dialogs/dlgAutotag.js:152
msgid "File %d of %d processing"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:246 PlaylistManage.pas:1179 ResStrings.pas:578
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: dialogs/dlgAutotag.js:249
msgid "Skip & Continue"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:405
msgid "Tracks %d to %d of %d"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:468
msgid "Lookups completed"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:597 dialogs/dlgOptions.js:107
msgid "Metadata lookup"
msgstr "中繼資料查閱"

#: dialogs/dlgAutotag.js:611
msgid "Auto-tag more / faster with"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:628
msgid "Press F5 to re-sort/re-group tracks"
msgstr ""

#. Old value first, to match behavior of auto-tag
#: dialogs/dlgAutotag.js:1062 Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:600
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:723
msgid "old value"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:1728 dialogs/dlgChooseFields.js:9
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:208
msgid "Choose fields"
msgstr "選擇欄位"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2633
msgid "track(s) matched"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:2635
msgid "track(s) failed"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:2662
msgid "Conflict"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:2663
msgid "Original value"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotag.js:2664 dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:120
msgid "New value"
msgstr ""

#: dialogs/dlgAutotagFromFilename.js:83
msgid "Auto-tag from filename"
msgstr ""

#: dialogs/dlgCDDBResult.js:11
msgid "Choose an Album"
msgstr ""

#: dialogs/dlgClientConfig.js:7 dialogs/dlgOptions.js:119
#: dialogs/dlgServerConfig.js:5
msgid "Media Sharing"
msgstr "媒體分享"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:55
msgid "Collection Options"
msgstr "收藏選項"

#. used for USB connected device sync (iPods, iPhones, Android devices, SD cards, USB memory sticks)
#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:81 dialogs/dlgCollectionOptions.js:135
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:19 helpers/mediaSync.js:842
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:82 dialogs/dlgCollectionOptions.js:134
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:18
msgid "Visible always"
msgstr ""

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:83 dialogs/dlgCollectionOptions.js:136
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:20
msgid "Visible if content exists"
msgstr ""

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:309
msgid "Select new icon"
msgstr ""

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:378 dialogs\dlgCollectionOptions.html:52
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:378
#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlaying.js:14 MediaMonkeyApp.pas:6900
msgid "not found!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgConvertFormat.js:29
msgid "Convert Files"
msgstr "轉換檔案"

#: dialogs/dlgConvertFormat.js:59
msgid ""
"CD Ripping is supported in the free version of MediaMonkey, however, "
"verification via AccurateRip is only included with the Gold version. "
msgstr ""
"CD擷取功能在免費版的MediaMonkey有支援, 不過, 透過AccurateRip的驗證功能則只有"
"在黃金版才包含."

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:9
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:18
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:44
msgid "Delete from the database only"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:45
msgid "Delete from the database and drive"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:58
msgid "Delete Library content from the database only"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:59
msgid "Delete Library content from the database and drive"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:60
msgid "Delete all content from the database and drive"
msgstr ""

#. per suggestions in #15029 / ~53040
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:83 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:109
msgid "Remove from the Playlist only"
msgstr "僅從播放清單中移除"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:86
msgid "Remove from the Playlist and"
msgstr ""

#. per #15029
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:96 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:145
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:181
msgid "Delete local copy and update the database"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:97 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:146
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:182
msgid "Delete remote copy and update the database"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:98 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:147
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:183
msgid "Delete all copies and remove from the database"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:110
msgid "Delete from the Playlist and database only"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:111
msgid "Delete from the Playlist, database and drive"
msgstr ""

#. per suggestions in #15029 / ~53040
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:132 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:159
msgid "Remove from Playing list only"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:135
msgid "Remove from Playing list and"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:160
msgid "Delete from Playing list and the database only"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:161
msgid "Delete from Playing list, the database and drive"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:189
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove %d files from the Library?"
msgid "Are you sure you want to remove %d files from the ''%s'' ?"
msgstr "您是否確定想要從媒體櫃中移除 %d 檔案?"

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:8
msgid "Remove Unavailable files ?"
msgstr "移除不需要的檔案?"

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:62
msgid ""
"The following %d file(s) could not be found in their expected locations."
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:63
msgid "Do you want to remove them from the Library?"
msgstr ""

#: dialogs/dlgDeviceConfig.js:4 helpers/mediaSync.js:2594
msgid "Sync settings"
msgstr ""

#: dialogs/dlgEditView.js:250
msgid "Available"
msgstr ""

#: dialogs/dlgEditView.js:251
msgid "Displayed"
msgstr ""

#: dialogs/dlgEditView.js:264
msgid "Configure View"
msgstr ""

#: dialogs/dlgEditView.js:447
msgid "Everywhere"
msgstr ""

#: dialogs/dlgErrorLog.js:5
msgid "Problem"
msgstr "問題"

#: dialogs/dlgErrorLog.js:56 dialogs/dlgSyncConfirm.js:94
#: ExceptionHandler.pas:276
msgid "Continue"
msgstr "重複"

#: dialogs/dlgErrorLog.js:143
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: dialogs/dlgExtensions.js:37 ResStrings.pas:393
#, fuzzy
#| msgid "Configure"
msgid "Configurable"
msgstr "配置"

#: dialogs/dlgExtensions.js:42
msgid "MediaMonkey installation files (*.mmip)|*.*ip"
msgstr "MediaMonkey 安裝檔案 (*.mmip)|*.*ip"

#: dialogs/dlgExtensions.js:42
msgid "Select installation package"
msgstr "選擇安裝封裝"

#: dialogs/dlgExtensions.js:70 ResStrings.pas:394
msgid "Update available"
msgstr ""

#. initialization --------------------------------------------
#: dialogs/dlgFileTypes.js:8
msgid "File types"
msgstr "檔案類型"

#: dialogs/dlgChooseFolders.js:13
msgid "One time"
msgstr ""

#: dialogs/dlgImageSize.js:41
#, fuzzy
#| msgid "Browser Favorites"
msgid "Browser & Grid views"
msgstr "瀏覽 我的最愛"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. startup
#. promise canceled
#: dialogs/dlgLogin.js:11 helpers/mediaSync.js:657 helpers/mediaSync.js:2569
#: dialogs\dlgLogin.html:25
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: dialogs/dlgLogin.js:20
msgid "Please enter your username and password to sign in '%s'"
msgstr ""

#: dialogs/dlgLogin.js:46
msgid "Your username or password is incorrect, try it again."
msgstr ""

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:634
msgid "Daily"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:635
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:636
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: dialogs/dlgManageViews.js:17 helpers/views.js:331
msgid "Manage views"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:11 ResStrings.pas:409
msgid "Removable"
msgstr "可移除的"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:14
msgid "Fixed"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:17
msgid "Remote"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:32
msgid "UUID"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:35 ResStrings.pas:414
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:191
msgid ""
"Location change is complete and will take effect after MediaMonkey restarts."
msgstr ""

#. to be sure that only our 'click' event handler will be used (to be sure that setResult(res) is called also for Cancel button)
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:4
msgid "Migration Wizard"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:12
msgid ""
"A %s was detected. It can be used to store and share portions of your "
"library with multiple MediaMonkey clients even if this instance of "
"MediaMonkey isn't running. Content on the MediaMonkey Server can be managed "
"and accessed via MediaMonkey as if the content were local, as long as the "
"server is accessible. If not, content can be cached locally."
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:19
msgid ""
"By default, this wizard migrates all MediaMonkey data and content to the %s"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:20
msgid "Retain local cache of %s content"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:35
msgid "Fine-tune which content to store on %s..."
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:92 QueryManage.pas:4440 QueryManage.pas:4441
msgid "Cloud"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:98 dialogs/dlgMigrateWizard.js:100
msgid "%s will be moved to %s (%s)"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:103 dialogs/dlgMigrateWizard.js:105
msgid "%s will be copied to %s (%s)"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:108
msgid "%s will be scanned and shared via %s"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:112
#, fuzzy
#| msgid "Checking for new version..."
msgid "Checking for files on the server"
msgstr "檢查是否有新版本..."

#. this will force also the 'Sign in' dialog (if needed)
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:123
msgid "Server error"
msgstr ""

#. layout proposals in Mantis issue #14983
#. layout proposals in Mantis issue #15183
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:154 helpers/mediaSync.js:702
#: helpers/mediaSync.js:2590
msgid "Scan '%s' content to the local database"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:9
msgid "Accompanying files"
msgstr "正在附加文件"

#: dialogs/dlgMovedFiles.js:122 dialogs/dlgMovedFiles.js:173
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:224 dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:48
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:33
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:40
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:6
msgid "Compatible: CBR  96 kbps - Fair Quality"
msgstr ""

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:6 MP3Manage.pas:255
msgid "Compatible: CBR 128 kbps - Average Quality"
msgstr "相容: CBR 128 kbps - Average Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:7 MP3Manage.pas:256
msgid "Compatible: CBR 160 kbps - Good Quality"
msgstr "相容: CBR 160 kbps - Good Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:7 MP3Manage.pas:259
msgid "Medium (fast): VBR ~160 kbps - High Quality"
msgstr "中級 (快): VBR ~160 kbps - High Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:8 MP3Manage.pas:258
msgid "Medium: VBR ~160 kbps - High Quality+"
msgstr "中級: VBR ~160 kbps - High Quality+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:8 MP3Manage.pas:257
msgid "Compatible: CBR 192 kbps - High Quality+"
msgstr "相容: CBR 192 kbps - High Quality+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:9 MP3Manage.pas:261
msgid "Standard (fast): VBR ~192 kbps - Very High Quality"
msgstr "標準 (快): VBR ~192 kbps - Very High Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:9 MP3Manage.pas:260
msgid "Standard: VBR ~192 kbps - Very High Quality+"
msgstr "標準: VBR ~192 kbps - Very High Quality+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:10 MP3Manage.pas:263
msgid "Extreme (fast): VBR ~256 kbps - Near CD Quality"
msgstr "極致 (快): VBR ~256 kbps - Near CD Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:10 MP3Manage.pas:262
msgid "Extreme: VBR ~256 kbps - Near CD Quality+"
msgstr "極致: VBR ~256 kbps - Near CD Quality+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:264
msgid "Insane: CBR ~320 kbps - Highest Quality"
msgstr "超凡: CBR ~320 kbps - Highest Quality"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:246
msgid "Phone: ABR ~16 kbps mono"
msgstr "電話: ABR ~16 kbps 單音"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:247
msgid "Short Wave: ABR ~24 kbps mono"
msgstr "短波: ABR ~24 kbps 單音"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:248
msgid "AM: ABR ~40 kbps mono "
msgstr "AM: ABR ~40 kbps 單音"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:249
msgid "Voice: ABR ~56 kbps mono"
msgstr "語音: ABR ~56 kbps 單音"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:250
msgid "Tape: ABR ~112 kbps"
msgstr "卡帶: ABR ~112 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:251
msgid "Hifi: ABR ~160 kbps"
msgstr "Hifi: ABR ~160 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:13 MP3Manage.pas:252
msgid "Near-CD: ABR ~192 kbps"
msgstr "接近CD: ABR ~192 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:13 MP3Manage.pas:253
msgid "Studio: ABR ~256 kbps"
msgstr "錄音室: ABR ~256 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:15
msgid "Constant bitrate (CBR - most compatible)"
msgstr "固定位元率 (CBR - 最具相容)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:15
msgid "Variable bitrate (VBR - most efficient)"
msgstr "變動位元率 (VBR - 最具效率)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:16
msgid "Average bitrate (ABR - controlled/efficient)"
msgstr "平均位元率 (ABR - 控制/效率)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18 ResStrings.pas:399
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18
msgid "Joint stereo"
msgstr "混合立體聲"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18
msgid "Dual channel"
msgstr "雙聲道"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18 ResStrings.pas:400
msgid "Mono"
msgstr "單音"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:30 MP3Manage.pas:300
msgid "0 - Highest quality, very slow"
msgstr "0 - 最高品質, 非常慢"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:30 MP3Manage.pas:302
msgid "2 - High quality (recommended)"
msgstr "2 - 高品質 (建議)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:305
msgid "5 - Standard (default)"
msgstr "5 - 標準 (預設值)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:307
msgid "7 - Fast, ok quality"
msgstr "7 - 快速, ok品質"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:309
msgid "9 - Lowest quality, very fast"
msgstr "9 - 最低品質, 非常快"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:33
msgid "Default (slow)"
msgstr "預設值 (慢)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:33
msgid "New (faster)"
msgstr "新建 (較快)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:40
msgid "MP3 settings"
msgstr "MP3設定"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:99 ResStrings.pas:383
#: dialogs\dlgMP3Settings.html:30
msgid "VBR Quality"
msgstr "VBR品質"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:109 FormatsHandler.pas:2897 ResStrings.pas:378
msgid "Avg. bitrate"
msgstr "平均位元率"

#. fill min/max bitrate
#: dialogs/dlgMP3Settings.js:186
msgid "No limit"
msgstr "沒有限制"

#: dialogs/dlgMultizone.js:6
msgid "Configure multi-zone playback"
msgstr ""

#: dialogs/dlgNewVersion.js:6
msgid "New version available"
msgstr "新版本已經提供"

#: dialogs/dlgNewVersion.js:13 dialogs\dlgNewVersion.html:25
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prepare channels dropDown
#. prepare bps dropDown
#: dialogs/dlgOGGSettings.js:6 dialogs/dlgOGGSettings.js:57
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:24 dialogs/dlgWAVSettings.js:38
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:52 helpers/docking.js:346 helpers/docking.js:351
#: helpers/docking.js:574 MediaMonkeyApp.pas:8351 ResStrings.pas:368
#: dialogs\dlgChooseFields.html:19
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: dialogs/dlgOGGSettings.js:13
msgid "OGG settings"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:12
msgid "Hotkeys"
msgstr "快速鍵"

#: dialogs/dlgOptions.js:16
msgid "Confirmations"
msgstr "確認"

#: dialogs/dlgOptions.js:29
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: dialogs/dlgOptions.js:39
msgid "Streaming"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:47
#, fuzzy
#| msgid "Volume Mute"
msgid "Volume leveling"
msgstr "音量靜音"

#: dialogs/dlgOptions.js:51
msgid "Playback rules"
msgstr ""

#. standardize (#17808):
#: dialogs/dlgOptions.js:55 Extensions.pas:1366
msgid "Codecs"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:55
msgid "Input"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:55 dialogs/dlgOptions.js:59
#, fuzzy
#| msgid "Output Plug-ins"
msgid "plug-ins"
msgstr "輸出外掛插件"

#: dialogs/dlgOptions.js:59
#, fuzzy
#| msgid "Audio CD"
msgid "Audio Output"
msgstr "音樂CD"

#: dialogs/dlgOptions.js:95
msgid "Collections & Views"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:99 Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:51
msgid "Fields"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:103
msgid "Tags & playlists"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:115 dialogs/dlgSearch.js:6 Extensions.pas:1369
#: controls\searchEditor.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: dialogs/dlgOptions.js:138
msgid "OS integration"
msgstr "作業系統整合"

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:46
msgid "Please enter the Podcast's title and URL to subscribe."
msgstr ""

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:61
msgid "You are already subscribed to this podcast"
msgstr ""

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:98 dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:14
msgid "Global podcast options"
msgstr ""

#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:12
msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "您是否確定要取消訂閱"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:8
msgid "Register MediaMonkey Gold"
msgstr "登錄MediaMonkey黃金版"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:44 dialogs/dlgWizard.js:233
msgid "Registration succeeded! Thank you for purchasing MediaMonkey Gold!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:51 dialogs/dlgWizard.js:240
#: dialogs/dlgWizard.js:249
msgid "The code you entered is invalid"
msgstr ""

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:59
msgid ""
"Your license information is incorrect. Please cut and paste the registration "
"information to avoid any errors."
msgstr ""

#: dialogs/dlgScanResults.js:8
msgid "Scan results"
msgstr "掃描結果"

#: dialogs/dlgScanResults.js:20
msgid "Library now has %d files"
msgstr "媒體櫃現在有 %d 檔案"

#: dialogs/dlgScanResults.js:22
msgid "Search and update took %s"
msgstr "搜尋與更新花費了 %s"

#: dialogs/dlgScanResults.js:23
msgid "Imported %d new files"
msgstr "匯入 %d 新檔案"

#: dialogs/dlgScanResults.js:24
msgid "Updated %d files"
msgstr "更新 %d 檔案"

#: dialogs/dlgScanResults.js:25
msgid "Did not import %d files (did not match import criteria)"
msgstr "不要匯入 %d 檔案 (不符合匯入的標準)"

#: dialogs/dlgScanResults.js:26
msgid "Failed to import %d files"
msgstr "匯入 %d 檔案失敗"

#: dialogs/dlgScanTracks.js:12
msgid "Add/Rescan files to the Library..."
msgstr ""

#: dialogs/dlgSearch.js:9
msgid "AutoPlaylist criteria"
msgstr "自動播放清單準則"

#: dialogs/dlgSearchImage.js:20
msgid "Image search"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSearchImage.js:56
msgid "image"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSelectFiles.js:26
msgid "Select files"
msgstr ""

#. Dec( r.Left, 15);
#. Select folder
#: dialogs/dlgSelectFolder.js:7 GlobVars.pas:1801 GlobVars.pas:1874
msgid "Select folder"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSelectPlaylist.js:4 dialogs\dlgSelectPlaylist.html:10
msgid "Select playlist"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSelectPlaylists.js:4 dialogs\dlgSelectPlaylists.html:9
msgid "Select playlists"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSleep.js:5
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Sleep settings"
msgstr "設定"

#: dialogs/dlgSleep.js:14
msgid "Shutdown computer"
msgstr "電腦關機"

#: dialogs/dlgSleep.js:16
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: dialogs/dlgSleep.js:19 dialogs\dlgSleep.html:31
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#: dialogs/dlgSleep.js:21
msgid "Log off"
msgstr "登出"

#: dialogs/dlgSleep.js:23
msgid "Close MediaMonkey"
msgstr "關閉MediaMonkey"

#: dialogs/dlgSleep.js:25
msgid "Nothing"
msgstr "不做任何事"

#: dialogs/dlgSleep.js:59
msgid "Sleep timer can be used only with Gold!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:9 controls\autoConvertConfig.html:20
msgid "Set formats"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSupportedFormats.js:9
msgid "Compatible media formats"
msgstr "相容的媒體格式"

#: dialogs/dlgSupportedFormats.js:23
#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:33
#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:8
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:13
msgid ""
"Existing file(s) and playlist(s) to update from the device to the PC (%d)"
msgstr ""
"Existing file(s) and playlist(s) to update from the device to the PC (%d)"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:26
msgid "New file(s) and playlist(s) to copy from the device to the PC (%d)"
msgstr "New file(s) and playlist(s) to copy from the device to the PC (%d)"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:39
msgid "File(s) and playlist(s) to delete from the device (%d)"
msgstr "File(s) and playlist(s) to delete from the device (%d)"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:75
msgid "Auto-sync"
msgstr ""

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:78
msgid "Please confirm the following changes:"
msgstr "請確認以下變更:"

#. Button text
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:18 ExceptionHandler.pas:316 UpNp.pas:5621
#: UpNp.pas:5628
msgid "Details"
msgstr "細部設定"

#: dialogs/dlgTrackProperties.js:176
msgid "Edit Properties for multiple files"
msgstr "編輯多重檔案的屬性"

#. for group test decide based on the first selected track
#. doesn't need to be anything async for single track ATM
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:201 dialogs/dlgTrackProperties.js:210
msgid "File Properties"
msgstr "檔案屬性"

#. for group test decide based on the first selected track
#. track needs conversion
#. e.g. online/cloud tracks that failed to download
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:238 Devices.pas:12560 Devices.pas:15219
#: Devices.pas:15509 FormatsManage.pas:856 Normalization.pas:1433
msgid "File %s is inaccessible"
msgstr "檔案 %s 無法存取"

#: dialogs/dlgWAVSettings.js:13
msgid "WAV settings"
msgstr "WAV設定"

#: dialogs/dlgWizard.js:15
msgid "Welcome to MediaMonkey"
msgstr ""

#: dialogs/dlgWizard.js:18
#, fuzzy
#| msgid "Add copied files to the Library"
msgid "To get started, add your media files to the library"
msgstr "新增複製檔案到媒體櫃中"

#: dialogs/dlgWizard.js:36
msgid "Setup Wizard"
msgstr ""

#: dialogs/dlgWizard.js:249
msgid "Please try again"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:9 dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:51
#: ResStrings.pas:365 dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:9
msgid "None"
msgstr "全無"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:12
msgid "Automatically organize files (during scans or edits)"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:15
msgid "For auto-organize functionality, please upgrade to MediaMonkey Gold!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:33
#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:48
msgid "Criteria"
msgstr "準則"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:41 Devices.pas:2031
#: MaskHelper.pas:3121
msgid "Directory"
msgstr "目錄夾"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:49
#, fuzzy
#| msgid "Filename format:"
msgid "File Format"
msgstr "檔案名稱格式:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Download.js:23
msgid "Last check:"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:11
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports DSP Audio effect plug-ins that are "
"compatible with Winamp 2. They generally enhance and/or modify the audio in "
"some way."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:13
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:12
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:14
msgid ""
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:15
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:14
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:16
msgid ""
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:17
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:16
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:18
msgid ""
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:19
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:18
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:20
msgid ""
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:19
msgid ""
"For DSP Audio Effect plug-ins, you can also set the order in which the "
"plugins process the audio using the up/down arrows."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:39
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Plug-in description"
msgstr "描述"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:5
msgid "Type a keyboard shortcut"
msgstr "輸入鍵盤快速鍵"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:6
msgid "Select an Action"
msgstr "選擇一個動作"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:7
msgid "<New Hotkey...>"
msgstr "<新建快速鍵...>"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:63 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:8
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:79 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:13
msgid "Hotkey"
msgstr "快速鍵"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:88 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:15
msgid "Global"
msgstr "整體的"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:222
msgid "Delete selected hotkey ?"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:10
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Input plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally add support for new audio formats."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:14
msgid "Player panel not found."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:18
msgid "Player control not found."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:30
msgid "Player layout cannot be set."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:11
msgid "Preview control not found."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:23
msgid "Preview layout cannot be set."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:26
msgid "This panel element displays details of the playing or selected file"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:11
msgid "Add new layout"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:485
msgid "New layout name"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:35 UpNp.pas:10058
#: controls\serverConfig\server.html:5
msgid "Server name"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:62
msgid "Running"
msgstr "執行"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:64
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:117
msgid "Install as service"
msgstr "安裝為服務"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:119
msgid "Uninstall service"
msgstr "移除服務"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:144
msgid "Install Service"
msgstr "安裝服務"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:145
msgid ""
"Installing MediaMonkey as service allows you to browse media server even if "
"MediaMonkey is not running and you are not logged into your account. Please "
"input your account (%s) password:"
msgstr ""
"Installing MediaMonkey as service allows you to browse media server even if "
"MediaMonkey is not running and you are not logged into your account. Please "
"input your account (%s) password:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:63
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:64
msgid "Visible"
msgstr "可視的"

#. <Add New Collection...> row
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:132
msgid "Content to display"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:166
msgid "<Add New Collection...>"
msgstr "<新增收藏...>"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:205
msgid "This will delete the \"%s\" Collection."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:207
#, fuzzy
#| msgid "Collections"
msgid "Delete Collection"
msgstr "收藏"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:26
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:27
msgid "To automatically update tags, please upgrade to MediaMonkey Gold!"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:88
msgid "Lyrics sources"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:96
msgid "Auto-tag metadata sources"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:209 Extensions.pas:1376
#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:3
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:210
msgid "Tags to look up"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:12
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Output plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally control how MediaMonkey outputs audio."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_PlaybackRules.js:71
msgid "Gap"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_PlaybackRules.js:72
msgid "Overlap"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_PlaybackRules.js:73
#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:26
msgid "Gap/Overlap"
msgstr ""

#. Unsupported by <NameofCurrentOutputPlugin>. Please change "Audio Output" ("plug-ins").
#: dialogs/dlgOptions/pnl_PlaybackRules.js:128
msgid "Unsupported by %s."
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:9
msgid "When typing in a view:"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:37 dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:38
msgid "Ignore diacritics"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:37
msgid "Match beginning of words"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:37 dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:38
msgid "faster"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:38 dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:40
msgid "Search whole words only"
msgstr "僅搜尋完整的字"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:39 dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:40
msgid "Respect diacritics"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:39
msgid "Match within words"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:2
#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII (always)"
msgstr "ASCII (always)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:2
#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII + UTF-16 (when needed)"
msgstr "ASCII + UTF-16 (需要時)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII + UTF-8 (when needed)"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions/pnl_VolumeLeveling.js:6
msgid "Automatically analyze volume of unanalyzed files"
msgstr "自動分析未分析檔案的音量"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_VolumeLeveling.js:17
#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:71
msgid "Automatically analyzes volume of tracks as a background process"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:35
msgid "Multiple files selected"
msgstr "多重檔案已選擇"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:58 ResStrings.pas:589
msgid "Multiple file Types selected"
msgstr "多重檔案類型已選取"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:446
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:463
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:491
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:67
msgid "Artist(s)"
msgstr "演唱者"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:447
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:492
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:82
msgid "Genre(s)"
msgstr "曲風"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:462
#, fuzzy
#| msgid "Title"
msgid "title"
msgstr "標題"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:462
#, fuzzy
#| msgid "episodes"
msgid "episode title"
msgstr "單曲"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:463
msgid "narrator"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:463
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:465
#, fuzzy
#| msgid "Performance"
msgid "performer"
msgstr "效能"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:464
#, fuzzy
#| msgid "Track #"
msgid "book title"
msgstr "曲目 #"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:464
#, fuzzy
#| msgid "Track #"
msgid "course title"
msgstr "曲目 #"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:464
#, fuzzy
#| msgid "Performance"
msgid "performance"
msgstr "效能"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:465
#, fuzzy
#| msgid "Album artist(s)"
msgid "Album Artist(s)"
msgstr "專輯演唱者"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:465
#, fuzzy
#| msgid "Author"
msgid "author"
msgstr "作者"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:466
msgid "part"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:466
msgid "chapter"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:491
msgid "ensemble"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:491
msgid "soloist"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:492
msgid "period"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:38
msgid "Tag name"
msgstr ""

#. do not save
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:71
msgid "Tag value"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:53
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:180
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:333
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:345
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:378
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:409
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:440
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:472
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:499
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:527
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:571 ResStrings.pas:449
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:209
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:55
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:57
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:214
msgid "Last played"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:57 helpers/mediaSync.js:2826
msgid "Never"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:83 FormatsHandler.pas:2888
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:225
msgid "VBR"
msgstr "VBR"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabLyrics.js:47
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabLyrics.js:51
msgid "Searching for missing lyrics"
msgstr ""

#: dialogs/dlgWizard/pnlRegistration.js:20
msgid ""
"Upgrading to MediaMonkey Gold helps support ongoing development of "
"MediaMonkey, and gives you the following features:"
msgstr ""

#. and navigate this new profile in the UI:
#: dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:70
#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:274
msgid "Local storage"
msgstr ""

#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#: helpers/albumDataSource.js:132
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:673
msgid "Don't display info"
msgstr ""

#: helpers/artistDataSource.js:23
msgid "artist info"
msgstr ""

#. Follows a _very_ simple parser of XML used by iTunes
#: helpers/artistDataSource.js:150 helpers/artistDataSource.js:167
#: Importers.pas:459 ResStrings.pas:388
msgid "tracks"
msgstr "曲目"

#: helpers/autoDJ.js:19 Filters.pas:3489 MediaMonkeyApp.pas:8324
#: ResStrings.pas:417
msgid "Entire Library"
msgstr "整個媒體櫃"

#: helpers/autoDJ.js:84
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: helpers/autoTagFramework.js:271 helpers/autoTagFramework.js:273
msgid "Processing"
msgstr ""

#: helpers/autoTagFramework.js:275
msgid "Fingerprinting"
msgstr ""

#: helpers/autoTagFramework.js:279
msgid "artwork"
msgstr ""

#: helpers/autoTagFramework.js:281
msgid "lyrics"
msgstr ""

#: helpers/autoTagFramework.js:283
msgid "Located"
msgstr ""

#: helpers/autoTagFramework.js:285
msgid "Fail"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. to accept <Skip> as used in MM4 (and renamed to <Ignore> in MM5)
#: helpers/autoTagFramework.js:287 MaskHelper.pas:3765
#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: helpers/autoTagFramework.js:289 dialogs\dlgWizard.html:16
msgid "Done"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:407
msgid "There was a problem syncing \"%s\"."
msgstr ""

#. servers.whenLoaded().then(_regProfiles); // commented because of #17638/3a
#: helpers/mediaSync.js:610 helpers/mediaSync.js:2457
msgid "Remote content"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:612 helpers/mediaSync.js:2459
msgid "Library content"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:632
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:633
msgid "2x / day"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:703 helpers/mediaSync.js:2591
msgid ""
"On sync, the database is updated with links to files and playlists from '%s'"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:704
msgid "Only include content that matches files already in the database"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:705
msgid ""
"On sync, the database is only updated with links to files & playlists from "
"'%s' that match files already in the database"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:706
msgid "Download '%s' content that is not accessible locally"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:707
msgid ""
"Downloads files and playlists from '%s' that are not accessible via the "
"local drive or network"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:708
msgid "Sync '%s' metadata to the Library"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:709
msgid "Update metadata for matching tracks and playlists"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:845 helpers/mediaSync.js:3311
msgid "Scanning"
msgstr ""

#. show toast message that device has been connected (#15402):
#: helpers/mediaSync.js:848 helpers/mediaSync.js:2908
msgid "Connected"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:850 dblistutils.pas:1533
msgid "Disconnected"
msgstr ""

#. return track.id.toString(); // we used MMW's track id in MMA, but now seems better to unify this with cloud storages and use targetPath as the identificator
#: helpers/mediaSync.js:992
msgid "Choose which files to keep synced:"
msgstr "選擇要保持同步的檔案:"

#: helpers/mediaSync.js:1002
msgid ""
"Once installed, you may initiate Wi-Fi sync from the device (USB sync is not "
"reliable on some devices)."
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:1008
msgid ""
"Allows remote MediaMonkey clients to sync via Wi-Fi, if they've also been "
"granted rights to library content (by default, initial attempts by a device "
"to connect will trigger a prompt)."
msgstr ""
"允許遠端 MediaMonkey 客戶端透過 Wi-Fi 進行同步, 如果客戶端被授予媒體櫃內容許可權 (預設情況下, "
"裝置進行第一次嘗試連線時將觸發提示)."

#: helpers/mediaSync.js:1011
msgid ""
"Once scanned, MediaMonkey can accurately display the contents of the device. "
"It may take awhile for some devices, though."
msgstr "掃描後 MediaMonkey 可以準確顯示裝置的內容. 不過, 某些裝置可能需要一段時間."

#: helpers/mediaSync.js:1011
msgid "Scan as soon as the device is connected"
msgstr "一旦連接裝置就掃描"

#: helpers/mediaSync.js:1012
msgid "This initiates an auto-sync whenever the device is plugged into the PC"
msgstr "初始化一個自動同步, 當裝置要插入電腦時的設定"

#: helpers/mediaSync.js:1012
msgid "Auto-Sync as soon as the device is connected"
msgstr "當裝置連接時, 同時自動同步"

#: helpers/mediaSync.js:1013
msgid ""
"Causes the device to automatically disconnect after auto-sync has completed."
msgstr "好讓裝置能夠在自動同步完成之後自動斷線."

#: helpers/mediaSync.js:1013
msgid "Automatically unmount device after Auto-Sync"
msgstr "自動同步之後, 自動解除連接裝置"

#: helpers/mediaSync.js:1021
msgid "Allow %s to remotely sync with the"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:1052
msgid ""
"To sync with Android devices, %s should be installed for improved sync "
"performance."
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2006
msgid "There was a problem syncing \"%s\". It is turned off or inaccessible."
msgstr ""

#. the track is accessible under the same path on the server -- it is the same track, use it (don't re-upload as it would result in copying file to itself!)
#: helpers/mediaSync.js:2265 helpers/mediaSync.js:3711
msgid "Updating"
msgstr ""

#. continuously (polling method, TODO: do this via notifications from MMS?)
#: helpers/mediaSync.js:2470 helpers/mediaSync.js:2592
msgid "Set content to store on '%s'"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2473
msgid ""
"This content will be copied (by default) to '%s' so that it can be shared "
"with other clients"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2515
msgid "Server is down!"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2518
msgid "Access is denied"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. older MMS versions don't have the userInfo yet
#: helpers/mediaSync.js:2556
#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:6
msgid "User"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2816
msgid "Syncing"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:2822
msgid "Last synced"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3306
msgid "Syncing %s:"
msgstr ""

#. non-track paths (jpg, m3u are above this index)
#: helpers/mediaSync.js:3368 helpers/mediaSync.js:3370
#: helpers/mediaSync.js:3497 helpers/mediaSync.js:3499
msgid "Removing"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3375 helpers/mediaSync.js:3384
msgid "(Preparing list of files)"
msgstr "(準備檔案清單)"

#: helpers/mediaSync.js:3390 helpers/mediaSync.js:3434
#, fuzzy
#| msgid "Initializating"
msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

#: helpers/mediaSync.js:3535 helpers/mediaSync.js:3859
msgid "(Removing old content)"
msgstr "(移除舊的內容)"

#: helpers/mediaSync.js:3599
msgid "(Copying Device -> PC, %d of %d: %s)"
msgstr "(複製 裝置 -> 電腦, %d of %d: %s)"

#: helpers/mediaSync.js:3713
msgid "Copying"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3715
msgid "Matching"
msgstr ""

#. waiting for file conversion
#: helpers/mediaSync.js:3785
msgid "Downloading file: %s"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3788
msgid "Converting file: %s"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3812
msgid "Copying playlist %s"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:3842
msgid "Preparing playlists"
msgstr ""

#. #17023 / item 1:
#: helpers/mediaSync.js:3973 helpers/mediaSync.js:4133 CDUtils.pas:775
msgid "Reading metadata"
msgstr ""

#. isn't our lock, but is too old, it is safe to replace it
#: helpers/mediaSync.js:4008
#, fuzzy
#| msgid "Cannot create connection."
msgid "Waiting for sync connection"
msgstr "無法建立連線."

#. release sync lock and finish
#: helpers/mediaSync.js:4056 helpers/mediaSync.js:4067
msgid "Uploading metadata"
msgstr ""

#: helpers/mediaSync.js:4132
msgid "Scanning %s:"
msgstr ""

#: helpers/searchCommon.js:369
msgid "Pairing"
msgstr ""

#. visibilityCheck option is a color to compare the chosen color against, to ensure visibility of all elements
#: helpers/skinConfig.js:222
msgid ""
"The color combination you chose would result in text being unreadable. "
"Please choose a different color combination."
msgstr ""

#: Scripts/artAndDetailsLayout/controls/artWindow_add.js:6
msgid "Side by side"
msgstr ""

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:4 Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:20
msgid "Auto-increment Track #s"
msgstr "自動增加曲目 #s"

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:22
msgid ""
"This will modify the track# field in sequential order for the %d selected "
"tracks."
msgstr ""

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:22
msgid "Start numbering from:"
msgstr "開始編號從:"

#: Scripts/caseChecker/actions_add.js:2 Scripts/caseChecker/actions_add.js:12
msgid "Case Checker"
msgstr "大小寫檢查..."

#. Make sure there are tracks loaded
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:455
msgid "Select tracks to be updated"
msgstr ""

#: Scripts/export/actions_add.js:39 Scripts/export/actions_add.js:51
msgid "MediaMonkey Filelist"
msgstr "MediaMonkey檔案清單"

#. Write some code to finish html document
#: Scripts/export/actions_add.js:135
msgid "Total Files"
msgstr ""

#: Scripts/export/actions_add.js:137 QueryManage.pas:4909 QueryManage.pas:4910
msgid "Duration"
msgstr ""

#: Scripts/export/actions_add.js:138
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:592
msgid "Generated by "
msgstr "生成來自於"

#. Open inifile and get last used directory
#: Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:41
msgid "Select where to export all M3U files"
msgstr ""

#: Scripts/exportPodcasts/actions_add.js:2
msgid "Export subscribed podcasts"
msgstr ""

#. not cleared yet
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1496
msgid "Continue reading at Wikipedia..."
msgstr ""

#. correct cleaning including listeners
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1531
msgid "Error downloading content. Click to retry."
msgstr ""

#. correct cleaning including listeners
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1544
msgid ""
"No matching content online. Please verify the spelling of existing metadata "
"or edit the entry in "
msgstr ""

#: Scripts/redoNavbarButton/actions_add.js:2
msgid "Next view"
msgstr ""

#: Scripts/statistics/actions_add.js:2
msgid "Statistics"
msgstr ""

#. Building base page
#: Scripts/statistics/actions_add.js:9
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:93
msgid "MediaMonkey Library Statistics"
msgstr ""

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:171
msgid "Totals"
msgstr ""

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323 QueryManage.pas:4897
#: QueryManage.pas:4898 QueryManage.pas:4899 QueryManage.pas:4900
msgid "Played"
msgstr "播放的"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:322
#, fuzzy
#| msgid "Average bitrate"
msgid "Averages"
msgstr "平均的位元率"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:324
#, fuzzy
#| msgid "# Tracks by Artist"
msgid "Tracks per Artist"
msgstr "# 演唱者的曲目數"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:325
#, fuzzy
#| msgid "# Tracks in Album"
msgid "Tracks per Album"
msgstr "# 專輯的曲目數"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:326
msgid "Tracks per Genre"
msgstr ""

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:327
msgid "Tracks per Year"
msgstr ""

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:328
#, fuzzy
#| msgid "Bitrate"
msgid "Bitrate (kbps)"
msgstr "位元率"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:330
#, fuzzy
#| msgid "Track %s failed to verify"
msgid "Tracks played per day"
msgstr "曲目 %s 驗證失敗"

#. Top 10 Artists
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:340
#, fuzzy
#| msgid "Artists"
msgid "Top %d Artists"
msgstr "演唱者"

#. Top 10 Artists Played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:373
msgid "Top %d Artists played"
msgstr ""

#. Top 10 Albums
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:404
#, fuzzy
#| msgid "per Album"
msgid "Top %d Albums"
msgstr "每張專輯"

#. Top 10 Albums played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:435
msgid "Top %d Albums played"
msgstr ""

#. Top 10 Genres
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:467
#, fuzzy
#| msgid "Genres"
msgid "Top %d Genres"
msgstr "曲風"

#. Top 10 genres played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:494
msgid "Top %d Genres played"
msgstr ""

#. ratings
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:522
#, fuzzy
#| msgid "Rating"
msgid "Ratings"
msgstr "評等"

#. rating played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:566
#, fuzzy
#| msgid "Rating now playing file"
msgid "Ratings played"
msgstr "評比現在播放的檔案"

#. disable auto sizing mechanism, we have fixed size
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:605
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:620
msgid "MediaMonkey Music Library Statistics"
msgstr "MediaMonkey音樂媒體櫃統計"

#: Scripts/swapArtistTitle/actions_add.js:4
#: Scripts/swapArtistTitle/actions_add.js:17
msgid "Swap Artist and Title"
msgstr ""

#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:2
msgid "Set as sync target"
msgstr ""

#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:7
msgid ""
"This will create a new sync profile for this drive/folder so that you can "
"sync files to this location as if it were a portable device."
msgstr ""

#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:230
#, fuzzy
#| msgid "Sync"
msgid "Sync root"
msgstr "同步"

#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:65
msgid "series"
msgstr ""

#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:115
msgid "Another series"
msgstr ""

#. helper function for preparing track item
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:250
msgid "Specials"
msgstr ""

#: Scripts/vis_milkshake/vis_milkshake.js:253
#, fuzzy
#| msgid "Use presets"
msgid "Select preset"
msgstr "使用預置"

#. prepare innerplayer object
#: Scripts/youtube/controls/youtubeWindow.js:460
msgid "Search results"
msgstr ""

#. url request failed, check for quota exceeded
#: Scripts/youtube/helpers/youtubeHelper.js:61
msgid "YouTube query failed: "
msgstr ""

#: AndroidDBHandler.pas:1196 AndroidDBHandler.pas:1198
#: AndroidDBHandler.pas:1246 AndroidDBHandler.pas:1248
#: MetadataStorageHandler.pas:1549 MetadataStorageHandler.pas:1550
#: MetadataStorageHandler.pas:1611
msgid "Problem while updating file %s: %s"
msgstr "Problem while updating file %s: %s"

#: AndroidDBHandler.pas:1306 AndroidDBHandler.pas:1308 Devices.pas:15579
msgid "Problem while deleting file %s: %s"
msgstr "Problem while deleting file %s: %s"

#: ArtistsManage.pas:1167 AutoOrganize.pas:1593
msgid "All Genres"
msgstr "所有的曲風"

#: AutoOrganize.pas:1567
msgid "All Collections"
msgstr "所有收藏"

#: AutoOrganize.pas:1612
msgid "All Playlists"
msgstr "所有的播放清單"

#: BackgroundStuff.pas:283
msgid "%d files to be tagged"
msgstr "%d 檔案被定義標籤"

#: BaseApp.pas:7001
msgid "There are background processes running. Terminate them?"
msgstr ""

#: BaseMedia.pas:4635
msgid "Channel"
msgstr "聲道"

#: BaseMedia.pas:4651 BaseMedia.pas:4723
msgid "encrypted"
msgstr "已加密"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. show as decimal value : 1
#. framerate
#: BaseMedia.pas:4717 FormatsHandler.pas:2858 FormatsManage.pas:4559
#: FormatsManage.pas:4564 dialogs\dlgSupportedFormat.html:102
msgid "fps"
msgstr "fps"

#: BaseMedia.pas:14542
msgid "%d database entries to be updated"
msgstr ""

#: BaseMedia.pas:14922 Filters.pas:2870
msgid "list"
msgstr ""

#: BaseMedia.pas:15568 Filters.pas:2823 ResStrings.pas:390
msgid "albums"
msgstr "專輯"

#: BaseMedia.pas:18805
msgid "Reorder track(s)"
msgstr ""

#. for tracks<=current track does copy instead of move
#: BaseMedia.pas:18814
msgid "Reorder/copy track(s)"
msgstr ""

#: CDDBUtils.pas:255
msgid "There was an error while connecting to "
msgstr ""

#: CDDBUtils.pas:257
msgid "There was an error while connecting to Freedb: "
msgstr "當連線到Freedb時出現了一個錯誤:"

#: CDDBUtils.pas:502 CDDBUtils.pas:967
msgid "Retrieving result %d of %d"
msgstr ""

#: CDDBUtils.pas:743
msgid "Opening connection"
msgstr ""

#: CDDBUtils.pas:759
msgid "Cannot create connection."
msgstr "無法建立連線."

#: CDDBUtils.pas:1308
msgid "Updating media %s (%d of %d)"
msgstr "更新媒體中 %s (%d of %d)"

#: CDDBUtils.pas:1814
msgid "The media for the Freedb query is unavailable."
msgstr "用於Freedb檢索的媒體無法使用."

#: CDDBUtils.pas:1896
msgid "Please select an Audio CD before requesting information from Freedb."
msgstr "從Freedb要求資訊之前, 請選擇一張音樂CD."

#: CDDBUtils.pas:1913
msgid "Requesting information for %s (%d of %d)"
msgstr ""

#: CDDBUtils.pas:1961 CDDBUtils.pas:1986
msgid "This Audio CD was not found in Freedb."
msgstr "在Freedb未發現此音樂CD."

#: CDUtils.pas:775 ResStrings.pas:369
msgid "Audio CD"
msgstr "音樂CD"

#. not found
#: CDUtils.pas:1427 CDUtils.pas:1430 CDUtils.pas:1433 CDUtils.pas:1440
#: CDUtils.pas:1442
msgid "Track %s failed to verify"
msgstr "曲目 %s 驗證失敗"

#: CDUtils.pas:1427
msgid "(track isn't present in database)"
msgstr "(曲目無法顯示在資料庫)"

#: CDUtils.pas:1430
msgid "(bad rip or the database has partial/inaccurate data)"
msgstr "(bad rip or the database has partial/inaccurate data)"

#: CDUtils.pas:1433
msgid "(error parsing verification file)"
msgstr "(錯誤解析的驗證檔)"

#: CDUtils.pas:1435
msgid ""
"Track %s verified with confidence number %d (number of people matched your "
"rip)"
msgstr "曲目 %s 以信任數目 %d 來驗證 (符合你擷取的人員數目)"

#: CDUtils.pas:1440
msgid "this CD doesn't exist in the database"
msgstr "this CD doesn't exist in the database"

#: CDUtils.pas:1463
msgid "Requesting data from AccurateRip.com database"
msgstr "要求來自於 AccurateRip.com 資料庫的資料"

#. There was a jitter error
#. we are not getting results for too long, ask user what to do...
#: CDUtils.pas:1568 CDUtils.pas:1810
msgid "Error ripping track"
msgstr "錯誤擷取曲目"

#. track doesn't exist or is a data track
#: CDUtils.pas:1665
msgid "The CD-ROM unit %s: does not contain track number %d."
msgstr "CD-ROM單元 %s: 沒有包含曲目編號 %d."

#: CDUtils.pas:1851
msgid ""
"There were %d jitter errors while reading track %d. It is very likely that "
"audio data is corrupt."
msgstr "具有 %d 不穩定錯誤當讀取碟片 %d. 它非常可能是聲音資料受損導致."

#: Covers.pas:762
msgid "Not specified"
msgstr "不確定"

#: Covers.pas:763
msgid "Cover (front)"
msgstr "封面 (正面)"

#: Covers.pas:764
msgid "Cover (back)"
msgstr "封面 (背面)"

#: Covers.pas:765
msgid "Leaflet Page"
msgstr "活頁"

#: Covers.pas:766
msgid "Media Label"
msgstr "媒體標籤"

#: Covers.pas:767
msgid "Lead Artist"
msgstr "主要演唱者"

#: Covers.pas:770
msgid "Band"
msgstr "樂團"

#: Covers.pas:773
msgid "Recording Location"
msgstr "錄製的位置"

#: Covers.pas:774
msgid "During Recording"
msgstr "在錄製當中"

#: Covers.pas:775
msgid "During Performance"
msgstr "在效能表現中"

#: Covers.pas:776
msgid "Video Screen Capture"
msgstr "視頻截圖"

#: Covers.pas:777
msgid "Illustration"
msgstr "插圖"

#: Covers.pas:778
msgid "Band Logotype"
msgstr "樂團標誌"

#: Covers.pas:779
msgid "Publisher Logotype"
msgstr "發行者標誌"

#: Covers.pas:1228
msgid "Unsaved image"
msgstr ""

#: Covers.pas:1230
msgid "Save to tag"
msgstr ""

#. %s for image file name
#: Covers.pas:1232
msgid "Save to: %s"
msgstr ""

#: Covers.pas:1234
msgid "Stored in tag"
msgstr "存放在標籤中"

#. %s for image file name
#: Covers.pas:1236
msgid "Stored in %s"
msgstr "存放在 %s"

#: Covers.pas:2949
msgid ""
"All links to the image %s have been removed from the Library. Would you like "
"to delete it from the drive as well?"
msgstr ""

#. Get exclusive access to the DB
#. VACUUM fails with "out of memory" exception on large databases (7 GB, 2.2 million of tracks)
#: DatabaseManage.pas:953 DatabaseManage.pas:1772 DatabaseManage.pas:1774
#: DatabaseManage.pas:1780
msgid "Checking database structure"
msgstr ""

#: DatabaseManage.pas:1752
msgid "The database seems to be corrupted. Attempt to fix it ?"
msgstr ""

#: DatabaseManage.pas:2963
msgid "Do you really want to remove %d tracks from Virtual CD?"
msgstr "您是否確定想要從虛擬CD中移除 %d 曲目?"

#: DatabaseManage.pas:3022
msgid "Do you really want to remove %d previews?"
msgstr "您是否真的要移除 %d 預覽?"

#: DatabaseManage.pas:3085
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove %d files from the Library?"
msgid "Are you sure you want to remove %d file(s) from the Library?"
msgstr "您是否確定想要從媒體櫃中移除 %d 檔案?"

#: DatabaseManage.pas:3086
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete %d files?"
msgid "Are you sure you want to delete %d file(s)?"
msgstr "您是否確定想要刪除 %d 檔案?"

#: DatabaseManage.pas:3108
msgid "Removing file %s (%d of %d)"
msgstr "移除檔案 %s (%d of %d)"

#: dblistutils.pas:1224
msgid "%d of %d folders processed"
msgstr ""

#: dblistutils.pas:1513 UpNp.pas:6042 UPnPTreeHelper.pas:1909 WebUtils.pas:1993
#: WebUtils.pas:2014
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知的標題"

#: dblistutils.pas:1515 UPnPTreeHelper.pas:1911
msgid "Unknown Producer"
msgstr "未知的製片"

#: dblistutils.pas:1516 UPnPTreeHelper.pas:1912
msgid "Unknown Actor"
msgstr ""

#: dblistutils.pas:1517
msgid "Unknown Director"
msgstr "未知的導演"

#: dblistutils.pas:1518 UPnPTreeHelper.pas:1913
msgid "Unknown Composer"
msgstr "未知的作曲者"

#: dblistutils.pas:1519 UPnPTreeHelper.pas:1914
msgid "Unknown Conductor"
msgstr "未知的指揮者"

#: dblistutils.pas:1521
msgid "Unknown Podcast"
msgstr "未知的播客"

#: dblistutils.pas:1524 UPnPTreeHelper.pas:1917
msgid "Unknown Year"
msgstr "未知的年份"

#: dblistutils.pas:1525
msgid "Unknown Rating"
msgstr "未知評比"

#: dblistutils.pas:1526 UPnPTreeHelper.pas:1918
msgid "Unknown Artwork"
msgstr "未知的專輯圖片"

#: dblistutils.pas:1527
msgid "Inconsistent Artwork"
msgstr "不一致的專輯圖片"

#: dblistutils.pas:1528
msgid "Multiple Artist Albums"
msgstr "多重演唱者專輯"

#: dblistutils.pas:1529
msgid "Ungrouped Multiple Artist Albums"
msgstr ""

#: dblistutils.pas:1532
msgid "Dead Links"
msgstr "失效的連結"

#: dblistutils.pas:1534
msgid "Unanalyzed Volume"
msgstr "未分析的音量"

#: dblistutils.pas:1535
msgid "Unorganized Files"
msgstr "未經過組織的檔案"

#: dblistutils.pas:1536
msgid "DB / Tag mismatches"
msgstr ""

#: dblistutils.pas:1537
msgid "Duplicate Titles"
msgstr "重製標題"

#: dblistutils.pas:1538
msgid "Duplicate Titles/Artists"
msgstr ""

#: dblistutils.pas:1540
msgid "Unclassified Files"
msgstr "未歸類的檔案"

#: dblistutils.pas:1541
msgid "Unknown Tempo"
msgstr "未知節拍"

#: dblistutils.pas:1542
msgid "Unknown Mood"
msgstr "未知氣氛"

#: dblistutils.pas:1543
msgid "Unknown Occasion"
msgstr "未知場合"

#: dblistutils.pas:1544
msgid "Unknown Quality"
msgstr "未知品質"

#. in order to skip all -- when user canceled DB upgrade
#: DBStructure.pas:272
msgid "Updating to database version %d.%d.%d"
msgstr ""

#: DBStructure.pas:892
msgid ""
"Library database %s can't be opened, would you like to create a new local "
"Library?"
msgstr ""

#: DBStructure.pas:1980 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:25
msgid "Audiobook"
msgstr "有聲書籍"

#. showProgressLayer;
#: DBStructure.pas:2637
msgid ""
"Your Library is being upgraded to the latest version. It can take up to "
"several minutes..."
msgstr "您的媒體櫃正在被更新到最新的版本. 它需要花上一些時間..."

#: Devices.pas:2956 M3Umanage.pas:114
msgid "Recently Added Content"
msgstr "最近新增的內容"

#. "Added from {Device Title} on 2012-11-14"
#: Devices.pas:2957
msgid "Added from %s on %s"
msgstr "從 %s 上新增 (位於 %s)"

#: Devices.pas:3688
msgid "Remove '%s' entries from the Library?"
msgstr ""

#: Devices.pas:3693
msgid "Delete downloaded content"
msgstr ""

#: Devices.pas:3831
msgid "Cannot remove directory %s."
msgstr ""

#: Devices.pas:5087
msgid "Are you sure you want to reset this profile to its default settings?"
msgstr ""

#: Devices.pas:8433
msgid "The device '%s' cannot be stopped now as it appears to be in use."
msgstr "The device '%s' cannot be stopped now as it appears to be in use."

#: Devices.pas:8434
msgid "Problem Ejecting %s"
msgstr "彈出 %s 出現問題"

#: Devices.pas:9738
msgid "\"%s\" is attempting to sync with the MediaMonkey Library over WiFi."
msgstr "\"%s\"正嘗試透過 WiFi 與 MediaMonkey 媒體櫃同步。"

#. Lib wasn't found, this is an unknown new device that wants a wireless sync with us, create library for the device
#: Devices.pas:9758
msgid "An unknown portable device"
msgstr "未知的可攜式裝置"

#: Devices.pas:9764
msgid ""
"%s is attempting to sync with the MediaMonkey Library for the first time.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Note: If you've previously synced this device with earlier versions of "
"MediaMonkey, it's recommended that you initially sync over USB to preserve "
"your existing sync configuration."
msgstr ""

#: Devices.pas:9767
msgid "No / I'll sync over USB instead"
msgstr "No / I'll sync over USB instead"

#. capacity is unknown (e.g. Google Music)
#: Devices.pas:11148
msgid "Needed: %s, available: %s, to be freed: %s"
msgstr ""

#: Devices.pas:11151
msgid ""
"There isn't enough space on the device to sync selected files. Would you "
"like to clear enough space by deleting existing files?"
msgstr ""

#. Clear tracks on the device
#: Devices.pas:11167
msgid ""
"There isn't enough space on the device to sync selected files. Would you "
"like to continue?"
msgstr ""

#: Devices.pas:11681 FileUtils.pas:810 ResStrings.pas:566
msgid "Insufficient space available."
msgstr "沒有足夠的空間可用."

#: Devices.pas:11683 Devices.pas:11951 Devices.pas:15701 Devices.pas:15710
msgid "Problem while copying file %s to %s"
msgstr "問題來自於複製檔案 %s 到 %s."

#. e.g. to know it when the tracks are part of a playlist that need to be modified (e.g. on MMS)
#: Devices.pas:12583
msgid "File %s is not supported by the device"
msgstr "這個裝置沒有支援檔案 %s"

#. no track being converted, see the tracks being downloaded from cloud
#: Devices.pas:15024
msgid "downloading"
msgstr ""

#. track has failed to convert
#: Devices.pas:15475
msgid "Conversion of file %s failed"
msgstr "檔案 %s 轉換失敗"

#: ErrHandlers.pas:116
msgid "File %s is read-only. Do you want to change it?"
msgstr "檔案 %s 是唯讀的. 您是否要變更它?"

#: ErrHandlers.pas:130
msgid "The read-only attribute cannot be removed from the file %s."
msgstr "唯讀的屬性無法被移除從檔案 %s."

#: ErrHandlers.pas:137
msgid "There was a problem updating the tag for file %s."
msgstr "在更新標籤給檔案 %s 時發生了一個問題."

#: ErrHandlers.pas:144
msgid "File %s already exists. Do you want to replace it?"
msgstr "檔案 %s 已經存在. 您是否要取代它?"

#: ErrHandlers.pas:152
msgid ""
"Some components of filename %s exceed the 64 character limit for CDs. "
"Continue renaming without editing filenames?"
msgstr "部分檔案名稱 %s 超過CD的64字元限制. 您是否不要編輯檔名而要繼續此更名?"

#: ErrHandlers.pas:160
msgid ""
"Cannot delete %s. Access is denied. The file may be in use or you may not "
"have access rights."
msgstr "無法刪除 %s. 存取被拒. 檔案正在使用中或是您沒有存取的權限."

#: ErrHandlers.pas:168 FileUtils.pas:810
msgid "Problem with copying file %s to %s."
msgstr "問題來自於複製檔案 %s 到 %s."

#: ErrHandlers.pas:176
msgid ""
"File %s cannot be opened:\n"
"%s"
msgstr ""
"檔案 %s 無法開啟:\n"
"%s"

#. e.g. for the confidence numbers after AccurateRip verification (#17023 - item 3)
#: ErrHandlers.pas:385
msgid "Result"
msgstr ""

#: ErrHandlers.pas:388
msgid "There was a problem ripping or verifying the following track(s):"
msgstr ""

#: ErrHandlers.pas:389
msgid ""
"Track(s) have been verified against AccurateRip.com database with the "
"following results:"
msgstr "曲目已經由AccurateRip.com資料庫驗證後產生以下結果:"

#: ErrHandlers.pas:390
msgid "Ripping results"
msgstr "擷取結果"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:403
#, fuzzy
#| msgid "There was a problem converting the following file(s):"
msgid "There was a problem leveling volume for the following track(s):"
msgstr "轉換以下的檔案時, 發生了一個問題:"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:416
#, fuzzy
#| msgid "There was a problem converting the following file(s):"
msgid "There was a problem processing audio for the following track(s):"
msgstr "轉換以下的檔案時, 發生了一個問題:"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:430
msgid "There was a problem converting the following file(s):"
msgstr "轉換以下的檔案時, 發生了一個問題:"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:444 Extensions.pas:742
msgid "There was a problem downloading the following file(s):"
msgstr "下載以下的檔案時, 發生了一個問題:"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:458
msgid "There was a problem scanning the following item(s):"
msgstr "掃描以下的項目時, 發生了一個問題:"

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:471
msgid "There was a problem synchronizing the following item(s):"
msgstr "同步以下的項目時, 發生了一個問題:"

#. seconds
#. splitting or decoding failed
#. we have audio, for now, choose consts based on extensions only
#. find appropriate decoding class
#: ErrHandlers.pas:484 FormatsHandler.pas:3261 FormatsHandler.pas:3272
#: GeneralDecoder.pas:432
msgid "MediaMonkey is unable to decode this format."
msgstr "MediaMonkey無法解讀這個格式."

#: ErrHandlers.pas:496
msgid ""
"The trial version of the %s is limited to a 30-day trial period. For "
"unrestricted use please upgrade to MediaMonkey Gold. Do you want to upgrade?"
msgstr ""

#. #18222
#: ErrHandlers.pas:509
msgid "There was a problem organizing the following file(s):"
msgstr ""

#: ExceptionHandler.pas:275
msgid "Restart in Safe mode"
msgstr ""

#. set buttons captions
#: ExceptionHandler.pas:309
msgid "Disable & Restart"
msgstr ""

#. Pointer not needed.
#: ExceptionHandler.pas:334
msgid "Callstack"
msgstr ""

#: ExceptionHandler.pas:410
msgid "There was a runtime error in Addon"
msgstr ""

#: ExceptionHandler.pas:410
msgid "Do you want to disable this addon?"
msgstr ""

#: Extensions.pas:767
msgid "Invalid Addon: only valid for MediaMonkey 4.x"
msgstr ""

#. show the addon's config immediatelly (so that users are aware)
#. it happened to me on Win 8.1 that the file was created, but was not filled yet, therefore the sleep here (#11495)
#: Extensions.pas:895 UpNp.pas:11491
msgid "%s was successfully installed."
msgstr "產品成功地安裝."

#: Extensions.pas:900
msgid "%s was not installed."
msgstr "產品成功地安裝."

#: Extensions.pas:914
msgid ""
"This action will uninstall '%s'.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"此動作將會卸除安裝 '%s'.\n"
"您是否想要繼續?"

#: Extensions.pas:1144 Extensions.pas:1163 Extensions.pas:1169
#: Extensions.pas:1241
msgid "No update available"
msgstr ""

#: Extensions.pas:1151 dialogs\dlgExtensions.html:14
msgid "Fetching update info"
msgstr ""

#: Extensions.pas:1367 dialogs\dlgSupportedFormat.html:66
msgid "Profiles"
msgstr ""

#: Extensions.pas:1368
#, fuzzy
#| msgid "Skin"
msgid "Skins"
msgstr "面板"

#: Extensions.pas:1374
msgid "Tweaks"
msgstr ""

#: FileAssoc.pas:734
msgid "&Play in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放(&P)"

#: FileAssoc.pas:735
msgid "Play &next in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放下一首(&n)"

#: FileAssoc.pas:736
msgid "Play &last in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放上一首(&l)"

#: FileAssoc.pas:737
msgid "Sync device"
msgstr "與裝置同步"

#: FileAssoc.pas:738
msgid "Play Audio CD"
msgstr "播放音樂 CD"

#: FileAssoc.pas:739
msgid "Burn CD/DVD/BD"
msgstr "燒錄到CD/DVD/BD"

#: FileAssoc.pas:741
msgid "Rip Audio CD"
msgstr "擷取音樂CD"

#: FileAssoc.pas:743
msgid "&Install MediaMonkey package"
msgstr "安裝 MediaMonkey 封裝(&I)"

#. This is localized, user sees it when iPod is connected under Vista
#: FileAssoc.pas:831
msgid "iPod"
msgstr "iPod"

#: FileAssoc.pas:956
msgid "Play CD with MediaMonkey"
msgstr "以MediaMonkey播放CD"

#: FileAssoc.pas:969
msgid "Play DVD with MediaMonkey"
msgstr "以MediaMonkey播放DVD"

#. issue #10108, if only "MediaMonkey" would be there then it won't appear in 'Set default programs' when both MM8 & MMW are installed (because of same app name)
#: FileAssoc.pas:1071
msgid ""
"MediaMonkey is all-in-one audio jukebox application that can organize your "
"digital music collection."
msgstr ""
"MediaMonkey是整合多種功能於一身的音樂播放管理程式, 可以用來組織您的數位音樂收"
"藏."

#: FileAssoc.pas:1135
#, fuzzy
#| msgid "MediaMonkey Filelist"
msgid "MediaMonkey Addon file"
msgstr "MediaMonkey檔案清單"

#: FileAssoc.pas:1137
msgid "Audio File"
msgstr "聲音檔案"

#: FileUtils.pas:594 Normalization.pas:1797
msgid "The file is unavailable or you may not have permission to access it."
msgstr "此檔案無法使用或者您沒有存取的權限."

#: FileUtils.pas:632
msgid "Cannot create file %s."
msgstr "無法打開檔案 %s."

#: FileUtils.pas:1990
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: FileUtils.pas:2290
msgid "Media Server cache"
msgstr "媒體伺服器快取"

#: FileUtils.pas:2293
msgid "Virtual CD content"
msgstr "虛擬CD內容"

#: FileUtils.pas:2296 UPnPTreeHelper.pas:1906
msgid "Previews"
msgstr "預覽"

#: FileUtils.pas:2684
msgid "Drive %s is running out of space."
msgstr ""

#: FileUtils.pas:2685
#, fuzzy
#| msgid "Please restart MediaMonkey to finish the installation."
msgid "Please free up space for MediaMonkey to function properly."
msgstr "請重新啟動MediaMonkey來完成這個安裝."

#. no subtitles filter
#: FormatsHandler.pas:2249
msgid "MediaMonkey is unable to show subtitles."
msgstr "MediaMonkey無法顯示字幕."

#: FormatsHandler.pas:2842
msgid "Video codec"
msgstr "影片編碼解碼器"

#. size
#: FormatsHandler.pas:2848
msgid "Original"
msgstr "原創的"

#: FormatsHandler.pas:2849
msgid "Max size"
msgstr "最大的大小"

#: FormatsHandler.pas:2851 dialogs\videoConvSettings.html:68
msgid "Conversion quality"
msgstr ""

#. will be replaced by FriendlyName
#: FormatsHandler.pas:2869
msgid "Audio codec"
msgstr "聲音編碼解碼器"

#. type of bitrate
#: FormatsHandler.pas:2878
msgid "CBR 1 pass"
msgstr "CBR 1-pass"

#: FormatsHandler.pas:2880
msgid "CBR 2 pass"
msgstr "CBR 1-pass"

#: FormatsHandler.pas:2889 dialogs\dlgWAVSettings.html:20
msgid "Bits per sample"
msgstr "每個取樣的位元"

#: FormatsHandler.pas:2896
msgid "ABR"
msgstr "ABR"

#: FormatsHandler.pas:2898
msgid "Max. bitrate"
msgstr "位元率(最大)"

#: FormatsHandler.pas:3263 FormatsHandler.pas:3502 MediaMonkeyApp.pas:6945
msgid "MediaMonkey is unable to encode this format."
msgstr "MediaMonkey無法編碼這個格式."

#. DRM
#. accessible without error and does not play, was probably already stopped, exit, it could lead to error #17661 otherwise
#. DRM
#: FormatsManage.pas:1247 FullPlayer.pas:4391 GeneralDecoder.pas:441
msgid "File %s cannot be decoded. It is possibly due to DRM restrictions."
msgstr "檔案 %s 無法被解碼. 可能因為它受限於DRM保護."

#: FormatsManage.pas:1249
msgid "File %s was not successfully created."
msgstr "檔案 %s 沒有成功地建立."

#. Check whether album gain needs to be calculated:
#: FormatsManage.pas:1396 FormatsManage.pas:1472
msgid "Converting file %d of %d"
msgstr "轉換檔案 %d of %d"

#. TODOWIN8
#: FormatsManage.pas:1407 FormatsManage.pas:1923 UpNp.pas:4730
msgid ""
"There isn't enough free space to convert all files. Please clear space in "
"the temporary directory"
msgstr "沒有足夠的空間來轉換所有的檔案. 請清除在暫存目錄夾中的空間"

#: FormatsManage.pas:1436
msgid "ripping"
msgstr ""

#. AAC MPEG4 Low Complexity
#: FormatsManage.pas:2949
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#. MP3
#: FormatsManage.pas:2958
msgid "LAME Audio Encoder"
msgstr "LAME Audio Encoder"

#. BY_QUALITY
#: FormatsManage.pas:2983
msgid "Vorbis"
msgstr ""

#. Windows Media Audio Codec
#: FormatsManage.pas:2995
msgid "WMA"
msgstr "WMA"

#. Windows Media Audio Professional Codec
#: FormatsManage.pas:3001
msgid "WMA Pro"
msgstr "WMA Pro"

#. Windows Media Audio Voice Codec
#: FormatsManage.pas:3007
msgid "WMA Speech"
msgstr "WMA Speech"

#. Windows Media Audio Lossless Codec
#: FormatsManage.pas:3031
msgid "WMA Lossless"
msgstr "WMA Lossless"

#: FormatsManage.pas:3052
msgid "Windows Media Video 7"
msgstr "Windows Media Video 7"

#: FormatsManage.pas:3058
msgid "Windows Media Video 8"
msgstr "Windows Media Video 8"

#: FormatsManage.pas:3064
msgid "Windows Media Video 9"
msgstr "Windows Media Video 9"

#: FormatsManage.pas:3085
msgid "VP8"
msgstr ""

#: FormatsManage.pas:3093
msgid "VP9"
msgstr ""

#. #17515
#: FormatsManage.pas:3756
msgid "Unknown (all formats)"
msgstr "未知 (所有格式)"

#: FormatsManage.pas:4456 FormatsManage.pas:4469
msgid "audio"
msgstr "聲音"

#. audio stream
#: FormatsManage.pas:4479 FormatsManage.pas:5110
msgid "A: "
msgstr "A: "

#. pixels
#. pixels
#: FormatsManage.pas:4491 FormatsManage.pas:4503 FormatsManage.pas:4515
#: FormatsManage.pas:4525 FormatsManage.pas:4547 FormatsManage.pas:4572
#: FormatsManage.pas:4585
msgid "Above %d"
msgstr "在上於 %d"

#: FormatsManage.pas:4496 FormatsManage.pas:4508 FormatsManage.pas:4519
#: FormatsManage.pas:4529 FormatsManage.pas:4552 FormatsManage.pas:4577
#: FormatsManage.pas:4590
msgid "Between %d and %d"
msgstr "介於 %d 與 %d"

#: FormatsManage.pas:4525 FormatsManage.pas:4529
msgid "bits per sample"
msgstr ""

#. video stream
#: FormatsManage.pas:4536 FormatsManage.pas:5096
msgid "V: "
msgstr "V: "

#. frame per second
#: FormatsManage.pas:4559
msgid "Above %.3f"
msgstr "以上 %.3f"

#: FormatsManage.pas:4564
msgid "Between %.3f and %.3f"
msgstr "介於 %.3f 與 %.3f"

#. width
#: FormatsManage.pas:4568
msgid "W: "
msgstr "W: "

#: FormatsManage.pas:4572 FormatsManage.pas:4577 FormatsManage.pas:4585
#: FormatsManage.pas:4590 dialogs\dlgSupportedFormat.html:116
msgid "px"
msgstr "px"

#. height
#: FormatsManage.pas:4581
msgid "H: "
msgstr "H: "

#: FormatsManage.pas:5090 FormatsManage.pas:5108 FormatsManage.pas:5121
msgid "above"
msgstr "在上於"

#. using checkMedia removed, #18091
#: FullPlayer.pas:2293
msgid "Add %d file(s) to Playing"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:2449
msgid "Clear Playing"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:2913
msgid "Currently, there is no output plug-in selected"
msgstr "目前, 沒有任一輸出外掛插件被選取"

#: FullPlayer.pas:2927
msgid "Currently no input plug-in is in use (no file is playing)."
msgstr "目前, 沒有任一輸入外掛插件在使用中 (沒有檔案正在播放)."

#. run in separate thread, as caller could be terminated too fast and message would not be shown
#. no audio hw
#: FullPlayer.pas:4247 GeneralDecoder.pas:446
msgid "No audio hardware found"
msgstr ""

#. test accessibility first
#: FullPlayer.pas:4383
msgid "Playback failed: %s is inaccessible."
msgstr ""

#. try to find missing codecs
#. try to catch some known errors and handle them
#: FullPlayer.pas:4399 FullPlayer.pas:4403 FullPlayer.pas:4406
#: FullPlayer.pas:4409
msgid "Playback failed: %s cannot decode %s."
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:4663
msgid "Clean"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:4823
msgid "Randomize list"
msgstr ""

#. this song already was in the playlist
#: FullPlayer.pas:4921
msgid "No duplicates were detected."
msgstr "沒有偵測到任何重製檔."

#: FullPlayer.pas:4925
msgid "Do you want to remove %d duplicate(s) Playing?"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:6713
msgid ""
"File %s is now playing. Deleting it will interrupt playback. Are you sure "
"you want to delete it?"
msgstr "檔案 %s 現在正在播放. 刪除它將會中斷播放. 您是否確定要刪除它嗎?"

#: FullPlayer.pas:7724
msgid "Computing waveform for file %s"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:8257 WinAmpPlugins.pas:2891
msgid "No configuration"
msgstr "沒有任何配置"

#. read data to a temporary buffer
#: GeneralDecoder.pas:770 GeneralDecoder.pas:774 MediaMonkeyApp.pas:4184
#: MediaMonkeyApp.pas:4187
msgid "Problem while decoding file %s"
msgstr "問題出現當解碼檔案 %s"

#: GlobVars.pas:1861
msgid "Do you want to use the database and settings from %s ?"
msgstr ""

#: GlobVars.pas:1861 controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Import settings"
msgstr ""

#: GlobVars.pas:2079 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:57
msgid "Music Video"
msgstr "一般音樂"

#: GlobVars.pas:2081 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:65
msgid "TV"
msgstr "電視"

#: GlobVars.pas:2082
msgid "Video Podcast"
msgstr "影片播客"

#: Hotkeys.pas:691
msgid "Browser Back"
msgstr "瀏覽 上一頁"

#: Hotkeys.pas:692
msgid "Browser Forward"
msgstr "瀏覽 下一頁"

#: Hotkeys.pas:693
msgid "Browser Refresh"
msgstr "瀏覽 刷新"

#: Hotkeys.pas:694
msgid "Browser Stop"
msgstr "瀏覽 停止"

#: Hotkeys.pas:695
msgid "Browser Search"
msgstr "瀏覽 搜尋"

#: Hotkeys.pas:696
msgid "Browser Favorites"
msgstr "瀏覽 我的最愛"

#: Hotkeys.pas:697
msgid "Browser Home"
msgstr "瀏覽 首頁"

#: Hotkeys.pas:698
msgid "Media Next"
msgstr "媒體 下一首"

#: Hotkeys.pas:699
msgid "Media Previous"
msgstr "媒體 上一首"

#: Hotkeys.pas:700
msgid "Media Stop"
msgstr "媒體 停止"

#: Hotkeys.pas:701
msgid "Media Play/Pause"
msgstr "媒體 播放/暫停"

#: Hotkeys.pas:702
msgid "Launch Mail"
msgstr "開啟郵件"

#: Hotkeys.pas:703
msgid "Media Select"
msgstr "媒體 選擇"

#: Hotkeys.pas:704 Hotkeys.pas:705
msgid "Launch app"
msgstr "開啟程式"

#: Hotkeys.pas:707
msgid "Volume Mute"
msgstr "音量靜音"

#: Hotkeys.pas:708
msgid "Volume Down"
msgstr "降低音量"

#: Hotkeys.pas:709
msgid "Volume Up"
msgstr "提高音量"

#. LS: Some keyboards returns HID = 75 on _each_ media key release state (e.g. my Genius wireless KB)
#: Hotkeys.pas:808
msgid "HID Key"
msgstr "HID鍵"

#. do not show this message when app is launching.
#: HTMLWindow.pas:13183
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Minimizes to the MicroPlayer if it is enabled (right-click on the System "
#| "Task bar, and click 'Toolbars')."
msgid ""
"The MicroPlayer is not yet enabled. To enable it, right-click on the "
"Taskbar, click 'Toolbars' and enable 'MediaMonkey Player'."
msgstr ""
"假如開啟的話, 會最小化到微型播放器 (在系統工作列上按下滑鼠右鍵, 並點選 '工具"
"列')."

#. we don't know parent playlist id yet
#: Importers.pas:148 M3Umanage.pas:521 MP3Utils.pas:1571
msgid "Imported Playlists"
msgstr ""

#: Importers.pas:220
msgid ""
"MediaMonkey can't import metadata from your iTunes database. To resolve this "
"automatically, run iTunes and enable 'Share iTunes Library XML...'. To do so "
"manually, please export the iTunes XML library via iTunes and select it "
"below."
msgstr ""

#: Importers.pas:259
msgid "Importing data from iTunes..."
msgstr "從iTunes匯入資料..."

#: Importers.pas:264
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: Importers.pas:619 Importers.pas:919
msgid "Importing data from WinAmp..."
msgstr "從WinAmp匯入資料..."

#: Importers.pas:624
msgid "WinAmp"
msgstr "WinAmp"

#: Importers.pas:920 Importers.pas:925
msgid "Windows Media Player"
msgstr "Windows Media Player"

#: Importers.pas:1111
msgid "Importing data from J. River Media Center..."
msgstr "從J. River Media Center匯入資料..."

#: Importers.pas:1116
msgid "J. River Media Center"
msgstr "J. River Media Center"

#: M3Umanage.pas:409
msgid "Updating track numbers"
msgstr ""

#: M3Umanage.pas:488
msgid "Processing playlists"
msgstr ""

#: MaskHelper.pas:3038 ResStrings.pas:534
msgid "Auto Number"
msgstr "自動編號"

#: MaskHelper.pas:3077 MaskHelper.pas:3488 MaskHelper.pas:3785
#, fuzzy
#| msgid "Extension"
msgid "Target Extension"
msgstr "延伸"

#: MaskHelper.pas:3087
#, fuzzy
#| msgid "Sample:"
msgid "Sample Rate"
msgstr "取樣:"

#: MaskHelper.pas:3089 MaskHelper.pas:3561 MaskHelper.pas:3801
msgid "Involved People"
msgstr ""

#: MaskHelper.pas:3100 MaskHelper.pas:3611 MaskHelper.pas:3812
#, fuzzy
#| msgid "Volume"
msgid "Track Volume"
msgstr "音量"

#: MaskHelper.pas:3101 MaskHelper.pas:3616 MaskHelper.pas:3813
#, fuzzy
#| msgid "Album Comment"
msgid "Album Volume"
msgstr "專輯備註"

#: MaskHelper.pas:3120
msgid "Splitter"
msgstr ""

#: MaskHelper.pas:3124
#, fuzzy
#| msgid "Auto Number"
msgid "Auto number"
msgstr "自動編號"

#: MaskHelper.pas:3125
#, fuzzy
#| msgid "Random Album"
msgid "Random number"
msgstr "隨機專輯"

#: MaskHelper.pas:3126
#, fuzzy
#| msgid "Playlist"
msgid "Playlist name"
msgstr "播放清單"

#: MaskHelper.pas:3129
#, fuzzy
#| msgid "New folder"
msgid "Track folder"
msgstr "新增資料夾"

#: MaskHelper.pas:3142
msgid "How to use masks"
msgstr ""

#: MaskHelper.pas:3748
msgid "Track#"
msgstr "曲目#"

#: MaskHelper.pas:3781
msgid "Disc#"
msgstr "碟片#"

#: MaskHelper.pas:3794
#, fuzzy
#| msgid "Episode #"
msgid "Episode#"
msgstr "單曲 #"

#: MaskHelper.pas:3796
#, fuzzy
#| msgid "Season #"
msgid "Season#"
msgstr "季節 #"

#: MaskHelper.pas:3806
#, fuzzy
#| msgid "Played #"
msgid "Played#"
msgstr "播放 #"

#: MaskHelper.pas:3827
#, fuzzy
#| msgid "Skipped #"
msgid "Skipped#"
msgstr "跳過 #"

#: MediaManage.pas:2728
msgid "An error occured while moving file %s to %s. Do you want to try again?"
msgstr "在移動檔案 %s 到 %s 時發生了錯誤. 您是否要再嘗試一遍?"

#: MediaManage.pas:2872
msgid "Moving file %d of %d (%s)"
msgstr "移動檔案 %d of %d (%s)"

#: MediaManage.pas:2874
msgid "Copying file %d of %d (%s)"
msgstr "複製檔案 %d of %d (%s)"

#: MediaManage.pas:3030
msgid "Could not find file %s, it will not be %s."
msgstr "找不到檔案 %s, 它將不會 %s."

#: MediaManage.pas:3031
msgid "moved"
msgstr "移動"

#: MediaManage.pas:3031
msgid "copied"
msgstr "複製"

#: MediaManage.pas:3658
msgid "Moving file $src$ to $dest$"
msgstr "移動檔案 $src$ 到 $dest$"

#: MediaManage.pas:3660
msgid "Copying file $src$ to $dest$"
msgstr "複製檔案 $src$ 到 $dest$"

#: MediaManage.pas:3879
msgid "The media '%s' is not inserted."
msgstr ""

#: MediaManage.pas:3942
msgid "Cannot rename directory %s to %s."
msgstr "無法變更目錄夾名稱 %s 到 %s."

#. #10283
#. if we are going to tag a file that is playing, let's do it as quickly as possible
#: MediaManage.pas:4161 MP3Utils.pas:3768
msgid "Tag update failed: %s is inaccessible."
msgstr ""

#: MediaManage.pas:5382 MediaMonkeyApp.pas:5061
#, fuzzy
#| msgid "Conversion of file %s failed"
msgid "Creating folder \"%s\" failed"
msgstr "檔案 %s 轉換失敗"

#. suppress calling handleUnusedItems with notifyCommonChange, will be called once at the end
#: MediaMonkeyApp.pas:4755
msgid "Deleted %d files from %d"
msgstr ""

#. suppress calling handleUnusedItems with notifyCommonChange, will be called once at the end
#: MediaMonkeyApp.pas:4813
msgid "Removed %d files from %d"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:5064 QueryManage.pas:4192
msgid "is not accessible"
msgstr "不可存取的"

#: MediaMonkeyApp.pas:5836
msgid "Imported"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:5840
msgid "Updated"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:5844 QueryManage.pas:4907 QueryManage.pas:4908
msgid "Skipped"
msgstr "跳過"

#: MediaMonkeyApp.pas:5856
msgid "Scan log"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:5857
msgid "Operation"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:6744
msgid "Lifetime"
msgstr "終身"

#: MediaMonkeyApp.pas:6784 ResStrings.pas:370
msgid "Unregistered"
msgstr "尚未授權"

#: MediaMonkeyApp.pas:6786
msgid "Trial version"
msgstr ""

#: MediaMonkeyApp.pas:6788
msgid "Standard edition"
msgstr ""

#. #16581
#: MediaMonkeyApp.pas:7241
msgid "Open tray"
msgstr "Open tray"

#: MediaMonkeyApp.pas:7914
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: MediaMonkeyApp.pas:7919 QueryManage.pas:4796
msgid "Leveling"
msgstr "均衡化"

#: MediaMonkeyApp.pas:8342
msgid "Edit Properties"
msgstr "編輯屬性"

#: MediaMonkeyApp.pas:8352
msgid "Clear list & play selected + subsequent"
msgstr "清空清單並且播放所選擇 + 之後的"

#: MediaMonkeyApp.pas:8353
msgid "Clear list & play selected only"
msgstr "清空清單並且只播放所選擇的"

#: MediaMonkeyApp.pas:8354
msgid "Play selected files only"
msgstr "僅播放所選擇的檔案"

#: MetadataStorageHandler.pas:1610
msgid "Problem while updating playlist %s: %s"
msgstr ""

#: MP3Manage.pas:254
msgid "Compatible: CBR   96 kbps - Fair Quality"
msgstr "相容: CBR   96 kbps - Fair Quality"

#: MP3Manage.pas:1404
msgid "Preset"
msgstr ""

#: MP3Manage.pas:1501
msgid ""
"To enable advanced codec options (e.g. higher or lower bitrates), please "
"upgrade to MediaMonkey Gold."
msgstr ""

#: MP3Manage.pas:3669
msgid "Removing %s tags %d of %d (%s)"
msgstr "移除 %s 標籤 %d of %d (%s)"

#: MP3Utils.pas:251
msgid "Locate Moved/Missing Files"
msgstr "定位已經移除/遺失的檔案"

#: MP3Utils.pas:459 MP3Utils.pas:2693
msgid "Error scanning directory"
msgstr "掃描問題目錄夾"

#: MP3Utils.pas:459 MP3Utils.pas:2693
msgid "This directory is used exclusively for:"
msgstr "This directory is used exclusively for:"

#: MP3Utils.pas:1225
msgid ""
"This assists you in locating files that have been moved to other locations, "
"and is only available with the Gold version."
msgstr "這個可以幫助您定位那些被移到其他位置的檔案. 此功能只有適用在黃金版."

#: MP3Utils.pas:1239
msgid "Preparing list of files"
msgstr ""

#: MP3Utils.pas:1265
msgid "Scanning for moved files in %s (%d files scanned)."
msgstr "掃描已經移除的檔案在 %s (%d 檔案已經掃描)."

#. There are yet tracks to be found, try the second pass
#: MP3Utils.pas:1343
msgid "Scanning for moved files - 2nd pass (%d of %d files scanned)."
msgstr "掃描移除的檔案 - 2nd pass (%d of %d 檔案已掃描)."

#: MP3Utils.pas:1437
msgid "Updating file %d of %d."
msgstr "更新檔案 %d of %d."

#. fail of this isn't a reason for terminating scanning
#: MP3Utils.pas:1675 MP3Utils.pas:2893 MP3Utils.pas:2911
msgid "Error scanning file"
msgstr "掃描問題檔案"

#: MP3Utils.pas:1675 MP3Utils.pas:2911
msgid "error occured while scanning"
msgstr "掃描過程中發生錯誤"

#: MP3Utils.pas:1697 MP3Utils.pas:1979
msgid "Monitoring $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "監控 $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"

#: MP3Utils.pas:1697 MP3Utils.pas:1979
msgid "Adding $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "新增 $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"

#: MP3Utils.pas:2054
msgid "Problem with scanning directory %s."
msgstr "發生問題於掃描目錄夾 %s."

#: MP3Utils.pas:2811
msgid "file is too short or too small"
msgstr "檔案太短或太小"

#: MP3Utils.pas:2893
msgid "error while reading file info"
msgstr "當讀取檔案資訊時發生錯誤"

#. wrong file format, no neeed for next attempt
#: MP3Utils.pas:3799
msgid "Tag update failed: %s has wrong format."
msgstr ""

#. No need to check
#: MP3Utils.pas:3858
msgid ""
"One or more of the selected files are inaccessible and cannot be tagged. "
"Save artwork to the folder instead."
msgstr ""

#: MP3Utils.pas:4001 Normalization.pas:1973
msgid ""
"The media '%s' is not inserted. It must be inserted to access the file %s"
msgstr ""

#: MP3Utils.pas:4506
msgid "trial"
msgstr "試用版"

#: MP3Utils.pas:4508
msgid "trial-expired"
msgstr "試用版過期"

#: MusicUtils.pas:521 MusicUtils.pas:550
msgid "Calculating signatures..."
msgstr "計算簽名..."

#. 401769 = 31.12.2999 23:59:59
#. 401769 = 31.12.2999 23:59:59
#: MusicUtils.pas:872 Utils.pas:5079
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: MusicUtils.pas:879 Utils.pas:5086
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: MusicUtils.pas:960
msgid " stars"
msgstr "顆星"

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1198
msgid "Very slow"
msgstr "非常慢"

#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1199
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1200
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1201
msgid "Fast"
msgstr "快"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1202
msgid "Very fast"
msgstr "非常快"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1203
msgid "Wild"
msgstr "狂野的"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1204
msgid "Upbeat"
msgstr "歡快的"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1205
msgid "Mellow"
msgstr "圓潤的"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1206
msgid "Tranquil"
msgstr "平靜的"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1207
msgid "Morose"
msgstr "陰沈的"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1208
msgid "Comatose"
msgstr "安眠的"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1209
msgid "Background"
msgstr "背景"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1211
msgid "Dinner"
msgstr "晚餐"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1212
msgid "Party"
msgstr "派對"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1213
msgid "Rave"
msgstr "喧鬧的"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1214
msgid "Romantic"
msgstr "羅曼蒂克的"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1215
msgid "Seasonal"
msgstr "季節的"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1216
msgid "Excellent copy"
msgstr "卓越的複製"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1217
msgid "Very good copy"
msgstr "非常好的複製"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1218
msgid "Good copy"
msgstr "好的複製"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1219
msgid "Fair copy"
msgstr "平平的複製"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1220
msgid "Poor copy"
msgstr "貧乏的複製"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1225
msgid "Accessible tracks"
msgstr ""

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1233
msgid "Top rated (6 hrs)"
msgstr ""

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1241
msgid "Most played (50)"
msgstr ""

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1248
msgid "Unrated (1GB)"
msgstr ""

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1256
msgid "Recently added (1GB)"
msgstr ""

#: Normalization.pas:361
msgid "Generating thumbnail $act$ of $tot$ ($name$)"
msgstr "收集縮圖 $tot$ 中的 $act$ ($name$)"

#: Normalization.pas:450
msgid "Saving tags"
msgstr ""

#: Normalization.pas:1221
msgid "%d of %d (%s)"
msgstr "%d of %d (%s)"

#. otherwise could result in write lock after read lock assertion when SD item is changed in CalcNormalization (crash C0040000)
#: Normalization.pas:1715
msgid "Leveling volume %d of %d (%s)"
msgstr "均衡化音量 %d of %d (%s)"

#: Normalization.pas:1742
msgid "Track volume may be leveled only for MP3 files."
msgstr ""

#: Normalization.pas:1765
msgid "Calculating leveling coefficients"
msgstr ""

#: PlaylistManage.pas:1162
msgid "Duplicate file(s) detected:"
msgstr "重製已經偵測到的檔案:"

#. new line
#: PlaylistManage.pas:1174
msgid "Are you sure you want to add the track(s) to the playlist?"
msgstr ""

#. This podcast is being downloaded
#: PodcastManage.pas:885 PodcastManage.pas:1250
msgid "Updating podcast"
msgstr ""

#. And cache its content on HDD
#: PodcastManage.pas:1001
msgid "It does not seem to be an OPML directory."
msgstr "它似乎不是OPML目錄夾."

#. eliminate the word
#. Replace OR operator by ; (it has the same meaning)
#: QueryManage.pas:2424 QueryManage.pas:2679 QueryManage.pas:2683
#: QueryManage.pas:7713 QueryManage.pas:7866
msgid "OR"
msgstr "或"

#: QueryManage.pas:3020
msgid "Series/Title"
msgstr "系列/標題"

#: QueryManage.pas:4185
msgid "is accessible"
msgstr "可存取的"

#: QueryManage.pas:4199
msgid "is in Virtual CD"
msgstr "有存在虛擬CD"

#: QueryManage.pas:4206
msgid "has preview"
msgstr "有預覽"

#: QueryManage.pas:4213
msgid "is podcast"
msgstr "是播客"

#: QueryManage.pas:4220
msgid "is not podcast"
msgstr "不是播客"

#: QueryManage.pas:4227
msgid "is music"
msgstr "是音樂"

#: QueryManage.pas:4234
msgid "is not music"
msgstr "不是音樂"

#: QueryManage.pas:4241
msgid "is audiobook"
msgstr "是有聲書籍"

#: QueryManage.pas:4248
msgid "is not audiobook"
msgstr "不是有聲書籍"

#: QueryManage.pas:4255
msgid "has Artwork"
msgstr "有專輯圖片"

#: QueryManage.pas:4262
msgid "has no Artwork"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4312
msgid "Is synced to"
msgstr "有同步到"

#: QueryManage.pas:4321
msgid "Isn't synced to"
msgstr "沒有同步到"

#: QueryManage.pas:4329
msgid "> (days ago)"
msgstr "> (天以前)"

#: QueryManage.pas:4336
msgid "< (days ago)"
msgstr "< (天以前)"

#: QueryManage.pas:4343
msgid "> (hours ago)"
msgstr "> (小時以前)"

#: QueryManage.pas:4350
msgid "< (hours ago)"
msgstr "< (小時以前)"

# #-#-#-#-#  htmladd.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# temporarily added here
#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. 'Is unknown' operations
#: QueryManage.pas:4414 QueryManage.pas:4420
msgid "is unknown"
msgstr "是未知的"

#. 'Is known' operations
#: QueryManage.pas:4428 QueryManage.pas:4434
msgid "is known"
msgstr "是已知的"

#: QueryManage.pas:4440 QueryManage.pas:4441 QueryManage.pas:4442
#: QueryManage.pas:4443 QueryManage.pas:4444 QueryManage.pas:4445
#: ResStrings.pas:547
msgid "is"
msgstr "是"

#: QueryManage.pas:4441
msgid "downloaded"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4442 controls\searchView.html:9
msgid "Online"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4443
msgid "Local"
msgstr ""

#. Create 'any field' condition
#: QueryManage.pas:4729
msgid "Any text"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4774
msgid "# Tracks by Artist"
msgstr "# 演唱者的曲目數"

#: QueryManage.pas:4775
msgid "# Tracks in Album"
msgstr "# 專輯的曲目數"

#: QueryManage.pas:4776
msgid "# Albums by Artist"
msgstr "# 演唱者的專輯數"

#: QueryManage.pas:4779
msgid "Artist Comment"
msgstr "演唱者備註"

#: QueryManage.pas:4780
msgid "Album Comment"
msgstr "專輯備註"

#: QueryManage.pas:4857
msgid "Sync state"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4891
msgid "Random track"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4892
msgid "Random track (auto-refresh)"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4893
msgid "Random album"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4894
msgid "Random album (auto-refresh)"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4895 QueryManage.pas:4909 QueryManage.pas:4911
#: QueryManage.pas:4913 QueryManage.pas:4915
msgid "highest"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4896 QueryManage.pas:4910 QueryManage.pas:4912
#: QueryManage.pas:4914 QueryManage.pas:4916
msgid "lowest"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4897 QueryManage.pas:4901 QueryManage.pas:4903
#: QueryManage.pas:4905
msgid "most recent"
msgstr "最近的"

#: QueryManage.pas:4898 QueryManage.pas:4902 QueryManage.pas:4904
#: QueryManage.pas:4906
msgid "least recent"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4899 QueryManage.pas:4907
msgid "most often"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4900 QueryManage.pas:4908
msgid "least often"
msgstr ""

#: QueryManage.pas:4905 QueryManage.pas:4906
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:157
msgid "Original date"
msgstr "原創的日期"

#: QueryManage.pas:8075 QueryManage.pas:8084
msgid "Present"
msgstr "當前"

#: RegManage.pas:574
msgid ""
"To upgrade or to learn more about MediaMonkey Gold, click the 'Upgrade' "
"button."
msgstr "想要升級或進一步了解有關MediaMonkey黃金版, 請點選 '升級' 按鈕."

#: RegManage.pas:578
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#. Delphi enhacements
#: ResStrings.pas:367 ResStrings.pas:575
msgid "Warning"
msgstr "警示"

#: ResStrings.pas:374
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: ResStrings.pas:376
msgid "Approx. bitrate"
msgstr ""

#: ResStrings.pas:377
msgid "Average bitrate"
msgstr "平均的位元率"

#: ResStrings.pas:379
msgid "Minimal bitrate"
msgstr "最小的位元率"

#: ResStrings.pas:380
msgid "Maximal bitrate"
msgstr "最大的位元率"

#: ResStrings.pas:381
msgid "Constant bitrate"
msgstr "固定的位元率"

#: ResStrings.pas:382
msgid "Variable bitrate"
msgstr "變動的位元率"

#: ResStrings.pas:384 dialogs\dlgMP3Settings.html:61
msgid "Encoding quality"
msgstr "編碼的品質"

#: ResStrings.pas:386
msgid "Auto-added "
msgstr ""

#: ResStrings.pas:387
msgid "Added "
msgstr "新增"

#: ResStrings.pas:389
msgid "artists"
msgstr "演唱者"

#: ResStrings.pas:391 dialogs\dlgErrorLog.html:20
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ResStrings.pas:392
msgid "Not calculated"
msgstr "沒有計算"

#: ResStrings.pas:396
msgid "and"
msgstr "and"

#: ResStrings.pas:402
msgid "FD"
msgstr "FD"

#: ResStrings.pas:403
msgid "HD"
msgstr "HD"

#: ResStrings.pas:404
msgid "net"
msgstr "net"

#: ResStrings.pas:405
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: ResStrings.pas:406
msgid "ram"
msgstr "ram"

#: ResStrings.pas:410
msgid "Harddisk"
msgstr "硬碟"

#: ResStrings.pas:412
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

#: ResStrings.pas:413
msgid "Ramdisk"
msgstr "Ramdisk"

#: ResStrings.pas:426
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: ResStrings.pas:429
msgid "All files"
msgstr ""

#: ResStrings.pas:437
msgid "Length (seconds)"
msgstr ""

#: ResStrings.pas:458
msgid "File length"
msgstr "檔案長度"

#: ResStrings.pas:482 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:59
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ResStrings.pas:540
msgid "equals"
msgstr "等於"

#: ResStrings.pas:542
msgid "starts with"
msgstr "開始以"

#: ResStrings.pas:543
msgid "doesn't equal"
msgstr "不等於"

#: ResStrings.pas:544
msgid "doesn't contain"
msgstr "不包含"

#: ResStrings.pas:545
msgid "doesn't start with"
msgstr "不要開始以"

#: ResStrings.pas:546
msgid "between"
msgstr "介於"

#: ResStrings.pas:548
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: ResStrings.pas:550
msgid "Analyzing volume"
msgstr ""

#: ResStrings.pas:555
msgid "No Audio CD was found. Please insert a CD."
msgstr "沒有發現任何音樂CD. 請插入一張CD."

#: ResStrings.pas:557
msgid "Table of Contents of CD-ROM %s: was not read successfully."
msgstr "CD-ROM %s 的目錄: 沒有成功地讀取."

#: ResStrings.pas:559
msgid "There was a problem querying the database: "
msgstr "檢索資料庫時, 發生了一個問題:"

#: ResStrings.pas:562
msgid ""
"Files from the following locations are currently inaccessible:\n"
"%sPlease reconnect the drive or insert the CDs."
msgstr ""

#: ResStrings.pas:564
msgid "Time-out error occured while connecting to Freedb."
msgstr "當連接到Freedb時, 發生了逾時錯誤."

#: ResStrings.pas:570
msgid ""
"Collections allow you to define subsets of your Library so that you can, for "
"example, browse your classical music collection independently of your other "
"music. Collections can only be edited with the Gold version."
msgstr ""
"Collections allow you to define subsets of your Library so that you can, for "
"example, browse your classical music collection independently of your other "
"music. Collections can only be edited with the Gold version."

#: ResStrings.pas:577
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ResStrings.pas:588
msgid "Language(s)"
msgstr "語言"

#: ResStrings.pas:702
msgid "recent episodes first"
msgstr "最近的單曲優先"

#: ResStrings.pas:703
msgid "older episodes first"
msgstr "較舊的單曲優先"

#: ResStrings.pas:704
msgid "all episodes"
msgstr "所有單曲"

#: ResStrings.pas:705
msgid "no episodes"
msgstr "無任一單曲"

#: ResStrings.pas:715
msgid "from the past 24 hours"
msgstr "過去24小時內"

#: ResStrings.pas:716
msgid "from the past 2 days"
msgstr "過去2天內"

#: ResStrings.pas:717
msgid "from the past 3 days"
msgstr "過去3天內"

#: ResStrings.pas:718
msgid "from the past week"
msgstr "過去1星期內"

#: ResStrings.pas:719
msgid "from the past 2 weeks"
msgstr "過去2星期內"

#: ResStrings.pas:720
msgid "from the past month"
msgstr "過去1個月內"

#: ResStrings.pas:725
msgid "1 unplayed episode"
msgstr "一首無法播放的單曲"

#: ResStrings.pas:726 ResStrings.pas:727 ResStrings.pas:728 ResStrings.pas:729
msgid "%d unplayed episodes"
msgstr "%d 無法播放的單曲"

#: Settings.pas:1374
msgid "MediaMonkey Player"
msgstr "MediaMonkey 播放器"

#: Shutdowner.pas:173
msgid "Your computer is going to shutdown"
msgstr "您的電腦將要關機"

#: Shutdowner.pas:185
msgid "Your computer is going to hibernate"
msgstr "您的電腦將要休眠"

#: Shutdowner.pas:197
msgid "Your computer is going to sleep"
msgstr "您的電腦將要暫時睡眠"

#: Shutdowner.pas:209
msgid "Your computer is going to log off"
msgstr "您的電腦將要登出"

#: Shutdowner.pas:259
msgid "Sleep: %d minutes"
msgstr "睡眠: %d 分鐘"

#: Shutdowner.pas:259
msgid "Sleep: %d minute"
msgstr "睡眠: %d 分鐘"

#. #13718 - item 1
#: UpNp.pas:2466
msgid "Casting"
msgstr ""

#: UpNp.pas:3617
msgid "MediaMonkey Library"
msgstr "MediaMonkey 媒體櫃"

#: UpNp.pas:3907
msgid "Media server '%s' could not start: port %d is already in use."
msgstr ""

#: UpNp.pas:3908
msgid ""
"Check whether another instance of MediaMonkey is already running or change "
"the port# in Options > Media Sharing."
msgstr ""

#: UpNp.pas:4367
msgid "Denied"
msgstr "拒絕"

#: UpNp.pas:4369
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. this is request to (un)check this item on the sync list for particular device
#. to make the log nicer
#. it is container, 'path/Artist/ABBA'
#: UpNp.pas:4680 UpNp.pas:5410 UpNp.pas:6254
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:73
msgid "Root directory"
msgstr "根目錄夾"

#: UpNp.pas:5623 UpNp.pas:5629
msgid "This is an external IP address!"
msgstr "這是一個外部 IP 地址!"

#: UpNp.pas:5625 UpNp.pas:5632
msgid "Do you want to grant it access?"
msgstr "您想授予存取權限嗎?"

#. Access is not allowed, ask user to allow access
#: UpNp.pas:5759
msgid "A device [MAC address: %s] is attempting to access the %s"
msgstr "裝置 [MAC 位址: %s] 正在嘗試存取 %s"

#. WiFi sync
#: UpNp.pas:5781
msgid "Access denied"
msgstr "存取拒絕"

#: UpNp.pas:8404
msgid "Connecting to"
msgstr ""

#. some players (e.g. Samsung) requires Stop before setting another track (#10298: Next has no effect when player is Samsung TV)
#: UpNp.pas:8497
msgid "Stopping on"
msgstr ""

#. #18691
#: UpNp.pas:8572
msgid "The %s player is turned off or inaccessible."
msgstr "The %s player is turned off or inaccessible."

#. #18189 - to advance to next track when screen is dimmed (and player seekbar rendering inactive)
#. to not show "turned off or inaccessible" message, but just skip to the next file
#: UpNp.pas:8868 UpNp.pas:12518
msgid "Buffering on"
msgstr ""

#: UpNp.pas:9145
msgid "Multi-zone"
msgstr ""

#: UpNp.pas:10060
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: UpNp.pas:10062
msgid "Model name"
msgstr ""

#: UpNp.pas:10064
msgid "Model number"
msgstr ""

#: UpNp.pas:10066
msgid "Model description"
msgstr ""

#: UpNp.pas:11004
msgid "The link/URL has not been entered in a valid format"
msgstr "The link/URL has not been entered in a valid format"

#. try again after 1 second as in some environments the router re-configuration (OpenPort) makes temporal issues
#: UpNp.pas:11027
msgid "The link/URL entered does not point to a media server device"
msgstr "輸入的 連結/URL 沒有指向媒體伺服器裝置"

#: UpNp.pas:12585
msgid "Playing to %s has failed"
msgstr ""

#: UpNp.pas:12585
msgid "The format is probably unsupported by the device."
msgstr ""

#: UPnPTreeHelper.pas:873
msgid "My Documents"
msgstr "我的文件"

#: UPnPTreeHelper.pas:874
msgid "My Desktop"
msgstr "我的桌面"

#: UPnPTreeHelper.pas:881
msgid "Public"
msgstr "公用的"

#: UPnPTreeHelper.pas:1890
msgid "Authors"
msgstr ""

#: UPnPTreeHelper.pas:1901
msgid "Original Year"
msgstr "原創的年份"

#: WebUtils.pas:4342
msgid "The file %s cannot be created."
msgstr "無法建立檔案 %s."

#: WebUtils.pas:5987
#, fuzzy
#| msgid "Search and update took %s"
msgid "Searching for updates..."
msgstr "搜尋與更新花費了 %s"

#: WebUtils.pas:6044
msgid "Checking for new version..."
msgstr "檢查是否有新版本..."

#: WebUtils.pas:6141
msgid "MediaMonkey %s is the current version"
msgstr "MediaMonkey %s 是目前版本"

#: WebUtils.pas:6170
msgid "MediaMonkey could not check for updates;"
msgstr "MediaMonkey 無法檢查更新;"

#. JumpList.Tasks.AddShellLink( _('Minimize to MiniPlayer'), '/w7t=gomini', Application.ExeName, 0);
#: Win7ToolsImpl.pas:2187
msgid "&Load Playlist"
msgstr "載入播放清單(&L)"

#. make sure CD_Reader is the first
#: WinAmpPlugins.pas:3187
msgid "Plug-in %s could not be opened."
msgstr "外掛插件 %s 無法被打開."

#: WinAmpPlugins.pas:5284
msgid ""
"Current audio configuration cannot play %s. Verify that your sound drivers "
"are properly installed or try to change/re-configure the output plugin."
msgstr ""

#: WMAUtils.pas:332
msgid "WMA is not supported. The codec must first be installed."
msgstr ""

#: controls\searchEditor.html:29
msgid "Limit to"
msgstr ""

#: controls\nowPlaying\fullList.html:44
msgid "Coming up: "
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:28
msgid "To the following format:"
msgstr "到以下的格式:"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:85
msgid "most recent episodes"
msgstr "最近最新的單曲"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:59
msgid "Delete episodes older than"
msgstr "刪除單曲是老舊於"

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:18
msgid "License key"
msgstr ""

#: dialogs\videoConvSettings.html:40
msgid "Output quality"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:28
msgid "This changes the header for each custom field."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:22
msgid "Applies the changes made to an existing Hotkey entry"
msgstr "套用所做的變更到現有的快速鍵記錄"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:147
#, fuzzy
#| msgid "Unmoved files"
msgid ".nfo files"
msgstr "無法移動的檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:99
msgid ""
"Properties can be inferred from 'Filename' or 'Filename + Path'. Generally, "
"it is better to infer from Filenames only, unless files are arranged in a "
"highly organized directory structure, in which case 'Filename + Path' will "
"yield better results."
msgstr ""
"屬性是來 '檔案名稱' 或 '檔名+路徑' 從推論而來. 一般而言, 最好僅從檔名來推論, "
"除非曲目是以較高一層的組織化目錄夾結構來安排的話,  '檔名+路徑' 這樣的方式會產"
"生一個較好的結果."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:2
msgid ""
"If enabled, will prompt for a password when attempting to exit Party Mode."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:43
msgid "Enable smooth scrolling"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:21
msgid "ID3v2 text encoding:"
msgstr "ID3v2文字編碼:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:12
msgid "ID3v2.3 tags"
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:40
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: controls\playlistHeader.html:7
msgid "Discard changes"
msgstr ""

#: controls\tvCollectionView.html:3
msgid "Recently watched series"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:82
msgid ""
"Describes directories other than the above that are scanned for media when "
"syncing. Limit the directories scanned so as not to hurt performance."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:38
msgid ""
"This determines whether playlists for Albums, Artists, etc. are saved in "
"separate directories, or are simply prefaced with text indicating whether it "
"is an Album or Artist."
msgstr ""
"This determines whether playlists for Albums, Artists, etc. are saved in "
"separate directories, or are simply prefaced with text indicating whether it "
"is an Album or Artist."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:26
msgid "Use Linux folder separator ('/' instead of '\\')"
msgstr "使用Linux目錄夾的分隔符號 ('/' 而不是 '\\')"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:32
msgid "Use extended M3U"
msgstr "使用延伸的 .m3u"

#: controls\serverConfig\server.html:12
msgid "Port"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAbout.html:25
msgid "License"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Confirm All"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:37
msgid "Rip type"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:53
msgid ""
"Defines how many new episodes are downloaded if new episodes are detected"
msgstr "如果發現有新的單曲, 定義多少新單曲要下載"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:25
msgid "Audio format"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:38
msgid "Minimizes to the MiniPlayer"
msgstr "最小化到迷你播放器"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:15
msgid "Causes the Hotkey to function even when MediaMonkey isn't in focus"
msgstr "即使當MediaMonkey沒有不清楚時, 讓快速鍵有作用"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_InputPlugins.html:4
msgid "About..."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:81
msgid "Show scan results dialog when scan is done."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:11
msgid ""
"Saves auto-converted content to a temporary cache so that it can be re-used, "
"as needed."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:37
msgid "Lower"
msgstr "較低"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:73
msgid "Opaque"
msgstr "不透明"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:30
msgid "Default 'Play now' action"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:46
msgid "Indicates how long the Pop-up should display"
msgstr "指定跳出訊息要顯示多久時間"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:15
msgid "ID3v1 and v2.4 tags"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:18
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey adjusts volume to the Player's Target volume, using "
"previously analyzed volume leveling coefficients. It has no effect on tracks "
"that do not have such a coefficient."
msgstr ""

#: controls\windowtitle.html:19
msgid "Restore window"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\devices.html:3
msgid "Share automatically with all new devices"
msgstr "自動與所有新裝置分享"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:49
msgid "Malicious software can damage your computer or violate your privacy."
msgstr "惡意的軟體會破壞您的電腦或侵犯您的隱私權."

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:49
msgid "High"
msgstr "高"

#: dialogs\dlgSleep.html:27
msgid "Action at end:"
msgstr "結束時的動作:"

#: dialogs\videoConvSettings.html:31
msgid "Max. resolution"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:33
msgid "Automatically retain"
msgstr "自動保留"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:22
msgid "Allow just one instance of MediaMonkey"
msgstr "只允許MediaMonkey一次的情況"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:25
msgid "Shows the MediaMonkey icon in the system tray"
msgstr "顯示MediaMonkey的圖示在系統工具列"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:127
#, fuzzy
#| msgid "File Properties"
msgid "Video properties:"
msgstr "檔案屬性"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:66
msgid "Only for files with changed timestamp or size"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:18
msgid "This locks the current configuration of Party Mode."
msgstr "鎖定目前派對模式的設定."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:24
msgid "Volume analysis"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:14
msgid "ID3v1 and v2.3 tags"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:76
msgid "Audio/Video"
msgstr "聲音/視訊"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:18
msgid "Level playback volume to:"
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:13
msgid "Cache"
msgstr ""

#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:24
msgid "Fetching data"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoOrganizeRule.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Criteria"
msgid "File Criteria"
msgstr "準則"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:30
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: dialogs\dlgExtensions.html:19
msgid "Find updates"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:91
msgid "Use bit reservoir"
msgstr "使用bit reservoir"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:63
msgid "1 week"
msgstr "1 週"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:5
msgid ""
"This turns on the Auto-DJ feature which causes tracks to automatically be "
"added to the Playing list when it runs out."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:9
msgid "Confirm desired options on removal of files from Playlist"
msgstr "確認從播放清單中移除檔案所要的選項"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:7
msgid "Check for updates (when connected)"
msgstr "檢查是否有更新 (當連接時)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:42
msgid ""
"This causes MediaMonkey to save .m3u files in a format that preserves non-"
"English characters. Note that some players may not support unicode .m3u "
"playlists."
msgstr ""
"好讓MediaMonkey可以儲存的 .m3u檔案可以保留非英語字碼. 不過要注意某些播放器並"
"不支援unicode的 .m3u檔案清單."

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:8
msgid ""
"full auto-tagging functionality (faster, unlimited lookups, and background "
"lookups)"
msgstr ""

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:47
msgid "Customize case for these phrases mid-string"
msgstr ""

#: controls\windowtitle.html:18
msgid "Maximize window"
msgstr ""

#: controls\clientConfig\autoConvert.html:2
msgid "Customize for this device"
msgstr "自訂此裝置"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:8
msgid ""
"Choose the folder on the PC to which new content on the device is synced. "
"Note that content already synced from the PC to the Device will update "
"within the existing locations."
msgstr ""
"Choose the folder on the PC to which new content on the device is synced. "
"Note that content already synced from the PC to the Device will update "
"within the existing locations."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:14
msgid "Selected folder nodes"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:24
msgid "Retain backups:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:17
msgid "Use manual settings"
msgstr "使用手動設定"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:14
msgid "by Bitrate"
msgstr "依照位元率"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:62
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:76
msgid "Prevents recent episodes from being deleted."
msgstr "避免最近的單曲被刪除."

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:51
msgid "Max"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:27
msgid "Confirm sync operation when there's not enough space available"
msgstr "Confirm sync operation when there's not enough space available"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:7
msgid "Active layout"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Ignore files shorter than"
msgid "Ignore files smaller than"
msgstr "忽略短於以下的檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:35
msgid "When playback is stopped:"
msgstr "當播放是停止時:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:90
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:82
msgid ""
"This filename is used whenever more than one image is stored to a folder. It "
"is used a) for images other than the first image, when only a single Album/"
"Series/Movie is contained within a folder b) for all images when multiple "
"Albums/Series/Movies are contained within a folder."
msgstr ""
"當超過一個影像存放在資料夾中, 使用這個檔名. 它用來 a) 當資料夾只包含單一專輯/"
"系列/電影時, 給第一張圖片以外的圖片用. b) 當資料夾內含多個專輯/系列/電影時, "
"給所有圖片用."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:36
msgid "Level ripped tracks:"
msgstr "均衡化擷取曲目:"

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:37
msgid "Capitalize common abbreviations"
msgstr ""

#: controls\autoConvertConfig.html:7
msgid ""
"Adjusts the volume of files to the chosen level (lossless only for MP3 "
"files). Mainly for older devices that can't adjust volume on the fly via "
"Replay Gain tags."
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:31
msgid ""
"For example 192.168.1.130:55963. You can find this in the server's settings."
msgstr ""

#: controls\searchEditor.html:9
msgid "Match"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:18
msgid "Playlist format"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\devices.html:2
msgid "Update play count when playing remotely"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:36
msgid "Trim long paths/filenames"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:8
msgid "Update the Library with the new location for the following files:"
msgstr "對於以下的檔案, 更新其新位置到媒體櫃:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:11
msgid ""
"This causes MediaMonkey to ignore the specified prefixes when sorting "
"(separate multiple prefixes with a ','). For instance 'The Beatles' and "
"'Beatles' will appear directly adjacent to one another if this is enabled "
"and 'the' is configured."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:6
msgid ""
"This determines how many tracks Auto-DJ will add to the Playing list when "
"the list begins to empty."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:29
msgid "Minimization settings:"
msgstr "最小化設定:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:43
msgid ""
"This option causes MediaMonkey to never truly close--it always runs in the "
"background, and is always accessible via the system tray."
msgstr ""
"這個選項能讓MediaMonkey不用真的關閉, 它可以在背景執行並且一直都能夠經由系統工"
"作列來存取."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:32
msgid "Minimizes to the Taskbar"
msgstr "最小化到工作列"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:119
msgid "Tags then Playlists"
msgstr "標籤然後播放清單"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:5
msgid "Default action for files:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:23
msgid "From other applications..."
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:18
msgid "Notify last.fm about playing tracks"
msgstr ""

#: controls\searchEditor.html:14
msgid "of the following criteria"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:22
msgid "Unselected Library files"
msgstr "未選擇的媒體櫃檔案"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:26
msgid "This format is used by some devices"
msgstr "這個格式被一些裝置所使用"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:5
msgid "Copies tagged artwork to folders for devices that don't read image tags"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\server.html:25
msgid "Accept external IP addresses"
msgstr "接受外部的IP位址"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:37
msgid "Apply to all files in the Album/Series"
msgstr "套用到專輯/系列中的所有檔案"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:11
msgid "This action will install the following product"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:54
msgid "On update, download"
msgstr "正在更新, 下載"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:73
msgid "Only if rating is less than"
msgstr "只有評比低於"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:107
msgid "Width"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:12
msgid ""
"Organize library files based on the above rules whenever files are scanned "
"or edited. To fully automate, enable File Monitoring to scan directories in "
"the background."
msgstr ""
"當檔案被掃描或是編輯時, 會基於以上的規則來組織媒體櫃檔案. 為了能夠完全自動"
"化, 可以啟用檔案監控功能來做目錄夾的背景掃描."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:14
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to delete the currently "
"playing file from the system, since doing so will cause an interruption of "
"playback."
msgstr ""
"假如開啟的話, MediaMonkey將會提示您是否要從系統中刪除現有播放的檔案, 這樣做會"
"造成播放中斷."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:8
msgid "Number of concurrent downloads:"
msgstr "同步下載的數目:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:27
msgid "Download podcasts to:"
msgstr "下載播客到:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:32
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "MediaMonkey performs numerous operations such as CD Ripping, Conversion, "
#| "Tagging, Volume Levelling, etc. in the background. This option sets the "
#| "priority of these background tasks. By default it is set to 'Lower' so "
#| "that these tasks don't slow down other operations."
msgid ""
"MediaMonkey performs numerous operations such as CD Ripping, Conversion, "
"Tagging, Volume Leveling, etc. in the background. This option sets the "
"priority of these background tasks. By default it is set to 'Lower' so that "
"these tasks don't slow down other operations."
msgstr ""
"MediaMonkey可以在背景執行許多的作業, 像是擷取CD, 轉檔, 標籤, 均化音量等等. 這"
"個選項設定了這些背景作業的優先順序. 在預設值裡它是設為'較低的'好讓這些作業不"
"會使其他運作變慢."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:5
msgid ""
"Saves playback position (great for Audiobooks) for files of the selected "
"type."
msgstr "對選擇類型的檔案儲存播放位置 (這對有聲書很不錯)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:11
msgid "ID3v1 tags"
msgstr "ID3v1標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:74
msgid ""
"This is the filename for the first image, as long as only a single Album, "
"Series, or Movie is contained within the folder."
msgstr "一旦只有單一專輯或電影在資料夾中, 這是第一張圖片的檔案名稱."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:3
msgid "Target volume levels"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:124
msgid "Album artist(s)"
msgstr "專輯演唱者"

#: controls\searchView.html:8
msgid "My Library"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:26
msgid "Resulting directories and filenames:"
msgstr "產出結果的目錄夾與檔名:"

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Allow compilations"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Tag & Continue"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:13
msgid "Backup and Restore"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:77
msgid "Always retain the"
msgstr "總是保持"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:121
msgid "Height"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSupportedFormats.html:9
msgid "Select formats supported on the target"
msgstr ""

#: dialogs\videoConvSettings.html:47
msgid "small"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:3
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This specifies what character is used to denote multiple values within a "
#| "single field (e.g. Rock;Folk)."
msgid ""
"This specifies a single character used to enter multiple values within a "
"field (e.g. Rock;Folk). Spaces determine how the character is displayed."
msgstr "這裡指定什麼樣的風格要用來在單一欄位中表示多重數值 (如: 搖滾;鄉村)."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:5
msgid "Enable Auto-DJ"
msgstr "啟動Auto-DJ"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Configure current &input plug-in"
msgid "Configure layout (current tab)"
msgstr "配置目前的輸入外掛插件(&i)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:89
msgid "Use"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:73
msgid ""
"Enable this if you wish the library to be pruned of any files that have been "
"moved or deleted from a monitored folder. This is extremely useful, but "
"should only be enabled if you're confident that you'll never move files to a "
"folder that isn't monitored, as doing so would result in the file being "
"removed from the Library entirely."
msgstr ""
"假如您期望有檔案從監控的資料夾中移除或刪除時讓媒體櫃能夠精簡, 可以開啟這個選"
"項. 這是極度有幫助的, 但是如果您無法確定您不曾從不被監控的資料夾中移除檔案, "
"就應該開啟此項目."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:172
msgid "Scan file directories for Artwork"
msgstr "掃描檔案目錄夾中的專輯圖片"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:2
msgid ""
"If your network uses a proxy server, you'll need to configure these settings "
"to enable Freedb HTTP connections and media streaming. If you don't know the "
"proxy server settings, check with your administrator."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:43
msgid "When files are playing:"
msgstr "當檔案正在播放:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
msgid ""
"Prevents Auto-DJ from adding tracks while this Type of content is playing"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:55
msgid "(Unknown)"
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:34
msgid "EPs"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:15
msgid ""
"Syncs updated metadata such as ratings and play counts from the device to "
"the PC."
msgstr "將更新的中繼資料同步到 PC (例如裝置上的評比和播放計數)。"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:23
msgid ""
" Relative paths store file links in a playlist in relation to playlist's "
"location, allowing the playlist and content to be moved to other locations "
"without breaking the links."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:15
msgid "Use only the first Genre when multiple Genres exist"
msgstr "當多重的曲風存在時, 僅使用第一個曲風"

#: controls\serverConfig\server.html:14
msgid "Check"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:21
msgid "If any of the following conditions are true:"
msgstr "假使任何以下的狀況是真的話:"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:43
msgid "Quality profile"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:47
msgid "Verifies ripped tracks against the AccurateRip.com database"
msgstr "透過AccurateRip.com資料庫驗證擷取完的曲目"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:49
msgid "Use advanced settings"
msgstr "使用進階設定"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:51
msgid "Customize subscription rules for this podcast"
msgstr ""

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:32
msgid "purchase MediaMonkey Gold here"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:13
msgid "< Remove"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:21
msgid "Add files from:"
msgstr "新增檔案從:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_DSPModules.html:4
msgid "Configure..."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:5
msgid "Edit hotkey"
msgstr "編輯快速鍵"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:1
msgid ""
"Hotkeys let you define keyboard shortcuts to accomplish various actions. "
"Select [New Hotkey] to create a new shortcut."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:13
msgid "Looks up lyrics if they're missing"
msgstr "如果缺少歌詞, 會尋找歌詞"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:59
msgid "Associate file types with MediaMonkey..."
msgstr "將檔案類型與 MediaMonkey 關聯..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:44
msgid "Play in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:22
msgid "Disable Player controls and track reordering"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:16
msgid "DLNA Settings"
msgstr "DLNA 設定"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:11
msgid "per Track"
msgstr "每首曲目"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:29
msgid "Scrobble content that"
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:21
msgid "Submit tracks from Radio streams"
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:32
msgid "Server IP address:port: "
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Lookup settings"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:11
msgid "Resets this sync profile to its default settings"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Set the default directory / filename format for specified files."
msgid ""
"Choose the Directory/Filename format to be used for files on the device."
msgstr "為特定曲目設定預設的目錄夾/檔名格式"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:86
msgid "Describes any other directories that should be scanned for media."
msgstr "Describes any other directories that should be scanned for media."

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:9
msgid "Auto-tag allows you to update tags based on existing filenames"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:26
msgid "Update empty fields only"
msgstr "僅更新空白欄位"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:46
msgid "Encode tracks with volume leveled"
msgstr "以均衡化音量來進行曲目編碼"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:37
msgid "Update"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:34
msgid "Nominal bitrate"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:38
msgid "Limit minimal bitrate"
msgstr "限制最小位元率"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:36
msgid "Login"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:89
msgid "On download, tag episodes based on data from podcast feed"
msgstr ""

#: dialogs\dlgScanResults.html:10
msgid "View log"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties.html:12
msgid "Update & Previous song (Alt-Left)"
msgstr "更新及上一首歌 (Alt-Left)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:3
msgid "Confirm desired options on copy of Library folders"
msgstr "確認在媒體櫃資料夾複製所要的選項"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:19
msgid "Every hour"
msgstr "每小時"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:3
msgid "When adding files to the Library"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:33
msgid "MusicBrainz"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:7
msgid "Total lockdown"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Fade to"
msgid "Fade in"
msgstr "淡出淡入到"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:102
msgid ""
"Plays videos via the system's default video player instead of in MediaMonkey"
msgstr "透過系統的預設影片播放器而不是 MediaMonkey 播放影片"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:64
msgid "Original title"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:6
msgid ""
"Advanced Library management tools to help organize your library more "
"efficiently:"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:3
msgid "Auto-sync playlists and new files from the device to the PC"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:47
msgid "I accept the terms in the license agreement"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotag.html:22
msgid ""
"Determines whether groups of tracks are treated as compilation albums or as "
"individual tracks"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:12
msgid "Filename format:"
msgstr "檔案名稱格式:"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:21
msgid "Type of bitrate"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSearchImage.html:22
msgid "Generated image"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties.html:13
msgid "Update & Next song (Alt-Right)"
msgstr "更新及下一首歌 (Alt-Right)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:78
msgid "Remove unused Attributes (Artist, Album, Composer, ...)"
msgstr "移除未使用的屬性 (演唱者, 專輯, 作曲者, ...)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:12
msgid "Cache auto-converted content to:"
msgstr "快取自動轉換內容到:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:34
msgid "Freedb (CDDBP)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:11
msgid "Saves the change without confirmation."
msgstr "儲存變更而不進行確認。"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:37
msgid ""
"This determines what the default behavior is when a file is double-clicked "
"or [enter] is pressed. Options are Play Now, Play Next, Play Last, or Edit "
"Properties."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Fade to"
msgid "Fade out"
msgstr "淡出淡入到"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:44
msgid "Display format for 'Track summary'  (e.g. in Player):"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:55
msgid "Warn when duplicate files are added"
msgstr "當重製檔案被新增時發出警示"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabCustom.html:104
msgid "Edit extended tags"
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:10
msgid "Logout"
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:28
msgid "Albums - soundtrack"
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:31
msgid "Singles"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:33
msgid "Product type"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:46
msgid "Level Track volume"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:47
msgid "Verify ripped tracks"
msgstr "驗證擷取後曲目"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:16
msgid "Unlocatable files"
msgstr "無法定位的檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:17
msgid ""
"When enabled, MediaMonkey will prompt you whether to proceed with a rename "
"operation if the resulting filename contains more than the 64-character "
"limit that is standard for a CD."
msgstr ""
"當開啟時, 假如更改的檔名超過了標準CD對於64字元的限制, MediaMonkey將會提示您是"
"否要進行一個更名的動作."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:26
msgid ""
"Choose a directory and filename mask to which podcasts should be saved. If a "
"filename mask is not chosen, then the podcast's original filename will be "
"used"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Configure"
msgid "Include addons"
msgstr "配置"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:33
msgid "Minimize to taskbar"
msgstr "縮小至工作列"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:65
msgid ""
"Enabling this option speeds up all scans subsequent to the initial one by "
"only re-adding files that have changed in size or timestamp."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:63
msgid "Update file info from tags when rescanning files"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:10
msgid "Add Windows firewall exception"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:19
msgid "Disable repositioning of dialogs and controls"
msgstr "關閉對話與控制的重新定位"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:18
msgid "Ripping"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:43
msgid "Choose how the 'Track summary' field displays for each content Type"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:6
msgid "Ignore Shuffle"
msgstr "忽略無序播放"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:76
msgid "First image per Album/Series:"
msgstr "每個專輯/系列的第一張圖片:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:33
msgid ""
"This causes MediaMonkey to update the file's timestamp whenever a tag is "
"updated. This should be enabled so that other applications reading the file "
"are aware that a change has been made."
msgstr ""
"當標籤一旦被更新, 可以讓MediaMonkey能夠更新曲目的時間戳記. 這項功能應該要開啟"
"好讓其他應用程式讀取檔案時能知道是否已經被變更了."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:130
msgid "Start time"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:139
msgid "Stop time"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:13
msgid ""
"Unlimited streaming and casting (the free version is limited to 30 minutes "
"at a time)."
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:19
msgid "No storage configured."
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:14
msgid "Storage and Services"
msgstr ""

#: controls\equalizer.html:9
msgid "Save Preset..."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:23
msgid "All other media files"
msgstr "所有其他媒體檔案"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:32
msgid "Image filename"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:10
msgid "Convert the following content:"
msgstr "轉換以下內容:"

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:10
msgid "Copy files to new destination based on file tags"
msgstr "依照檔案標籤將檔案複製到新的目標位置"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:69
msgid "Bitrate (min)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:12
msgid "Ignore prefixes:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:8
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"playlist, remove them from the playlist and the library, or delete them from "
"the playlist, the library, and the computer system."
msgstr ""
"假如開啟的話, MediaMonkey將會提示您是否要從播放清單中移除曲目, 同時從播放清單"
"與媒體櫃中移除, 或從播放清單,媒體櫃,電腦中刪除."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:23
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whenever an edit operation modifies "
"more than 50 files at once."
msgstr ""
"假如開啟的話, MediaMonkey將會提示您是否編輯的動作要一次修改超過50個檔案."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:4
msgid "Default download location:"
msgstr "預設下載位置:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:4
msgid ""
"Allows you to choose MediaMonkey's language. Close and restart MediaMonkey "
"for the change to take effect."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Check for new episodes:"
msgid "Also checks for new beta builds."
msgstr "檢查是否有新的單曲:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:22
msgid ""
"This option forces a maximum of one MediaMonkey window to be open at any "
"time."
msgstr "此選項強迫MediaMonkey在每次開啟時的視窗為最大化."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:94
msgid "Inferred properties then tags"
msgstr "推論屬性然後標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaTree.html:1
msgid ""
"Choose which nodes to enable in the Media Tree, and edit the properties of "
"Collections."
msgstr "選擇哪個節點來啟用媒體樹狀結構, 以及用來編輯收藏屬性."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:96
msgid ""
"Prefer faster metadata lookups when possible (instead of slower audio "
"fingerprinting)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:45
msgid "Displays file information and associated artwork"
msgstr "顯示檔案資訊以及關聯的專輯圖片"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:15
msgid ""
"Lets MediaMonkey behave as a Digital Media Renderer so that it can play "
"content from a Digital Media Controller which retrieves content from a "
"Digital Media Server. If you wish to play content from MediaMonkey's "
"library, you must also enable Media Sharing."
msgstr ""
"讓MediaMonkey當作是一個Digital Media Renderer, 如此它可以從Digital Media "
"Controller來播放內容. 假如你想要從MediaMonkey媒體櫃播放內容, 你也必須啟用媒體"
"分享."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:51
msgid ""
"This option is useful if you wish to automatically create playlists of newly "
"added files to your library. The main use of this is if you wish to export "
"playlists of newly added files to a portable device."
msgstr ""
"假如您期望能自動建立最新增加曲目的播放清單到媒體櫃中, 這個選項是非常有幫助"
"的. 主要會用到此選項是當您期望匯出最新增加曲目的播放清單到可攜式的裝置中."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:52
msgid "Create playlists of tracks newly added to the library"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:12
msgid "per Album"
msgstr "每張專輯"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:126
msgid "Producer(s)"
msgstr "製片"

#: controls\autoConvertConfig.html:9
msgid "Target volume level"
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:9
msgid "No devices configured. You can connect a device via USB or Wi-Fi."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:3
msgid "Syncs files from the selected folders on the device to the PC."
msgstr "將檔案從裝置上選取的資料夾同步到 PC."

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:9
msgid "Move and rename files to new destination based on file tags"
msgstr "依照檔案標籤將檔案移動到新的目標位置並改名"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:12
msgid "Collection name"
msgstr ""

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:80
msgid "Reset to default"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:94
msgid "Strict ISO compliance"
msgstr "嚴格依據ISO"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:61
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Addons.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Configure"
msgid "Configure Addons"
msgstr "配置"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:6
msgid "Confirm desired options on move of Library folders"
msgstr "確認移除媒體櫃資料夾所要的選項"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_DSPModules.html:9
msgid "Download more DSP plug-ins..."
msgstr "下載更多的DSP外掛插件..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:35
msgid ""
"Minimizes to the MicroPlayer if it is enabled (right-click on the System "
"Task bar, and click 'Toolbars')."
msgstr ""
"假如開啟的話, 會最小化到微型播放器 (在系統工作列上按下滑鼠右鍵, 並點選 '工具"
"列')."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:171
msgid ""
"This setting determines whether MediaMonkey searches file directories for "
"artwork and links it to tracks as they are added to the Library."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:88
msgid ""
"For groups of tracks, avoid compilations (treat as individual tracks instead)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:9
msgid "This option completely hides the menu bar."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:24
msgid "Allows music to be lowered/paused for announcements during a party"
msgstr "在派對中, 讓音樂在台上宣佈時能夠降低聲音/暫停"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:10
msgid "Removes gaps introduced by some lossy encoders"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:22
msgid "Search the following fields via the Search bar:"
msgstr "經由搜尋列來尋找以下的欄位:"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabArtwork.html:7
msgid "Apply to all selected"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig.html:8
msgid "Apply"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:15
msgid "Auto-Sync file metadata from the device to the PC"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:41
msgid "prefix for each playlist type"
msgstr "每個播放清單類型的簡稱"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:40
msgid "Jitter-corrected read"
msgstr "修正不穩定的讀取"

#: dialogs\dlgErrorLog.html:14
msgid "Warning will disappear in:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSleep.html:16
msgid "Start fading in"
msgstr "開始淡出淡入效果"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Addons.html:2
msgid "Manage Addons"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:11
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"Playing list, remove them from the Playing list and the Library, or delete "
"them from the Playing list, the Library, and the computer system."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:19
msgid "Show splash screen at startup"
msgstr "在起始時顯示啟動畫面"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:19
msgid "Available elements"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:106
msgid "Filenames + Path"
msgstr "檔案名稱+路徑"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:3
msgid "Proxy server settings"
msgstr "代理伺服器設定"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:4
msgid "Use proxy server"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:17
msgid "Show AutoPlay actions for:"
msgstr "顯示自動播放動作給:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:24
msgid "DVD video playback"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:18
msgid "Accept input/control of MediaMonkey player via UPnP/DLNA"
msgstr "透過 UPnP/DLNA 接受 MediaMonkey 播放器的輸入/控制"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:7
msgid "Store MP3 file properties using:"
msgstr "存放MP3檔案屬性使用:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:19
msgid ""
"If you have files with non-English characters, you'll want to enable ascii + "
"Unicode, which saves tags in ascii except in cases where non-latin "
"characters appear. Some players may have trouble reading Unicode tags, "
"though."
msgstr ""
"假如你有檔案是非英語字碼, 你將要啟用 accii + Unicode 來儲存成ascii, 以避免出"
"現非拉丁字碼. 但某些播放器對於支援unicode的標籤會有問題."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:54
msgid ""
"If enabled, a warning is provided whenever duplicate files are added to a "
"playlist."
msgstr "假如啟用的話, 當有重製的曲目被新增到播放清單時, 會提出一個警示."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:56
msgid "Clipping prevention"
msgstr "防止修剪"

#: maincontent.html:58
msgid "Bottom panel"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Export settings"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:23
msgid "Force relative paths"
msgstr "強制關聯的路徑"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:9
msgid "Copy Artwork to file tags"
msgstr "複製專輯圖片到檔案標籤中"

#: controls\serverConfig\content.html:9
msgid ""
"Displays an index in UPnP/DLNA clients if the number of entries exceeds the "
"configured value."
msgstr ""
"Displays an index in UPnP/DLNA clients if the number of entries exceeds the "
"configured value."

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:36
msgid ""
"Shorten paths/filenames to 256 characters for compatibility with certain apps"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:48
msgid ""
"This speeds up CD Ripping by encoding audio to the chosen format as it is "
"being extracted from the CD-ROM. For some older drives, this should be "
"disabled as it may reduce the quality of encoded files."
msgstr ""

#: dialogs\dlgSleep.html:23
msgid "% of current volume"
msgstr "目前音量的 % "

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:70
msgid "Levels"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:5
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to move the entire folder or "
"only Library content within."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:23
msgid "Deletes existing Hotkey"
msgstr "刪除現存的快速鍵"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:57
msgid "Ignore files shorter than"
msgstr "忽略短於以下的檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:35
msgid "Freedb (HTTP)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:39
msgid ""
"Configure which server to use. The main server is entered by default, "
"although you may want to change this to a server closer to your location."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:33
msgid "Priority for background tasks"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:5
msgid "Enable bookmarking"
msgstr "啟用書籤功能"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:5
msgid ""
"You are given the option of choosing what version of ID3 tags to use: v1, "
"v2, or both. Generally, 'both' is usually best as it ensures compatibility "
"with devices that only support v1 tags, and allows for the much richer set "
"of data that can be stored in v2 tags."
msgstr ""
"您可以定義一個選項來選擇要使用哪種ID3標籤的版本: v1, v2, 或兩者. 一般而言, 當"
"要確定能相容於僅支援v1標籤的設備, '兩者' 通常是最好的, 而且也讓更豐富設定的資"
"料可以存放在v2的標籤中."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:30
msgid ""
"Causes Tags to be updated immediately, as soon as changes to file properties "
"are made."
msgstr "一旦做了修改曲目屬性, 它好讓標籤能夠立即更新"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:30
msgid ""
"This value is used as the basis for displaying the volume leveling "
"adjustment that appears in the Filelist. It also determines the volume to "
"which tracks are leveled when 'Level Track volume' is used."
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:19
msgid "File name"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlShare.html:2
msgid "Share your library"
msgstr "分享您的媒體櫃"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:24
msgid "Only submit tracks that are part of the Library"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:13
msgid "Show confirmation dialog"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAbout.html:32
msgid "Used for developer testing (disables automatic crashlog generation)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:48
msgid "On the fly encoding"
msgstr "On-the-fly編碼"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:69
msgid "Prevents episodes that haven't been listened to from being deleted."
msgstr "避免還未被聆聽過的單曲被刪除."

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:70
msgid "Only if they have been listened to"
msgstr "僅有在它們曾經被聽過"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:12
msgid "Confirm desired options on removal of files from the Playing list"
msgstr "確認從播放清單中移除檔案所要的選項"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:18
msgid "Confirm rename operations that exceed 64 character CD limit"
msgstr "確認更名的動作, 即使超過CD的64字元限制"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:24
msgid "Confirm modifications to more than 50 files at once"
msgstr "確認一次修改超過50個檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:69
msgid ""
"This creates a digital signature, for the audio content of each track (tags "
"are ignored), so that each track can be uniquely identified. If any two "
"tracks are duplicates (i.e. they have matching signatures) they will appear "
"in the Files to Edit - Duplicate Content view."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:21
msgid "Audio CD playback"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:15
msgid "This prevents users from exiting MediaMonkey by switching applications."
msgstr "這項功能避免使用者利用切換應用程式而離開MediaMonkey."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:10
msgid "Hide menu bar"
msgstr "隱藏選單列"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:25
msgid "Enable volume, play/pause controls"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:66
msgid "Only analyze files with unknown Leveling Adjustment"
msgstr "只分析具有未知音量調整的檔案"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:150
msgid "Play counter"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:8
msgid "Scan the following locations for media: "
msgstr ""

#: controls\deviceConfig.html:8
msgid "Sync now"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\content.html:4
msgid "(global settings)"
msgstr "(全域設定)"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:56
msgid "Install Now"
msgstr "現在安裝"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:41
msgid "Secure read (takes extra time)"
msgstr "安全讀取 (需要額外時間)"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:15
msgid "Unmoved files"
msgstr "無法移動的檔案"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:64
msgid "2 weeks"
msgstr "2 週"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:65
msgid "1 month"
msgstr "1 月"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:72
msgid "Prevents episodes that have been highly rated from being deleted."
msgstr "避免評比高的單曲被刪除."

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:92
msgid "Show removed episode links"
msgstr "顯示已移除的單曲連結"

#: dialogs\dlgSleep.html:31
msgid "Cancel Sleep"
msgstr ""

#: dialogs\videoConvSettings.html:59
msgid "Bitrate (for max. res.)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:16
msgid "Determines how often MediaMonkey checks for updates"
msgstr "決定MediaMonkey多久檢查更新"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:25
msgid "Always show tray icon"
msgstr "永遠顯示在工作列圖示"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:12
msgid ""
"Drag available elements to a panel to be displayed, or to re-order them."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:7
msgid "Artist images"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:45
msgid "Pop-up file info:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:31
msgid "Update tags when editing properties"
msgstr "當編輯屬性時同時更新標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:21
msgid ""
"This value determines playback volume (for track(s) that have been analyzed) "
"if 'Level playback volume' is enabled."
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:10
msgid "analyze volume automatically"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:19
msgid "Lookup missing information via Auto-tag (Registered users only)"
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:3
msgid "Scrobbler submission state"
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:37
msgid "Broadcasts"
msgstr ""

#: controls\windowtitle.html:17
msgid "Minimize window"
msgstr ""

#: controls\clientConfig\content.html:3
msgid "Share the following over the network"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:5
msgid "Hide unselected items"
msgstr "隱藏未選取的的項目"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:2
msgid "Sync playlists (recommended)"
msgstr "同步播放清單 (建議)"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:39
msgid "Organize playlists using:"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:16
msgid "Use only the first value when multiple Artists / Composers exist"
msgstr "當多重的演唱者/作曲者存在時, 僅使用第一個值"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:38
msgid "Replace existing image"
msgstr ""

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:28
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: dialogs\dlgNewVersion.html:10
msgid "Installed version"
msgstr ""

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:10
msgid "To unlock Gold features, please enter license registration information:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:47
msgid "Min"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:112
msgid "Get Album titles and Track Numbers from:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:82
msgid "Show scan results dialog"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:92
msgid "Replace existing information if confidence > "
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:51
msgid ""
"This determines what files are played when the 'Play now' command is run for "
"a single file. By default the selected file and others subsequent to it "
"play. The alternative is that only the selected file plays."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:36
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
msgid "Ignore Auto-DJ when playing"
msgstr "當播放時忽略Auto-DJ"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:70
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:20
msgid "Renderer name:"
msgstr "轉譯器名稱:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:84
msgid "Format for multiple images:"
msgstr "多重影像的格式:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:62
msgid "This sets the default location where associated artwork is stored."
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:69
msgid "Director(s)"
msgstr "導演"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:42
msgid "subdirectory for each playlist type"
msgstr "每個播放清單類型的子目錄夾"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:29
msgid "This format is used by some newer devices"
msgstr "這個格式被一些新裝置所使用"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:15
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Genres would sync as a single string (e.g. 'Rock;Pop;Accoustic')"
msgstr ""
"這可以使它更容易瀏覽裝置的資料庫. 否則, 多重曲風會被同步為單一字串 (例如: "
"'Rock;Pop;Accoustic')"

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:9
msgid "Maintenance"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:12
msgid "Podcast URL"
msgstr ""

#: dialogs\dlgScanTracks.html:14
msgid "Scan now"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSleep.html:9
msgid "Play audio for"
msgstr "播放聲音為了"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:4
msgid "Split multiple-value fields with:"
msgstr "分割多重值的欄位為:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:2
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to copy the entire folder or "
"only Library content within."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:21
msgid "Confirm scan results"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:17
msgid "Check for new episodes:"
msgstr "檢查是否有新的單曲:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:22
msgid "Manually"
msgstr "手動地"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:3
msgid "Choose the location where downloaded content is saved by default"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:44
msgid "Close to tray"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:121
msgid "Tags only"
msgstr "僅標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:62
msgid ""
"This causes all files that are re-added (either manually by clicking 'Add "
"files...' or automatically via the File Monitor) to be updated--even those "
"that already exist in the database. The effect is that if other applications "
"have been used to modify tags, the Library will update based on information "
"gleaned from the tags. The downside to this is that up-to-date file "
"properties can be overwritten with out-of-date information from tags (this "
"would only occur if tags are not kept up-to-date and in synch with the "
"Library)."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OutputPlugins.html:10
msgid "Download more output plug-ins..."
msgstr "下載更多的輸出外掛插件..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:6
msgid "Prevents users from making any changes"
msgstr "避免使用者進行任何變更"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:182
msgid "Lyricist(s)"
msgstr "歌詞"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:247
msgid "Streams"
msgstr "串流"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Unregistered"
msgid "Registered to :"
msgstr "尚未授權"

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:43
msgid "Customize case for these phrases"
msgstr ""

#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:28
msgid "Save this report"
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:22
msgid "Albums - compilation"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Reset settings"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:41
msgid "Video Podcasts"
msgstr "影片播客"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:47
msgid "Low"
msgstr "低"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:18
msgid "Smaller"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:10
msgid "Convert file(s) to new destination"
msgstr "轉換檔案到新的目標位置"

#: dialogs\dlgExtensions.html:19
msgid "Get more addons"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMediaProperties.html:14
msgid "Serial"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMediaProperties.html:20
msgid "Label"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastUnsubscribe.html:17
msgid "Unsubscribe and delete all episodes"
msgstr "取消訂閱並刪除所有的單曲"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:7
msgid "Automatically maintain at least"
msgstr "自動維持至少"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:20
msgid "Choose where Auto-DJ should add tracks from"
msgstr "選擇Auto-DJ要從哪裡新增曲目"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:20
msgid "If enabled, MediaMonkey will display results after a scan is completed."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:93
msgid "Tags then inferred properties"
msgstr "標籤然後推論屬性"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:70
msgid "Analyze files for duplicates (takes extra time)"
msgstr "分析曲目是否存在重製 (需要額外時間)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:74
msgid "Remove unavailable items"
msgstr "移除無用的項目"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:40
msgid "Show context-menu actions for:"
msgstr "顯示背景目錄動作給:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:35
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:11
msgid "use custom Collections for sub-libraries"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:20
msgid ""
"Import files, playlists, ratings, and playback history from other "
"applications:"
msgstr ""

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:10
msgid "Logout from last.fm service"
msgstr ""

#: controls\equalizer.html:7
msgid "Enable equalizer"
msgstr ""

#: controls\equalizer.html:9
msgid "Load Preset..."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\summary.html:9
msgid "Device name"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:48
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: dialogs\dlgChooseFolders.html:11
msgid "Select the folders you want to scan for media files:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:16
msgid "Scheduled backup"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:9
msgid "Choose the action for which a Hotkey should be created"
msgstr "選擇要建立快速鍵的動作"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:101
msgid "Infer properties from:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Inferred properties then tags"
msgid "Infer properties:"
msgstr "推論屬性然後標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaTree.html:2
msgid "Edit and configure nodes to display:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:31
msgid "Default action"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:28
msgid "Player controls"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:34
msgid "Increase play counter at:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:25
msgid "Sets the size of the gap or overlap between tracks"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:43
msgid "Use Unicode (UTF-8 encoding) for M3U playlists"
msgstr "於M3U清單中使用Unicode (UTF-8 encoding)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:7
msgid "Level playback / sync volume:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:47
msgid "Target volume for ripping Audio CDs:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:68
msgid ""
"Analyzes the relative volume of tracks on a per Album basis, and saves the "
"leveling co-efficient."
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlShare.html:3
msgid ""
"Let UPnP/DLNA clients (TVs, DVD Players, xBox, PlayStations, etc.) on your "
"network access the MediaMonkey library, and let other MediaMonkey clients (e."
"g. MediaMonkey for Android) sync wirelessly. You'll be prompted to grant "
"access for each remote device that attempts to connect."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:80
msgid ""
"Automatically organizes files on the device according to the settings above. "
"This can take a lot of time if the sync masks are modified."
msgstr ""
"Automatically organizes files on the device according to the settings above. "
"This can take a lot of time if the sync masks are modified."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:6
msgid "Sync all Artwork to file folders"
msgstr "同步所有專輯圖片到檔案資料夾"

#: dialogs\dlgLogin.html:12
msgid "Username"
msgstr ""

#: dialogs\dlgNewVersion.html:7
msgid "There is a new version of MediaMonkey available."
msgstr "有一個新版本的MediaMonkey可提供"

#: dialogs\dlgNewVersion.html:18
msgid "Description of the new version:"
msgstr "新版本的敘述:"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:12
msgid "(recommended)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:11
msgid "by Quality"
msgstr ""

#: dialogs\videoConvSettings.html:23
msgid "Codec"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:30
msgid ""
"This determines how many previously played tracks will be displayed in the "
"Playing list."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_InputPlugins.html:10
msgid "Download more input plug-ins..."
msgstr "下載更多的輸入外掛插件..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:26
msgid "Audio CD metadata lookup"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:85
msgid ""
"For individual tracks, recommend albums instead of singles from the same time"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:29
msgid "Audio CD ripping"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:12
msgid "Conversion"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:3
msgid "Use multiple CPU cores (if available)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:93
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:190
#, fuzzy
#| msgid "Remove image"
msgid "Bookmark"
msgstr "移除影像"

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:18
msgid ""
"Deletes remote content that isn't selected in the Sync list (either all "
"unselected content or only unselected content that exists in the local "
"database). Deletion occurs after remote content has been synced (if that "
"option is available/enabled). In general, deletion should be enabled to "
"prevent duplicates on the remote location, but the option to delete 'all' "
"unselected content should be used carefully if the remote location contains "
"new/modified content that isn't in the local database."
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutoOrganizeRule.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Organize files according to the following rules"
msgid "Organize these files using the following Directory and Filename format"
msgstr "根據以下的規則來組織檔案"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:20
msgid "Larger"
msgstr ""

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:79
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:44
msgid "Eject CD after ripping"
msgstr "擷取之後退出CD片"

#: dialogs\videoConvSettings.html:102
msgid "Preserve aspect ratio"
msgstr "鎖定長寬比例"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:20
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:7
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will check (over the internet) whether a newer "
"version exists."
msgstr "如果啟用, MediaMonkey會連上網際網路去核對是否有更新版本"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Search and update took %s"
msgid "Also checks for addon updates."
msgstr "搜尋與更新花費了 %s"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:50
msgid "Auto-tagging"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:16
msgid "Prevent switching to other application (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"
msgstr "防止切換到其他應用程式 (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:42
msgid "This enables smooth scrolling of lists."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Indicates how long the Pop-up should display"
msgid "Indicates how long the Pop-up should take to fade out"
msgstr "指定跳出訊息要顯示多久時間"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:56
msgid ""
"Clipping prevention ensures that volume leveling doesn't clip the audio "
"track. It does so by limiting the volume adjustment when possible clipping "
"is detected."
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:167
msgid "Conductor(s)"
msgstr "指揮"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:3
msgid ""
"MediaMonkey is free, however, you can upgrade to MediaMonkey Gold to get "
"additional features:"
msgstr ""
"MediaMonkey是免費的, 然而您可以升級到MediaMonkey黃金版來取得額外的特色:"

#: controls\windowtitle.html:20
msgid "Close window"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:29
msgid "Keep this content locally cached"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\server.html:12
msgid "A randomly generated IP port"
msgstr "一個隨機產生的IP埠"

#: controls\serverConfig\server.html:25
msgid ""
"Unblocks connections from addresses outside the local network. Not "
"recommended if Wi-Fi sync is enabled."
msgstr ""
"Unblocks connections from addresses outside the local network. Not "
"recommended if Wi-Fi sync is enabled."

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:29
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:55
msgid "Output files"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMoveAccompFiles.html:8
msgid ""
"The following accompanying files were found. Please select those which you "
"would like to move."
msgstr "找到了下面的附加文件. 請選擇您希望移動的."

#: dialogs\dlgNewVersion.html:11
msgid "New version"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:58
msgid "Defines which episodes are to be deleted"
msgstr "定義哪些單曲要被刪除"

#: dialogs\dlgSearchImage.html:22
msgid "Default icon"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:18
msgid "Selected columns"
msgstr ""

#: dialogs\dlgVideoMove.html:8
msgid "Move video using sliders:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:3
msgid "Organize files according to the following rules"
msgstr "根據以下的規則來組織檔案"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:28
msgid ""
"By default, MediaMonkey minimizes to the taskbar. 'Minimize to MicroPlayer' "
"causes it to appear as a toolbar next to the System tray when minimized. "
"'Minimize to MiniPlayer', displays 'Playing list' files even when the main "
"application is minimized."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:51
msgid ""
"This prevents tracks that are less than a specified size (KB) or time "
"(seconds) from being added to the Library, since it's unlikely that you "
"really want such files to appear in your Library."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:5
#, fuzzy
#| msgid "WAV settings"
msgid "Add/Scan settings"
msgstr "WAV設定"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:18
msgid "Sources"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:15
msgid "Determines which actions are presented when a disk is inserted"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:61
msgid "Transparency"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:65
msgid ""
"This option causes the Analyze Volume command to be carried out only on "
"tracks that do not yet have a volume coefficient calculated. Since the "
"number of tracks analyzed does not affect volume analysis results, there is "
"little reason to disable this function."
msgstr ""
"這個選項讓分析音量的指令可以僅在曲目上完成而不會計算音量共同因子. 由於曲目數"
"量並不會影響音量分析結果, 就更少有理由來關關這項功能."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:69
msgid "When analyzing Track volume, also analyze Album volume"
msgstr "當分析曲目音量的同時, 也一併分析專輯音量"

#: samples\genreTextLayour.html:3
msgid "Alternative Rock"
msgstr ""

#: maincontent.html:39
msgid "Top panel"
msgstr ""

#: controls\mainTabContent.html:25
msgid "Main panel (bottom)"
msgstr ""

#: controls\searchEditor.html:33
msgid "megabytes"
msgstr "megabytes"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:9
msgid ""
"Copies Artwork to file tags for devices that only read images saved in tags"
msgstr "複製專輯圖片到裝置的檔案標籤中, 裝置僅讀取存在標籤中的圖片"

#: controls\serverConfig\devices.html:3
msgid "Shares the server contents with all devices that attempt to connect"
msgstr "與所有嘗試連結的裝置分享伺服器內容"

#: dialogs\dlgAbout.html:30
msgid "Developer mode"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:39
msgid "Standard read"
msgstr "標準讀取"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:88
msgid ""
"Causes data from the feed to overwrite data embedded by the author within "
"episode tags"
msgstr "使提供的資料去覆蓋嵌在單曲標籤內的作者"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:14
msgid "when sorting by"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:46
msgid "previous files in Playing list"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:21
msgid "Every week"
msgstr "每週"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:4
msgid "Background metadata lookup"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:2
msgid "Improve performance of some tasks by utilizing multiple CPU cores"
msgstr "利用CPU的多核心來提升一些任務的效能"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Crossfade"
msgid "Crossfading"
msgstr "淡入與淡出"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:41
msgid "Pop-up display"
msgstr ""

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Check for updates"
msgid "Choose which files to update"
msgstr "檢查更新"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:13
msgid ""
"Shows a confirmation dialog with a list of the files that will be affected"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:10
msgid "Remove artwork from tags if larger than:"
msgstr "如果較大, 請從標記中刪除專輯圖片:"

#: controls\serverConfig\devices.html:2
msgid ""
"Increases the play counter for items played via this server. This may not be "
"accurate for partially played tracks."
msgstr ""
"Increases the play counter for items played via this server. This may not be "
"accurate for partially played tracks."

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:28
msgid "Image location"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:11
msgid "Record CD track(s) to your hard drive"
msgstr "錄製CD曲目到您的硬碟"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:14
msgid "Files Located in New Locations"
msgstr "檔案位在新的位置"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:75
msgid "Bitrate (max)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:36
msgid " kbps"
msgstr ""

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:91
msgid "Displays all episodes including those that have previously been deleted"
msgstr "顯示包括那些之前已被刪除的所有單曲"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:8
msgid ""
"Do not apply to files in the specified folders (\"C:\\Directory\\\",\"C:"
"\\directory 2\")"
msgstr "不要套用到指定目錄夾的曲目 (\"C:\\Directory\\\",\"C:\\directory 2\")"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:120
msgid "Playlists (M3U, XSPF) then Tags"
msgstr "播放清單 (m3u, xspf) 之後設定標籤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:87
msgid ""
"It is possible to specify whether to use 'Tags and then inferred "
"properties', or vice versa. Generally, Tags contain more accurate "
"information, so choosing 'Tags and then inferred properties' will import "
"properties from Tags, and then any missing information will be imported from "
"inferred properties. The only time one would want to use 'Inferred "
"Properties and then Tags' is if it is known in advance that tags are "
"inaccurate, and filenames contain more accurate data."
msgstr ""
"可能需要去界定是否要使用'標籤然後推論屬性'的功能, 或者反過來亦然, 標籤包含了"
"更多精確的資訊, 所以選擇'標籤然後推論屬性'的功能後會從標籤匯入曲目屬性, 並且"
"會從推論屬性匯入所遺失的資訊. 會用到此功能的時機是假如事先知道標籤是不正確"
"的, 而在檔名中可以獲取更正確的資訊時."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:85
msgid ""
"In cases where the tags do not contain much information, MediaMonkey can get "
"some information such as Artist, Title, or Album from the Filename if this "
"option is enabled. Note that the inferred properties are saved in the "
"database, but not saved to the file tags (in case the information is "
"incorrect). Once you've verified the data, you can update the tags manually--"
"see Synchronizing Your Tags."
msgstr ""
"以防萬一標籤沒有包含太過資訊, 假如這個選項開啟, MediaMonkey可以獲取更多的資"
"訊, 像是演唱者, 標題, 或是從檔名而來的專輯. 要注意的是, 推論屬性是儲存於資料"
"庫中, 並沒有儲存於檔案標籤中 (以免資訊是錯誤的). 一旦您已經驗證過資料後, 您可"
"以手動更新標籤 -請見同步您的標籤."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:174
msgid ""
"Generates thumbnails automatically for videos that don't have any artwork."
msgstr "對於那些沒有專輯圖片的影片來自動生成縮圖."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:20
msgid "Set sources"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:54
msgid "Play last in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放上一首"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:50
msgid "'Play now' action:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:39
msgid "'Play Now' Action:"
msgstr "'現在播放' 動作:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:55
msgid ""
"Causes the Pop-up to appear only if MediaMonkey is minimized or inactive"
msgstr "只有當MediaMonkey最小化或沒有作用時, 會使跳出對話框的出現"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:10
msgid ""
"Determines the method is used to level volume for playback and device "
"synchronization. 'per Album' levels based on the Album volume co-efficient "
"(if available), preserving relative volume differences of tracks on an "
"Album. 'per Track' levels each track independently, preferable when Albums "
"are rarely played as a whole."
msgstr ""
"決定要用來均衡化音量所使用的方法. '每張專輯'均衡法是基於專輯的共同因子, 並保"
"留每首曲目的相對音量之差異. 而'每首曲目'均衡法是將每首曲目獨立開來均衡音量, "
"當專輯很少整張欣賞實比較適用."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabLyrics.html:10
msgid "Lookup lyrics"
msgstr "尋找歌詞"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:14
msgid "AccurateRip for bit-perfect CD Rips."
msgstr ""

#: controls\artistAlbums.html:25
msgid "Albums - live"
msgstr ""

#: controls\searchView.html:5
msgid "Switch to advanced"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:3
msgid ""
"Sync profiles contain default settings that allow a device or storage "
"location to sync correctly. They don't include user-settings such as which "
"content will sync."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:35
msgid "Destination directory"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:6
msgid ""
"Create playlists to more easily navigate tracks on a device. This is useful "
"for older players or car stereos that don't have a media database."
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:11
msgid "Selected Album nodes"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAutotag.html:9
msgid ""
"Auto-tag looks up track metadata (e.g. Artist, Genre, Album) based on the "
"Title and track length, and Album metadata (e.g. Album Artist, Date) based "
"on the Album. If the Title is missing it's looked up via an audio "
"fingerprint. Change the recommendations if needed, and select which tracks "
"to tag."
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:9
msgid "Convert file(s), replacing the originals"
msgstr "轉換檔案, 並取代原始檔"

#: dialogs\dlgLogin.html:16
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:83
msgid "VBR method"
msgstr ""

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:8
msgid "Use presets"
msgstr "使用預置"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:43
msgid "Limit maximal bitrate"
msgstr "限制最大位元率"

#: dialogs\videoConvSettings.html:49
msgid "large"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:9
msgid "Exclude folders:"
msgstr "排除資料夾:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:3
msgid "Interface language:"
msgstr "界面語言:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:16
msgid "Submit anonymous usage statistics to help improve the software"
msgstr "送出匿名使用情況統計資訊以幫助改善軟體"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:30
msgid "Database"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:6
msgid "Looks up artist image if it's missing"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:9
msgid "Looks up artwork if it's missing"
msgstr "如果缺少專輯圖片, 會尋找專輯圖片"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:27
msgid "Cache remote content when streaming:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:159
msgid "Skip counter"
msgstr ""

#: controls\audiobookCollectionView.html:3
msgid "Recently added Albums"
msgstr ""

#: controls\searchEditor.html:36
msgid "Selected by"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:29
msgid "Use Unicode (UTF-8 encoding)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:22
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:21
msgid "Largest"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:62
msgid "Video format"
msgstr ""

#: dialogs\videoConvSettings.html:97
msgid "Fit size exactly"
msgstr "精確地符合大小"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:47
msgid "Temporary directory:"
msgstr "暫存的目錄夾:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:150
msgid ".nfo files, Path and Filenames"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:10
msgid "Remove silence at the beginning / end of track"
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:5
msgid ""
"Custom Auto-conversion rules to convert files on-the-fly so that they can "
"play on any device."
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:15
msgid "Plus improved performance and tuning options, Sleep timer, etc."
msgstr ""

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:19
msgid "Recommends Artwork and track metadata for newly imported tracks"
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:4
msgid "Devices"
msgstr ""

#: controls\devicesView.html:35
msgid "For example rootDesc.xml. You can find this in the server's settings."
msgstr ""

#: controls\homeView.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Pause all"
msgid "(see all)"
msgstr "全部暫停"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:8
msgid "Selected Artist nodes"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\content.html:9
msgid "Show index for categories with many items"
msgstr ""

#: controls\serverConfig\server.html:5
msgid "The server name as it appears to other DLNA devices"
msgstr "當它出現在其他DLNA裝置時的伺服器名稱"

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:27
msgid "Remove underscores"
msgstr "移除底線"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:25
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:20
msgid "Collection comment"
msgstr ""

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:45
msgid "Add converted files to the library"
msgstr ""

#: dialogs\dlgExtensions.html:9
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:10
msgid "Include beta builds"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:14
msgid "Type the key combination to activate the selected action"
msgstr "輸入組合鍵來啟用所選擇的動作"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:115
msgid ""
"This setting defines how Album titles and Track Number properties are added "
"to the Library. Options are 'Tags only', 'Tags then Playlists', and "
"'Playlists then Tags'. 'Tags only' should always be used, except in cases "
"where a music collection is arranged in such a manner that each collection "
"of tracks has an associated playlist that defines the Album."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:175
msgid "Generate thumbnails for videos"
msgstr "產生影片的縮圖"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:38
msgid "Determines which actions are available in the Explorer context-menu"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:49
msgid "Play next in MediaMonkey"
msgstr "在MediaMonkey中播放下一首"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:12
msgid "This option causes MediaMonkey to take up the entire screen."
msgstr "這個選項會讓MediaMonkey完全佔滿整個螢幕."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:55
msgid "Only when inactive"
msgstr "只有在無作用時"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:51
msgid "Causes the Pop-up to fade-out smoothly"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:34
msgid "Modify timestamp when updating tags"
msgstr "當更新標籤時同時修改時間戳記"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:9
msgid "organize files automatically"
msgstr ""

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:38
msgid "Fix quotes and apostrophes"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:16
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Artists/Composers would sync as a single string (e.g. 'U2;B.B. King')"
msgstr ""
"這可以使它更容易瀏覽裝置的資料庫. 否則, 多重演唱者/作曲者會被同步為單一的字"
"串 (例如: 'U2;B.B. King')"

#: controls\nowPlaying\fullList.html:30
msgid "Save lyrics to tag"
msgstr ""

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:50
msgid "You should only install software from sources that you trust."
msgstr "您應該只能安裝的軟體是來自於您信任的來源"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:17
msgid "When the format is"
msgstr ""

#: dialogs\dlgChooseFields.html:9
msgid "File type"
msgstr ""

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:31
msgid "If you don't have a license key, you can"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSleep.html:13
msgid "Fade volume"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:29
msgid "Rename custom fields (requires restart)"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:18
msgid "upcoming files in Playing list"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:2
msgid "Set the default directory / filename format for specified files."
msgstr "為特定曲目設定預設的目錄夾/檔名格式"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:21
msgid ""
"This makes MediaMonkey function more like a jukebox, preventing users from "
"stopping or switching tracks; changing volume, balance or equalizer "
"settings; and re-ordering / removing files, or adding multiple files at once."
msgstr ""
"這使得MediaMonkey功能更像是一個點唱機, 以防止使用者停止或切換曲目; 變更音量, "
"平衡或等化設定; 以及重排/移除檔案或一次新增多個檔案."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:13
msgid "Show in full screen mode"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:6
msgid ""
"Causes files of the selected type to not be played when Shuffle is enabled."
msgstr "好讓所選擇類型檔案能夠在啟用無序播放時不用播放."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:38
msgid ""
"This determines what files are played when the Play Now command is run for a "
"single file. By default the selected file and others subsequent to it play. "
"The alternative is that only the selected file plays."
msgstr ""
"用來決定當現在播放的命令正在單一曲目下執行時, 哪些曲目會被播放. 預設值為所選"
"擇曲目與其他順序在這首曲之後的曲目, 也可以是僅播放所選擇的曲目."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:51
msgid "Slow fade-out:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:27
msgid "Target volume for leveling tracks:"
msgstr "已均衡化曲目的目標音量:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:72
msgid "Automatically analyze volume of unanalyzed files:"
msgstr "自動分析未分析檔案的音量:"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:149
msgid "Composer(s)"
msgstr "作曲者"

#: controls\searchEditor.html:34
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: controls\deviceConfig\summary.html:10
msgid "Menu"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:23
msgid "Image:"
msgstr ""

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:2
msgid "Sync playlists automatically"
msgstr "自動同步播放清單"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:19
msgid "Image type"
msgstr ""

#: dialogs\dlgChooseFields.html:17
msgid "Smallest"
msgstr ""

#: dialogs\dlgDelay.html:14
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:13
msgid "Add >"
msgstr ""

#: dialogs\dlgSleep.html:21
msgid "Fade to"
msgstr "淡出淡入到"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:15
msgid "Confirm deletion of currently playing file"
msgstr "確認目前播放檔案的刪除"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:59
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:77
msgid ""
"Automatically removes attributes (e.g. Artist) that are no longer associated "
"with any files from the Library."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:17
msgid "Maximum cache size"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:3
msgid "Secure Party Mode with password:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:102
msgid "Use default external videoplayer"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:3
msgid "Search mode:"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:13
msgid "ID3v2.4 tags"
msgstr ""

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:184
msgid "Screenwriter(s)"
msgstr "編劇"

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:36
msgid "Lowercase common short words"
msgstr ""

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:23
msgid "Recommended changes to capitalization"
msgstr "建議變更為大寫"

#, fuzzy
#| msgid "WAV settings"
msgid "AIFF settings"
msgstr "WAV設定"

# FLAC enc/dec
#, fuzzy
#| msgid "FLAC settings"
msgid "ALAC settings"
msgstr "FLAC設定"

# FLAC enc/dec
msgid "FLAC settings"
msgstr "FLAC設定"

msgid "Less compression"
msgstr "較少的壓縮"

msgid "More compression"
msgstr "較多的壓縮"

msgid "Faster"
msgstr "較快"

msgid "Slower"
msgstr "較慢"

# FLAC encoder level description
msgid "Bigger number - more compression, slower"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "WAV settings"
msgid "WMA settings"
msgstr "WAV設定"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid ""
"This will modify the track# field in sequential order for the %d selected "
"tracks. Do you want to proceed?"
msgstr "將會修改曲目# 欄位的排列順序給 %d 已選擇的曲目. 您是否要進行?"

# Quicktime AAC/MP4 plug-in
msgid "QuickTime"
msgstr "QuickTime"

msgid "Quicktime is needed to play M4A and other AAC tracks."
msgstr ""

msgid "New version of Quicktime is needed to play M4A and other AAC tracks."
msgstr ""

msgid "Do you want to download it?"
msgstr "您是否要下載它?"

msgid "Mid/Side stereo"
msgstr "Mid/Side立體聲"

# FLAC enc/dec
#, fuzzy
#| msgid "FLAC settings"
msgid "AAC settings"
msgstr "FLAC設定"

# WMA & AAC/MP4 plug-in
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "變動的位元率(VBR)"

msgid "Average bitrate (ABR)"
msgstr "平均的位元率(ABR)"

# WMA plug-in
msgid "Constant bitrate (CBR) 1-pass"
msgstr "固定的位元率(CBR) 1-pass"

msgid "Constant bitrate (CBR) 2-pass"
msgstr "固定的位元率(CBR) 2-pass"

# Hotkeys
msgid "Media Fast Forward"
msgstr "媒體向前快轉"

msgid "Media Rewind"
msgstr "媒體倒帶"

msgid "Media Pause"
msgstr "媒體暫停"

msgid "Media Play"
msgstr "媒體播放"

msgid "Show Log File"
msgstr "顯示記錄檔"

msgid "Clean Cache"
msgstr "清除快取"

# f_video plugin
msgid "Output audio device"
msgstr "輸出聲音裝置"

msgid "MediaMonkey Video plug-in"
msgstr "MediaMonkey 影像外掛插件"

# MP3 setup, Advanced setup, Sample Rate box
msgid "Auto"
msgstr "自動"

# Convert dialog, Format settings box for FLAC
msgid "Compression level"
msgstr "壓縮層級"

# Installer
msgid "Warning: This will overwrite an existing %s installation!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete %d file?"
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您是否確定想要刪除 %d 檔案?"

msgid ""
"The directory %s already exists. Would you like to install to that directory "
"anyway?"
msgstr ""

msgid "Installation type:"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Download"
msgid "Download language"
msgstr "下載"

# From installer
msgid "Downloading language files for:"
msgstr ""

# From installer
msgid "Failed to download language files for:"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Error scanning directory"
msgid "Error parsing parameter"
msgstr "掃描問題目錄夾"

#, fuzzy
#| msgid "Install Now"
msgid "Install error"
msgstr "現在安裝"

#, fuzzy
#| msgid "Product installation"
msgid "Portable Installation"
msgstr "產品安裝"

# From installer
msgid ""
"This lets you run MediaMonkey on a portable device that you can use on any "
"PC.%nWhen your USB flash drive or portable hard drive is plugged in, you can "
"access MediaMonkey as you would on your own PC,%nand when it's unplugged, "
"none of your data is left behind. The downside is that it isn't optimized "
"for your particular PC (e.g. no Start menu entry)."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Configure"
msgid "portable"
msgstr "配置"

# From installer
msgid "non-portable"
msgstr ""

#: FullPlayer.pas:4079
msgid "Playback failed: %s cannot be decoded."
msgstr ""

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:50
msgid "Sub-nodes and Views"
msgstr ""

#: dialogs/dlgOptions.js:63
#, fuzzy
#| msgid "Audio CD"
msgid "Audio DSP"
msgstr "音樂CD"

#: ErrHandlers.pas:413
msgid "There was a problem analyzing volume for the following track(s):"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:50
msgid ""
"Displays a warning if a file in the Playing queue is inaccessible (e.g. if "
"it's on a CD that isn't inserted)."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:50
msgid "Show warning when file to be played is not accessible"
msgstr "當檔案播放無法存取時, 顯示警示"

#: viewHandlers.js:4581 viewHandlers.js:4826
msgid "library Location node"
msgstr ""

#: viewHandlers.js:4582 viewHandlers.js:4826
msgid ""
"The Folders node only displays/edits metadata in file tags. To view/edit "
"metadata that is in the database, use the %s"
msgstr ""

#. prepared menu item for reports implemented by scripts
#: actions.js:5474
msgid "Create reports"
msgstr ""

#: Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:2
msgid "Export all playlists"
msgstr ""

#: Scripts/export/actions_add.js:31
msgid "File List (&HTML)"
msgstr "檔案清單 (&HTML)"

#: Scripts/export/actions_add.js:41
msgid "HTML (*.htm)|*.htm|All files (*.*)|*.*"
msgstr "HTML (*.htm)|*.htm|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: Scripts/export/actions_add.js:173
msgid "File List (&XML)"
msgstr "檔案清單 (&XML)"

#: Scripts/export/actions_add.js:183
msgid "XML (*.xml)|*.xml|All files (*.*)|*.*"
msgstr "XML (*.xml)|*.xml|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: Scripts/export/actions_add.js:331
msgid "File List (CS&V)"
msgstr "檔案清單 (CS&V)"

#: Scripts/export/actions_add.js:341
msgid "CSV (*.csv)|*.csv|All files (*.*)|*.*"
msgstr "CSV (*.csv)|*.csv|所有檔案 (*.*)|*.*"

#: MaskHelper.pas:3123
#, fuzzy
#| msgid "Track #"
msgid "Track title"
msgstr "曲目 #"

#: MaskHelper.pas:3127
#, fuzzy
#| msgid "# Tracks by Artist"
msgid "Track artist"
msgstr "# 演唱者的曲目數"

#: MaskHelper.pas:3128
msgid "Video actors"
msgstr "視訊演員"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:10
msgid "(requires restart)"
msgstr "(需要重新啟動)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:3
msgid ""
"This specifies what character is used to denote multiple values within a "
"single field (e.g. Rock;Folk)."
msgstr "這裡指定什麼樣的風格要用來在單一欄位中表示多重數值 (如: 搖滾;鄉村)."

#: viewHandlers.js:7115
msgid ""
"If you have multiple tracks by different artists, that actually belong to a "
"single album, MediaMonkey can help you organise them. They are displayed "
"here, you can edit them and merge to one album by setting the same album, "
"album artist and year."
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:21
msgid "Causes search for 'an' to not return files containing 'another'"
msgstr "搜尋'an'造成無法顯示包含'another'的內容"

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:42
msgid "Customize case for these words"
msgstr ""

# string till 5.0.2 version only
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:253
msgid "Old Value: "
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Crossfade"
msgid "Disable crossfading"
msgstr "淡入與淡出"

# string till 5.0.2 version only
#: out_MMDS_configDlg.js:50 out_WASAPI_configDlg.js:93
msgid "Fade in new track"
msgstr ""

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
msgid "Disables crossfading for files of the selected type."
msgstr "關閉所選擇類型檔案的交叉淡化功能"

#: controls\deviceConfig\summary.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Safely &remove device"
msgid "Safely remove device"
msgstr "安全地移除裝置(&r)"

#, fuzzy
#~| msgid "Default"
#~ msgid "Reset to Default"
#~ msgstr "預設"

#, fuzzy
#~| msgid "Deletes existing Hotkey"
#~ msgid "Restore existing database"
#~ msgstr "刪除現存的快速鍵"

#, fuzzy
#~| msgid "Check for updates (when connected)"
#~ msgid "Check for addons updates (when connected)"
#~ msgstr "檢查是否有更新 (當連接時)"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "If enabled, MediaMonkey will check (over the internet) whether a newer "
#~| "version exists."
#~ msgid ""
#~ "If enabled, MediaMonkey will check (over the internet) whether any addon "
#~ "update is available."
#~ msgstr "如果啟用, MediaMonkey會連上網際網路去核對是否有更新版本"

#, fuzzy
#~| msgid "Artist"
#~ msgid "Artist tag"
#~ msgstr "演唱者"

#, fuzzy
#~| msgid "Recommended changes to capitalization:"
#~ msgid "Custom strings to force capitalization:"
#~ msgstr "建議變更為大寫:"

#, fuzzy
#~| msgid "To the following format:"
#~ msgid "Switch the following to separators:"
#~ msgstr "到以下的格式:"

#, fuzzy
#~| msgid "Title"
#~ msgid "Title tag"
#~ msgstr "標題"

#, fuzzy
#~| msgid "&Visualization"
#~ msgid "Visualization"
#~ msgstr "視覺效果(&V)"

#~ msgid "Artist(s) (ensemble; soloist)"
#~ msgstr "演唱者 (合奏; 獨奏)"

#~ msgid "Genre(s) (genre; period)"
#~ msgstr "曲風 (曲風; 期間)"

#, fuzzy
#~| msgid "Unknown Occasion"
#~ msgid "Unknown extension type"
#~ msgstr "未知場合"

#, fuzzy
#~| msgid "Image"
#~ msgid "GIF Image"
#~ msgstr "影像"

#, fuzzy
#~| msgid "Convert Files"
#~ msgid "Converting"
#~ msgstr "轉換檔案"

#, fuzzy
#~| msgid "&Play in MediaMonkey"
#~ msgid "&Play in MediaMonkey 5"
#~ msgstr "在MediaMonkey中播放(&P)"

#, fuzzy
#~| msgid "Play &next in MediaMonkey"
#~ msgid "Play &next in MediaMonkey 5"
#~ msgstr "在MediaMonkey中播放下一首(&n)"

#, fuzzy
#~| msgid "Play &last in MediaMonkey"
#~ msgid "Play &last in MediaMonkey 5"
#~ msgstr "在MediaMonkey中播放上一首(&l)"

#, fuzzy
#~| msgid "Show AutoPlay actions for:"
#~ msgid "Show toolbar icon"
#~ msgstr "顯示自動播放動作給:"

#, fuzzy
#~| msgid "Automatically"
#~ msgid "Automatically add hotkey"
#~ msgstr "自動地"

#~ msgid "Imported playlists"
#~ msgstr "匯入m3u播放清單"

#~ msgid "This enables tooltips for context help"
#~ msgstr "這會開啟工具提示為背景協助"

#~ msgid "Enable mouse gestures for tray icon"
#~ msgstr "啟動在系統工具列圖示的滑鼠手勢"

#~ msgid "This enables mouse gestures on the tray icon."
#~ msgstr "這會開啟位在系統列圖示的滑鼠手勢功能."

#~ msgid "Show tooltips for context help"
#~ msgstr "顯示工具提示為背景協助"

#, fuzzy
#~| msgid "Destination"
#~ msgid "Device Destination:"
#~ msgstr "目標位置"

#
#~ msgid "Favorites - Top 50"
#~ msgstr "我的最愛 - Top 50"

#
#~ msgid "Favorites - 1 Audio CD Worth (74 min)"
#~ msgstr "我的最愛 - 1 音樂CD Worth (74分鐘)"

#
#~ msgid "Favorites - 1 MP3 CD Worth (650 MB)"
#~ msgstr "我的最愛 - 1 MP3 CD Worth (650 MB)"

#
#~ msgid "Favorites - Not Heard Recently (1 hr)"
#~ msgstr "我的最愛 - 最近未聽 (1小時)"

#
#~ msgid "Last 50 played"
#~ msgstr "最後播放的50首"

# Playlist
#~ msgid "Recently Added"
#~ msgstr "最近新增"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "擴充套件"

#~ msgid "On download, tag episodes based on data from Podcast feed"
#~ msgstr "正在下載, 基於從播客所提供資料的標籤單曲"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Level:"
#~ msgstr "均化等級:"

#~ msgid "Removing playlists"
#~ msgstr "複製播放清單"

#~ msgid "Input Plug-ins:"
#~ msgstr "輸入外掛插件:"
